# Language ko translations for addons.mozilla.org package.
# Copyright (C) 2009 THE addons.mozilla.org'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the addons.mozilla.org package.
# Made by Seong-wook Gong, 2009.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: addons-ko\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-02 10:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2015-10-12 02:31+0000\n"
"Last-Translator: r4k0nb4k0n <chj6097@gmail.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1444617100.0\n"

#: mkt/abuse/forms.py:70
msgid "Abuse reports needing investigation: %s"
msgstr ""

#: mkt/abuse/forms.py:78 mkt/abuse/forms.py:92 mkt/ratings/forms.py:67
msgid "Skip for now"
msgstr "지금은 접어두기"

#: mkt/abuse/forms.py:79 mkt/abuse/forms.py:93
msgid "Mark all reports Read"
msgstr "모두 읽기 표시"

#: mkt/abuse/forms.py:80
msgid "Flag for re-review"
msgstr ""

#: mkt/api/fields.py:22
msgid "Select a valid choice. %(value)s is not one of the available choices."
msgstr "유효한 선택을 해주세요. %(value)s는 가능한 선택이 아닙니다."

#: mkt/api/fields.py:89
msgid "The field must have a length of at least {num} characters."
msgstr "적어도 {num}자 이상 되어야 합니다."

#: mkt/api/fields.py:91
msgid "The language code {lang_code} is invalid."
msgstr "언어 코드 {lang_code}가 유효하지 않습니다."

#: mkt/api/forms.py:110 mkt/reviewers/forms.py:211
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: mkt/api/forms.py:111 mkt/developers/forms_payments.py:54 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:51 mkt/reviewers/forms.py:212
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: mkt/api/forms.py:112 mkt/developers/forms_payments.py:54 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:53 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:78 mkt/reviewers/forms.py:213
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: mkt/api/serializers.py:67
msgid "Form could not be submitted."
msgstr "전달되지 못했습니다."

#: mkt/comm/forms.py:28
msgid "Note body is empty."
msgstr "내용이 없습니다."

#: mkt/comm/forms.py:32
msgid "Invalid note type."
msgstr "유효하지 않은 형식입니다."

#: mkt/comm/forms.py:47
msgid "Version %s does not exist"
msgstr "%s 버전이 없습니다."

#: mkt/comm/forms.py:51
msgid "Attachment:"
msgstr "첨부 파일:"

#: mkt/comm/forms.py:52 mkt/submit/forms.py:280
msgid "Description:"
msgstr "설명:"

#: mkt/comm/forms.py:63
msgid "Attachment exceeds maximum size of %s."
msgstr "첨부 파일이 %s 크기를 넘을 수 없습니다."

#: mkt/comm/serializers.py:53
msgid "Mozilla"
msgstr ""

#: mkt/commonplace/templates/commonplace/includes/open_graph.html:10
msgid "The Firefox Marketplace is the official source of apps for the Web Platform."
msgstr "Firefox 마켓플레이스는 웹 플랫폼용 앱의 공식 유통처입니다."

#: mkt/constants/applications.py:6 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:104 mkt/search/forms.py:45
msgid "Desktop"
msgstr "데스크톱"

#: mkt/constants/applications.py:13 mkt/constants/platforms.py:8 mkt/constants/platforms.py:32 mkt/constants/tests/test_platforms.py:16 mkt/constants/tests/test_platforms.py:33
msgid "Firefox Mobile"
msgstr "Firefox 모바일"

#: mkt/constants/applications.py:20 mkt/constants/platforms.py:9 mkt/constants/platforms.py:33 mkt/constants/tests/test_platforms.py:17 mkt/constants/tests/test_platforms.py:34
msgid "Firefox Tablet"
msgstr "Firefox 태블릿"

#: mkt/constants/applications.py:27 mkt/constants/platforms.py:6 mkt/constants/platforms.py:18 mkt/constants/tests/test_platforms.py:14 mkt/constants/tests/test_platforms.py:24
#: mkt/constants/tests/test_platforms.py:32 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:91 mkt/search/forms.py:47 mkt/search/forms.py:55
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: mkt/constants/applications.py:34 mkt/search/forms.py:48
msgid "Firefox OS TV"
msgstr ""

#: mkt/constants/apps.py:9
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: mkt/constants/apps.py:10 mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:18
msgid "Reviewer"
msgstr "심사자"

#: mkt/constants/apps.py:11 mkt/constants/base.py:146 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:91 mkt/users/notifications.py:157
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: mkt/constants/bango.py:19 mkt/constants/regions.py:70
msgid "Afghanistan"
msgstr "아프가니스탄"

#: mkt/constants/bango.py:20 mkt/constants/regions.py:73
msgid "Åland Islands"
msgstr "올란드 제도"

#: mkt/constants/bango.py:21 mkt/constants/regions.py:74
msgid "Albania"
msgstr "알바니아"

#: mkt/constants/bango.py:22 mkt/constants/regions.py:133
msgid "Algeria"
msgstr "알제리"

#: mkt/constants/bango.py:23 mkt/constants/regions.py:79
msgid "American Samoa"
msgstr "미국령 사모아"

#: mkt/constants/bango.py:24 mkt/constants/regions.py:75
msgid "Andorra"
msgstr "안도라"

#: mkt/constants/bango.py:25 mkt/constants/regions.py:71
msgid "Angola"
msgstr "앙골라"

#: mkt/constants/bango.py:26 mkt/constants/regions.py:72
msgid "Anguilla"
msgstr "앙귈라"

#: mkt/constants/bango.py:27 mkt/constants/regions.py:80
msgid "Antarctica"
msgstr "남극"

#: mkt/constants/bango.py:28 mkt/constants/regions.py:82
msgid "Antigua and Barbuda"
msgstr "앤티가 바부다"

#: mkt/constants/bango.py:29 mkt/constants/regions.py:77
msgid "Argentina"
msgstr "아르헨티나"

#: mkt/constants/bango.py:30 mkt/constants/regions.py:78
msgid "Armenia"
msgstr "아르메니아"

#: mkt/constants/bango.py:31 mkt/constants/regions.py:69
msgid "Aruba"
msgstr "아루바 섬"

#: mkt/constants/bango.py:32 mkt/constants/regions.py:83
msgid "Australia"
msgstr "호주"

#: mkt/constants/bango.py:33 mkt/constants/regions.py:84
msgid "Austria"
msgstr "오스트리아"

#: mkt/constants/bango.py:34 mkt/constants/regions.py:85
msgid "Azerbaijan"
msgstr "아제르바이잔"

#: mkt/constants/bango.py:35 mkt/constants/regions.py:94
msgid "Bahamas"
msgstr "바하마"

#: mkt/constants/bango.py:36 mkt/constants/regions.py:93
msgid "Bahrain"
msgstr "바레인"

#: mkt/constants/bango.py:37 mkt/constants/regions.py:91
msgid "Bangladesh"
msgstr "방글라데시"

#: mkt/constants/bango.py:38 mkt/constants/regions.py:102
msgid "Barbados"
msgstr "바베이도스"

#: mkt/constants/bango.py:39 mkt/constants/regions.py:97
msgid "Belarus"
msgstr "벨라루스"

#: mkt/constants/bango.py:40 mkt/constants/regions.py:87
msgid "Belgium"
msgstr "벨기에"

#: mkt/constants/bango.py:41 mkt/constants/regions.py:98
msgid "Belize"
msgstr "벨리즈"

#: mkt/constants/bango.py:42 mkt/constants/regions.py:88
msgid "Benin"
msgstr "베냉"

#: mkt/constants/bango.py:43 mkt/constants/regions.py:99
msgid "Bermuda"
msgstr "버뮤다"

#: mkt/constants/bango.py:44 mkt/constants/regions.py:104
msgid "Bhutan"
msgstr "부탄"

#: mkt/constants/bango.py:45
msgid "Bolivia"
msgstr "볼리비아"

#: mkt/constants/bango.py:46
msgid "Bonaire, Saint Eustatius and Saba"
msgstr "보네르, 세인트 유스타티우스, 사바 섬"

#: mkt/constants/bango.py:47 mkt/constants/regions.py:95
msgid "Bosnia and Herzegovina"
msgstr "보스니아 헤르체코비나"

#: mkt/constants/bango.py:48 mkt/constants/regions.py:106
msgid "Botswana"
msgstr "보츠와나"

#: mkt/constants/bango.py:49 mkt/constants/regions.py:105
msgid "Bouvet Island"
msgstr "부베 섬"

#: mkt/constants/bango.py:50 mkt/constants/ratingsbodies.py:90 mkt/constants/regions.py:101
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

#: mkt/constants/bango.py:51 mkt/constants/regions.py:174
msgid "British Indian Ocean Territory"
msgstr "영국령 인도양 식민지"

#: mkt/constants/bango.py:52 mkt/constants/regions.py:103
msgid "Brunei Darussalam"
msgstr "브루나이"

#: mkt/constants/bango.py:53 mkt/constants/regions.py:92
msgid "Bulgaria"
msgstr "불가리아"

#: mkt/constants/bango.py:54 mkt/constants/regions.py:90
msgid "Burkina Faso"
msgstr "부르키나 파소"

#: mkt/constants/bango.py:55 mkt/constants/regions.py:86
msgid "Burundi"
msgstr "부룬디"

#: mkt/constants/bango.py:56 mkt/constants/regions.py:187
msgid "Cambodia"
msgstr "캄보디아"

#: mkt/constants/bango.py:57 mkt/constants/regions.py:114
msgid "Cameroon"
msgstr "카메룬"

#: mkt/constants/bango.py:58 mkt/constants/regions.py:108
msgid "Canada"
msgstr "캐나다"

#: mkt/constants/bango.py:59
msgid "Cape Verde"
msgstr "카보베르데"

#: mkt/constants/bango.py:60 mkt/constants/regions.py:125
msgid "Cayman Islands"
msgstr "케이맨 제도"

#: mkt/constants/bango.py:61 mkt/constants/regions.py:107
msgid "Central African Republic"
msgstr "중앙아프리카 공화국"

#: mkt/constants/bango.py:62 mkt/constants/regions.py:283
msgid "Chad"
msgstr "차드"

#: mkt/constants/bango.py:63 mkt/constants/regions.py:111
msgid "Chile"
msgstr "칠레"

#: mkt/constants/bango.py:64 mkt/constants/regions.py:112
msgid "China"
msgstr "중국"

#: mkt/constants/bango.py:65 mkt/constants/regions.py:124
msgid "Christmas Island"
msgstr "크리스마스 섬"

#: mkt/constants/bango.py:66 mkt/constants/regions.py:109
msgid "Cocos (Keeling) Islands"
msgstr "코코스 (킬링) 제도"

#: mkt/constants/bango.py:67 mkt/constants/regions.py:118
msgid "Colombia"
msgstr "콜롬비아"

#: mkt/constants/bango.py:68 mkt/constants/regions.py:119
msgid "Comoros"
msgstr "코모로"

#: mkt/constants/bango.py:69 mkt/constants/regions.py:116
msgid "Congo"
msgstr "콩고"

#: mkt/constants/bango.py:70
msgid "Congo, Democratic Republic"
msgstr "콩고 민주 공화국"

#: mkt/constants/bango.py:71 mkt/constants/regions.py:117
msgid "Cook Islands"
msgstr "쿡 제도"

#: mkt/constants/bango.py:72 mkt/constants/regions.py:121
msgid "Costa Rica"
msgstr "코스타리카"

#: mkt/constants/bango.py:73 mkt/constants/regions.py:113
msgid "Côte d'Ivoire"
msgstr "코트디부아르"

#: mkt/constants/bango.py:74 mkt/constants/regions.py:168
msgid "Croatia"
msgstr "크로아티아"

#: mkt/constants/bango.py:75 mkt/constants/regions.py:122
msgid "Cuba"
msgstr "쿠바"

#: mkt/constants/bango.py:76 mkt/constants/regions.py:123
msgid "Curaçao"
msgstr "쿠라사우 섬"

#: mkt/constants/bango.py:77 mkt/constants/regions.py:126
msgid "Cyprus"
msgstr "사이프러스"

#: mkt/constants/bango.py:78 mkt/constants/regions.py:127
msgid "Czech Republic"
msgstr "체코 공화국"

#: mkt/constants/bango.py:79 mkt/constants/regions.py:131
msgid "Denmark"
msgstr "덴마크"

#: mkt/constants/bango.py:80 mkt/constants/regions.py:129
msgid "Djibouti"
msgstr "지부티"

#: mkt/constants/bango.py:81 mkt/constants/regions.py:130
msgid "Dominica"
msgstr "도미니카"

#: mkt/constants/bango.py:82 mkt/constants/regions.py:132
msgid "Dominican Republic"
msgstr "도미니카 공화국"

#: mkt/constants/bango.py:83 mkt/constants/regions.py:134
msgid "Ecuador"
msgstr "에콰도르"

#: mkt/constants/bango.py:84 mkt/constants/regions.py:135
msgid "Egypt"
msgstr "이집트"

#: mkt/constants/bango.py:85 mkt/constants/regions.py:267
msgid "El Salvador"
msgstr "엘살바도르"

#: mkt/constants/bango.py:86 mkt/constants/regions.py:157
msgid "Equatorial Guinea"
msgstr "적도 기니"

#: mkt/constants/bango.py:87 mkt/constants/regions.py:136
msgid "Eritrea"
msgstr "에리트레아"

#: mkt/constants/bango.py:88 mkt/constants/regions.py:139
msgid "Estonia"
msgstr "에스토니아"

#: mkt/constants/bango.py:89 mkt/constants/regions.py:140
msgid "Ethiopia"
msgstr "에티오피아"

#: mkt/constants/bango.py:90 mkt/constants/regions.py:143
msgid "Falkland Islands (Malvinas)"
msgstr "포클랜드 (말비나스) 제도 "

#: mkt/constants/bango.py:91 mkt/constants/regions.py:145
msgid "Faroe Islands"
msgstr "패로 제도"

#: mkt/constants/bango.py:92 mkt/constants/regions.py:142
msgid "Fiji"
msgstr "피지"

#: mkt/constants/bango.py:93 mkt/constants/regions.py:141
msgid "Finland"
msgstr "핀란드"

#: mkt/constants/bango.py:94 mkt/constants/regions.py:144
msgid "France"
msgstr "프랑스"

#: mkt/constants/bango.py:95 mkt/constants/regions.py:162
msgid "French Guiana"
msgstr "프랑스령 기아나"

#: mkt/constants/bango.py:96 mkt/constants/regions.py:252
msgid "French Polynesia"
msgstr "프랑스령 폴리네시아"

#: mkt/constants/bango.py:97 mkt/constants/regions.py:81
msgid "French Southern Territories"
msgstr "프랑스령 남부지역"

#: mkt/constants/bango.py:98 mkt/constants/regions.py:147
msgid "Gabon"
msgstr "가봉"

#: mkt/constants/bango.py:99 mkt/constants/regions.py:155
msgid "Gambia"
msgstr "감비아"

#: mkt/constants/bango.py:100 mkt/constants/regions.py:149
msgid "Georgia"
msgstr "조지아"

#: mkt/constants/bango.py:101 mkt/constants/ratingsbodies.py:197 mkt/constants/regions.py:128
msgid "Germany"
msgstr "독일"

#: mkt/constants/bango.py:102 mkt/constants/regions.py:151
msgid "Ghana"
msgstr "가나"

#: mkt/constants/bango.py:103 mkt/constants/regions.py:152
msgid "Gibraltar"
msgstr "지브롤터"

#: mkt/constants/bango.py:104 mkt/constants/regions.py:158
msgid "Greece"
msgstr "그리스"

#: mkt/constants/bango.py:105 mkt/constants/regions.py:160
msgid "Greenland"
msgstr "그린란드"

#: mkt/constants/bango.py:106 mkt/constants/regions.py:159
msgid "Grenada"
msgstr "그레나다"

#: mkt/constants/bango.py:107 mkt/constants/regions.py:154
msgid "Guadeloupe"
msgstr "과들루프"

#: mkt/constants/bango.py:108 mkt/constants/regions.py:163
msgid "Guam"
msgstr "괌"

#: mkt/constants/bango.py:109 mkt/constants/regions.py:161
msgid "Guatemala"
msgstr "과테말라"

#: mkt/constants/bango.py:110 mkt/constants/regions.py:150
msgid "Guernsey"
msgstr "건지"

#: mkt/constants/bango.py:111
msgid "Guinea"
msgstr "기니"

#: mkt/constants/bango.py:112 mkt/constants/regions.py:156
msgid "Guinea-Bissau"
msgstr "기니비사우"

#: mkt/constants/bango.py:113 mkt/constants/regions.py:164
msgid "Guyana"
msgstr "가이아나"

#: mkt/constants/bango.py:114 mkt/constants/regions.py:169
msgid "Haiti"
msgstr "아이티"

#: mkt/constants/bango.py:115
msgid "Heard and McDonald Islands"
msgstr "허드와 맥도널드 제도"

#: mkt/constants/bango.py:116
msgid "Holy See (Vatican City State)"
msgstr "교황청 (바티칸 시국)"

#: mkt/constants/bango.py:117 mkt/constants/regions.py:167
msgid "Honduras"
msgstr "온두라스"

#: mkt/constants/bango.py:118 mkt/constants/regions.py:165
msgid "Hong Kong"
msgstr "홍콩"

#: mkt/constants/bango.py:119 mkt/constants/regions.py:170
msgid "Hungary"
msgstr "헝가리"

#: mkt/constants/bango.py:120 mkt/constants/regions.py:177
msgid "Iceland"
msgstr "아이슬란드"

#: mkt/constants/bango.py:121 mkt/constants/regions.py:173
msgid "India"
msgstr "인도"

#: mkt/constants/bango.py:122 mkt/constants/regions.py:171
msgid "Indonesia"
msgstr "인도네시아"

#: mkt/constants/bango.py:123
msgid "Iran, Islamic Republic of"
msgstr "이란"

#: mkt/constants/bango.py:124 mkt/constants/regions.py:176
msgid "Iraq"
msgstr "이라크"

#: mkt/constants/bango.py:125 mkt/constants/regions.py:175
msgid "Ireland"
msgstr "아일랜드"

#: mkt/constants/bango.py:126 mkt/constants/regions.py:172
msgid "Isle of Man"
msgstr "맨 섬"

#: mkt/constants/bango.py:127 mkt/constants/regions.py:178
msgid "Israel"
msgstr "이스라엘"

#: mkt/constants/bango.py:128 mkt/constants/regions.py:179
msgid "Italy"
msgstr "이탈리아"

#: mkt/constants/bango.py:129 mkt/constants/regions.py:180
msgid "Jamaica"
msgstr "자메이카"

#: mkt/constants/bango.py:130 mkt/constants/regions.py:183
msgid "Japan"
msgstr "일본"

#: mkt/constants/bango.py:131 mkt/constants/regions.py:181
msgid "Jersey"
msgstr "저지 섬"

#: mkt/constants/bango.py:132 mkt/constants/regions.py:182
msgid "Jordan"
msgstr "요르단"

#: mkt/constants/bango.py:133 mkt/constants/regions.py:184
msgid "Kazakhstan"
msgstr "카자흐스탄"

#: mkt/constants/bango.py:134 mkt/constants/regions.py:185
msgid "Kenya"
msgstr "케냐"

#: mkt/constants/bango.py:135 mkt/constants/regions.py:188
msgid "Kiribati"
msgstr "키리바시"

#: mkt/constants/bango.py:136
msgid "Korea, Democratic People's Rep"
msgstr "북한"

#: mkt/constants/bango.py:137 mkt/constants/regions.py:190
msgid "Korea, Republic of"
msgstr "대한민국"

#: mkt/constants/bango.py:138
msgid "Kosovo"
msgstr "코소보"

#: mkt/constants/bango.py:139 mkt/constants/regions.py:191
msgid "Kuwait"
msgstr "쿠웨이트"

#: mkt/constants/bango.py:140 mkt/constants/regions.py:186
msgid "Kyrgyzstan"
msgstr "키르기스스탄"

#: mkt/constants/bango.py:141
msgid "Lao People's Democratic Rep"
msgstr "라오스"

#: mkt/constants/bango.py:142 mkt/constants/regions.py:202
msgid "Latvia"
msgstr "라트비아"

#: mkt/constants/bango.py:143 mkt/constants/regions.py:193
msgid "Lebanon"
msgstr "레바논"

#: mkt/constants/bango.py:144 mkt/constants/regions.py:199
msgid "Lesotho"
msgstr "레소토"

#: mkt/constants/bango.py:145 mkt/constants/regions.py:194
msgid "Liberia"
msgstr "라이베리아"

#: mkt/constants/bango.py:146
msgid "Libyan Arab Jamahiriya"
msgstr "리비아"

#: mkt/constants/bango.py:147
msgid "Liechtenstei"
msgstr "리히텐슈타인"

#: mkt/constants/bango.py:148 mkt/constants/regions.py:200
msgid "Lithuania"
msgstr "리투아니아"

#: mkt/constants/bango.py:149 mkt/constants/regions.py:201
msgid "Luxembourg"
msgstr "룩셈부르크"

#: mkt/constants/bango.py:150 mkt/constants/regions.py:203
msgid "Macao"
msgstr "마카오"

#: mkt/constants/bango.py:151
msgid "Macedonia, Former Yugoslav Rep"
msgstr "마케도니아"

#: mkt/constants/bango.py:152 mkt/constants/regions.py:208
msgid "Madagascar"
msgstr "마다가스카르"

#: mkt/constants/bango.py:153 mkt/constants/regions.py:224
msgid "Malawi"
msgstr "말라위"

#: mkt/constants/bango.py:154 mkt/constants/regions.py:225
msgid "Malaysia"
msgstr "말레이시아"

#: mkt/constants/bango.py:155 mkt/constants/regions.py:209
msgid "Maldives"
msgstr "몰디브"

#: mkt/constants/bango.py:156 mkt/constants/regions.py:213
msgid "Mali"
msgstr "말리"

#: mkt/constants/bango.py:157 mkt/constants/regions.py:214
msgid "Malta"
msgstr "몰타"

#: mkt/constants/bango.py:158 mkt/constants/regions.py:211
msgid "Marshall Islands"
msgstr "마샬 군도"

#: mkt/constants/bango.py:159 mkt/constants/regions.py:222
msgid "Martinique"
msgstr "마르티니크"

#: mkt/constants/bango.py:160 mkt/constants/regions.py:220
msgid "Mauritania"
msgstr "모리타니아"

#: mkt/constants/bango.py:161 mkt/constants/regions.py:223
msgid "Mauritius"
msgstr "모리셔스"

#: mkt/constants/bango.py:162 mkt/constants/regions.py:226
msgid "Mayotte"
msgstr "마요트 섬"

#: mkt/constants/bango.py:163 mkt/constants/regions.py:210
msgid "Mexico"
msgstr "멕시코"

#: mkt/constants/bango.py:164 mkt/constants/regions.py:146
msgid "Micronesia, Federated States of"
msgstr "미크로네시아"

#: mkt/constants/bango.py:165 mkt/constants/regions.py:207
msgid "Moldova, Republic of"
msgstr "몰도바"

#: mkt/constants/bango.py:166 mkt/constants/regions.py:206
msgid "Monaco"
msgstr "모나코"

#: mkt/constants/bango.py:167 mkt/constants/regions.py:217
msgid "Mongolia"
msgstr "몽골"

#: mkt/constants/bango.py:168 mkt/constants/regions.py:216
msgid "Montenegro"
msgstr "몬테네그로"

#: mkt/constants/bango.py:169 mkt/constants/regions.py:221
msgid "Montserrat"
msgstr "몬트세라트 섬"

#: mkt/constants/bango.py:170 mkt/constants/regions.py:205
msgid "Morocco"
msgstr "모로코"

#: mkt/constants/bango.py:171 mkt/constants/regions.py:219
msgid "Mozambique"
msgstr "모잠비크"

#: mkt/constants/bango.py:172 mkt/constants/regions.py:215
msgid "Myanmar"
msgstr "미얀마"

#: mkt/constants/bango.py:173 mkt/constants/regions.py:227
msgid "Namibia"
msgstr "나미비아"

#: mkt/constants/bango.py:174 mkt/constants/regions.py:237
msgid "Nauru"
msgstr "나우루"

#: mkt/constants/bango.py:175 mkt/constants/regions.py:236
msgid "Nepal"
msgstr "네팔"

#: mkt/constants/bango.py:176 mkt/constants/regions.py:234
msgid "Netherlands"
msgstr "네덜란드"

#: mkt/constants/bango.py:177 mkt/constants/regions.py:228
msgid "New Caledonia"
msgstr "뉴칼레도니아"

#: mkt/constants/bango.py:178 mkt/constants/regions.py:238
msgid "New Zealand"
msgstr "뉴질랜드"

#: mkt/constants/bango.py:179 mkt/constants/regions.py:232
msgid "Nicaragua"
msgstr "니카라과"

#: mkt/constants/bango.py:180 mkt/constants/regions.py:229
msgid "Niger"
msgstr "니제르"

#: mkt/constants/bango.py:181 mkt/constants/regions.py:231
msgid "Nigeria"
msgstr "나이지리아"

#: mkt/constants/bango.py:182 mkt/constants/regions.py:233
msgid "Niue"
msgstr "니우에 섬"

#: mkt/constants/bango.py:183 mkt/constants/regions.py:230
msgid "Norfolk Island"
msgstr "노퍽 섬"

#: mkt/constants/bango.py:184 mkt/constants/regions.py:218
msgid "Northern Mariana Islands"
msgstr "북마리아나 제도"

#: mkt/constants/bango.py:185 mkt/constants/regions.py:235
msgid "Norway"
msgstr "노르웨이"

#: mkt/constants/bango.py:186 mkt/constants/regions.py:239
msgid "Oman"
msgstr "오만"

#: mkt/constants/bango.py:187 mkt/constants/regions.py:240
msgid "Pakistan"
msgstr "파키스탄"

#: mkt/constants/bango.py:188 mkt/constants/regions.py:245
msgid "Palau"
msgstr "팔라우"

#: mkt/constants/bango.py:189
msgid "Palestinian Territory, Occupied"
msgstr "팔레스타인"

#: mkt/constants/bango.py:190 mkt/constants/regions.py:241
msgid "Panama"
msgstr "파나마"

#: mkt/constants/bango.py:191 mkt/constants/regions.py:246
msgid "Papua New Guinea"
msgstr "파푸아뉴기니"

#: mkt/constants/bango.py:192 mkt/constants/regions.py:250
msgid "Paraguay"
msgstr "파라과이"

#: mkt/constants/bango.py:193 mkt/constants/regions.py:243
msgid "Peru"
msgstr "페루"

#: mkt/constants/bango.py:194 mkt/constants/regions.py:244
msgid "Philippines"
msgstr "필리핀"

#: mkt/constants/bango.py:195 mkt/constants/regions.py:242
msgid "Pitcairn"
msgstr "피트케언 섬"

#: mkt/constants/bango.py:196 mkt/constants/regions.py:247
msgid "Poland"
msgstr "폴란드"

#: mkt/constants/bango.py:197 mkt/constants/regions.py:249
msgid "Portugal"
msgstr "포르투갈"

#: mkt/constants/bango.py:198 mkt/constants/regions.py:248
msgid "Puerto Rico"
msgstr "푸에르토리코"

#: mkt/constants/bango.py:199 mkt/constants/regions.py:253
msgid "Qatar"
msgstr "카타르"

#: mkt/constants/bango.py:200 mkt/constants/regions.py:254
msgid "Réunion"
msgstr "레위니옹"

#: mkt/constants/bango.py:201 mkt/constants/regions.py:255
msgid "Romania"
msgstr "루마니아"

#: mkt/constants/bango.py:202
msgid "Russian Federation"
msgstr "러시아"

#: mkt/constants/bango.py:203 mkt/constants/regions.py:257
msgid "Rwanda"
msgstr "르완다"

#: mkt/constants/bango.py:204 mkt/constants/regions.py:96
msgid "Saint Barthélemy"
msgstr "생바르텔레미"

#: mkt/constants/bango.py:205
msgid "Saint Helena"
msgstr "세인트 헬레나 섬"

#: mkt/constants/bango.py:206 mkt/constants/regions.py:189
msgid "Saint Kitts and Nevis"
msgstr "세인트키츠 네비스"

#: mkt/constants/bango.py:207 mkt/constants/regions.py:196
msgid "Saint Lucia"
msgstr "세인트루시아"

#: mkt/constants/bango.py:208
msgid "Saint Martin"
msgstr "세인트마틴 섬"

#: mkt/constants/bango.py:209 mkt/constants/regions.py:270
msgid "Saint Pierre and Miquelon"
msgstr "생피에르 미클롱"

#: mkt/constants/bango.py:210 mkt/constants/regions.py:304
msgid "Saint Vincent and the Grenadines"
msgstr "세인트빈센트 그레나딘"

#: mkt/constants/bango.py:211 mkt/constants/regions.py:311
msgid "Samoa"
msgstr "사모아"

#: mkt/constants/bango.py:212 mkt/constants/regions.py:268
msgid "San Marino"
msgstr "산마리노"

#: mkt/constants/bango.py:213 mkt/constants/regions.py:273
msgid "Sao Tome and Principe"
msgstr "상투메 프린시페"

#: mkt/constants/bango.py:214 mkt/constants/regions.py:258
msgid "Saudi Arabia"
msgstr "사우디아라비아"

#: mkt/constants/bango.py:215
msgid "Senega"
msgstr "세네갈"

#: mkt/constants/bango.py:216 mkt/constants/regions.py:271
msgid "Serbia"
msgstr "세르비아"

#: mkt/constants/bango.py:217
msgid "Serbia and Montenegro"
msgstr "세르비아 몬테네그로"

#: mkt/constants/bango.py:218 mkt/constants/regions.py:280
msgid "Seychelles"
msgstr "세이셸"

#: mkt/constants/bango.py:219 mkt/constants/regions.py:266
msgid "Sierra Leone"
msgstr "시에라리온"

#: mkt/constants/bango.py:220 mkt/constants/regions.py:261
msgid "Singapore"
msgstr "싱가포르"

#: mkt/constants/bango.py:221 mkt/constants/regions.py:279
msgid "Sint Maarten (Dutch part)"
msgstr "신트마르턴 (네덜란드령)"

#: mkt/constants/bango.py:222 mkt/constants/regions.py:275
msgid "Slovakia"
msgstr "슬로바키아"

#: mkt/constants/bango.py:223 mkt/constants/regions.py:276
msgid "Slovenia"
msgstr "슬로베니아"

#: mkt/constants/bango.py:224 mkt/constants/regions.py:265
msgid "Solomon Islands"
msgstr "솔로몬 제도"

#: mkt/constants/bango.py:225 mkt/constants/regions.py:269
msgid "Somalia"
msgstr "소말리아"

#: mkt/constants/bango.py:226 mkt/constants/regions.py:313
msgid "South Africa"
msgstr "남아공"

#: mkt/constants/bango.py:227 mkt/constants/regions.py:262
msgid "South Georgia and the South Sandwich Islands"
msgstr "사우스조지아 사우스샌드위치 제도"

#: mkt/constants/bango.py:228 mkt/constants/regions.py:272
msgid "South Sudan"
msgstr "남수단"

#: mkt/constants/bango.py:229 mkt/constants/regions.py:138
msgid "Spain"
msgstr "스페인"

#: mkt/constants/bango.py:230 mkt/constants/regions.py:198
msgid "Sri Lanka"
msgstr "스리랑카"

#: mkt/constants/bango.py:231 mkt/constants/regions.py:259
msgid "Sudan"
msgstr "수단"

#: mkt/constants/bango.py:232 mkt/constants/regions.py:274
msgid "Suriname"
msgstr "수리남"

#: mkt/constants/bango.py:233 mkt/constants/regions.py:264
msgid "Svalbard and Jan Mayen"
msgstr "스발바르 얀마옌 제도"

#: mkt/constants/bango.py:234 mkt/constants/regions.py:278
msgid "Swaziland"
msgstr "스와질란드"

#: mkt/constants/bango.py:235 mkt/constants/regions.py:277
msgid "Sweden"
msgstr "스웨덴"

#: mkt/constants/bango.py:236 mkt/constants/regions.py:110
msgid "Switzerland"
msgstr "스위스"

#: mkt/constants/bango.py:237 mkt/constants/regions.py:281
msgid "Syrian Arab Republic"
msgstr "시리아"

#: mkt/constants/bango.py:238
msgid "Taiwan, Province of China"
msgstr "대만"

#: mkt/constants/bango.py:239 mkt/constants/regions.py:286
msgid "Tajikistan"
msgstr "타지키스탄"

#: mkt/constants/bango.py:240
msgid "Tanzania, United Republic of"
msgstr "탄자니아"

#: mkt/constants/bango.py:241 mkt/constants/regions.py:285
msgid "Thailand"
msgstr "태국"

#: mkt/constants/bango.py:242 mkt/constants/regions.py:289
msgid "Timor-Leste"
msgstr "동티모르"

#: mkt/constants/bango.py:243 mkt/constants/regions.py:284
msgid "Togo"
msgstr "토고"

#: mkt/constants/bango.py:244 mkt/constants/regions.py:287
msgid "Tokelau"
msgstr "토켈라우"

#: mkt/constants/bango.py:245 mkt/constants/regions.py:290
msgid "Tonga"
msgstr "통가"

#: mkt/constants/bango.py:246 mkt/constants/regions.py:291
msgid "Trinidad and Tobago"
msgstr "트리니다드 토바고"

#: mkt/constants/bango.py:247 mkt/constants/regions.py:292
msgid "Tunisia"
msgstr "튀니지"

#: mkt/constants/bango.py:248 mkt/constants/regions.py:293
msgid "Turkey"
msgstr "터키"

#: mkt/constants/bango.py:249 mkt/constants/regions.py:288
msgid "Turkmenistan"
msgstr "투르크메니스탄"

#: mkt/constants/bango.py:250 mkt/constants/regions.py:282
msgid "Turks and Caicos Islands"
msgstr "터크스 케이커스 제도"

#: mkt/constants/bango.py:251 mkt/constants/regions.py:294
msgid "Tuvalu"
msgstr "투발루"

#: mkt/constants/bango.py:252 mkt/constants/regions.py:297
msgid "Uganda"
msgstr "우간다"

#: mkt/constants/bango.py:253 mkt/constants/regions.py:298
msgid "Ukraine"
msgstr "우크라이나"

#: mkt/constants/bango.py:254 mkt/constants/regions.py:76
msgid "United Arab Emirates"
msgstr "아랍에미리트"

#: mkt/constants/bango.py:255 mkt/constants/regions.py:148
msgid "United Kingdom"
msgstr "영국"

#: mkt/constants/bango.py:256 mkt/constants/regions.py:301
msgid "United States"
msgstr "미국"

#: mkt/constants/bango.py:257 mkt/constants/regions.py:299
msgid "United States Minor Outlying Islands"
msgstr "미국령 군소 제도"

#: mkt/constants/bango.py:258 mkt/constants/regions.py:300
msgid "Uruguay"
msgstr "우루과이"

#: mkt/constants/bango.py:259 mkt/constants/regions.py:302
msgid "Uzbekistan"
msgstr "우즈베키스탄"

#: mkt/constants/bango.py:260 mkt/constants/regions.py:309
msgid "Vanuatu"
msgstr "바누아투"

#: mkt/constants/bango.py:261
msgid "Venezuela, Bolivarian Republic of"
msgstr "베네수엘라"

#: mkt/constants/bango.py:262 mkt/constants/regions.py:308
msgid "Viet Nam"
msgstr "베트남"

#: mkt/constants/bango.py:263 mkt/constants/regions.py:306
msgid "Virgin Islands, British"
msgstr "영국령 버진아일랜드"

#: mkt/constants/bango.py:264 mkt/constants/regions.py:307
msgid "Virgin Islands, U.S."
msgstr "미국령 버진아일랜드"

#: mkt/constants/bango.py:265 mkt/constants/regions.py:310
msgid "Wallis and Futuna"
msgstr "왈리스 퓌튀나"

#: mkt/constants/bango.py:266 mkt/constants/regions.py:137
msgid "Western Sahara"
msgstr "서사하라"

#: mkt/constants/bango.py:267 mkt/constants/regions.py:312
msgid "Yemen"
msgstr "예멘"

#: mkt/constants/bango.py:268 mkt/constants/regions.py:314
msgid "Zambia"
msgstr "잠비아"

#: mkt/constants/bango.py:269 mkt/constants/regions.py:315
msgid "Zimbabwe"
msgstr "짐바브웨"

#: mkt/constants/base.py:27 mkt/lookup/views.py:184
msgid "Incomplete"
msgstr "미완료"

#: mkt/constants/base.py:28
msgid "Pending approval"
msgstr "승인 대기열"

#: mkt/constants/base.py:29 mkt/constants/base.py:45
msgid "Published"
msgstr "공개"

#: mkt/constants/base.py:30
msgid "Banned from Marketplace"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:31 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:33
msgid "Deleted"
msgstr "삭제됨"

#: mkt/constants/base.py:32 mkt/constants/comm.py:47 mkt/reviewers/helpers.py:197 mkt/site/log.py:176
msgid "Rejected"
msgstr "심사 거부됨"

#: mkt/constants/base.py:35 mkt/constants/comm.py:53 mkt/site/log.py:375
msgid "Approved but private"
msgstr "승인 및 비공개"

#: mkt/constants/base.py:36
msgid "Blocked"
msgstr "차단됨"

#: mkt/constants/base.py:37
msgid "Unlisted"
msgstr "목록 해제"

#: mkt/constants/base.py:43
msgid "Obsolete"
msgstr "중단"

#: mkt/constants/base.py:44 mkt/constants/comm.py:46 mkt/constants/payments.py:66 mkt/site/log.py:155
msgid "Approved"
msgstr "승인됨"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: mkt/constants/base.py:145 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:88
msgid "Owner"
msgstr "소유자"

# <option> text in a <select> for Author role in an add-on.
#: mkt/constants/base.py:147 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:94
msgid "Viewer"
msgstr "참관인"

#: mkt/constants/base.py:148 mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:60 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:96 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:5
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:13 templates/base.html:61
msgid "Support"
msgstr "도움말"

#: mkt/constants/base.py:173 mkt/detail/templates/detail/includes/price.html:6 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:62 mkt/search/forms.py:35
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:30
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: mkt/constants/base.py:174 mkt/search/forms.py:37
msgid "Premium"
msgstr "유료"

#: mkt/constants/base.py:175
msgid "Premium with in-app payments"
msgstr "유료 앱 내부 결제"

#: mkt/constants/base.py:176
msgid "Free with in-app payments"
msgstr "무료 앱 내부 결제"

#: mkt/constants/base.py:177
msgid "I'll use my own system for in-app payments"
msgstr "앱 내부 결제에 내 시스템을 사용하겠습니다"

#: mkt/constants/base.py:241
msgid "Manual Reviewer Points"
msgstr "수동 심사 포인트"

#: mkt/constants/base.py:242
msgid "Web App Review"
msgstr "윕 앱 심사"

#: mkt/constants/base.py:243
msgid "Packaged App Review"
msgstr "패키지 앱 심사"

#: mkt/constants/base.py:244
msgid "Privileged App Review"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:245
msgid "Web App Re-review"
msgstr "웹 앱 재심사"

#: mkt/constants/base.py:246
msgid "Updated Packaged App Review"
msgstr "업데이트된 패키지 앱 심사"

#: mkt/constants/base.py:247
msgid "Updated Privileged App Review"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:248
msgid "Moderated App Review"
msgstr "완화된 앱 심사"

#: mkt/constants/base.py:249
msgid "App Review Moderation Reverted"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:250
msgid "Tarako App Review"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:251
msgid "App Abuse Report Read"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:252
msgid "Website Abuse Report Read"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:286
msgid "Level 1"
msgstr "1단계"

#: mkt/constants/base.py:287
msgid "Level 2"
msgstr "2단계"

#: mkt/constants/base.py:288
msgid "Level 3"
msgstr "3단계"

#: mkt/constants/base.py:289
msgid "Level 4"
msgstr "4단계"

#: mkt/constants/base.py:290
msgid "Level 5"
msgstr "5단계"

#: mkt/constants/base.py:291
msgid "Level 6"
msgstr "6단계"

#: mkt/constants/base.py:292
msgid "Level 7"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:293
msgid "Level 8"
msgstr ""

#: mkt/constants/base.py:294
msgid "Level 9"
msgstr ""

#: mkt/constants/categories.py:5
msgid "Books & Comics"
msgstr "책 & 만화"

#: mkt/constants/categories.py:6
msgid "Business"
msgstr "비지니스"

#: mkt/constants/categories.py:7
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: mkt/constants/categories.py:8
msgid "Entertainment"
msgstr "오락"

#: mkt/constants/categories.py:9
msgid "Food & Drink"
msgstr ""

#: mkt/constants/categories.py:10
msgid "Kids"
msgstr ""

#: mkt/constants/categories.py:11 mkt/constants/categories.py:46
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: mkt/constants/categories.py:12
msgid "Health & Fitness"
msgstr "건강 및 운동"

#: mkt/constants/categories.py:13
msgid "Humor"
msgstr "유머"

#: mkt/constants/categories.py:14
msgid "Internet"
msgstr "인터넷"

#: mkt/constants/categories.py:15 mkt/constants/categories.py:47
msgid "Lifestyle"
msgstr "생활"

#: mkt/constants/categories.py:16
msgid "Maps & Navigation"
msgstr "지도 및 교통"

#: mkt/constants/categories.py:17
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: mkt/constants/categories.py:18
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: mkt/constants/categories.py:19
msgid "Personalization"
msgstr "개인화"

#: mkt/constants/categories.py:20
msgid "Photo & Video"
msgstr "사진 및 동영상"

#: mkt/constants/categories.py:21
msgid "Productivity"
msgstr "생산성"

#: mkt/constants/categories.py:22
msgid "Reference"
msgstr "사전"

#: mkt/constants/categories.py:23
msgid "Science & Tech"
msgstr "과학 & 기술"

#: mkt/constants/categories.py:24
msgid "Shopping"
msgstr "쇼핑"

#: mkt/constants/categories.py:25
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: mkt/constants/categories.py:26
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#: mkt/constants/categories.py:27
msgid "Travel"
msgstr "여행"

#: mkt/constants/categories.py:28
msgid "Utilities"
msgstr "유틸리티"

#: mkt/constants/categories.py:29
msgid "Weather"
msgstr "날씨"

#: mkt/constants/categories.py:45 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:134 mkt/site/context_processors.py:48
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: mkt/constants/comm.py:45
msgid "No action"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:48
msgid "Banned"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:49
msgid "Reviewer comment"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:50 mkt/reviewers/forms.py:197 mkt/site/log.py:196
msgid "Escalated"
msgstr "검토 대상이 됨"

#: mkt/constants/comm.py:51
msgid "Private reviewer comment"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:52
msgid "App resubmission"
msgstr "앱 재제출"

#: mkt/constants/comm.py:54 mkt/site/log.py:424
msgid "Escalation cleared"
msgstr "검토 대상 상태 해제됨"

#: mkt/constants/comm.py:55
msgid "Escalated due to High Abuse Reports"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:56
msgid "Escalated due to High Refund Requests"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:57 mkt/site/log.py:472
msgid "Re-review cleared"
msgstr "재심사 준비됨"

#: mkt/constants/comm.py:58
msgid "App submission notes"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:59
msgid "Developer comment"
msgstr "개발자 댓글"

#: mkt/constants/comm.py:60
msgid "Device(s) changed by reviewer"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:61
msgid "Requirement(s) changed by reviewer"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:62
msgid "Rereview due to Manifest Change"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:63
msgid "Rereview due to Manifest URL Change"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:64
msgid "Rereview due to Premium Type Upgrade"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:65
msgid "Rereview due to Devices Added"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:66
msgid "Rereview due to Requirements Change"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:67
msgid "Rereview due to Adult Content Rating"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:68
msgid "Manual re-review requested"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:69
msgid "Escalation due to VIP App"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:70
msgid "Escalation due to Prelease App"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:71
msgid "Priority review requested"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:72
msgid "Additional review passed"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:73
msgid "Additional review failed"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:74
msgid "Version notes for reviewer"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:75
msgid "Public reviewer comment"
msgstr ""

#: mkt/constants/comm.py:76 mkt/site/log.py:545
msgid "Abuse reports investigation"
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:20
msgid "App Management API"
msgstr "앱 관리 API"

#: mkt/constants/features.py:21
msgid "The app requires the `navigator.mozApps` API to install and manage other apps."
msgstr "이 앱은 다른 앱의 설치 및 관리에 쓸 'navigator.mozApps' API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:26
msgid "Packaged Apps Install API"
msgstr "패키징 앱 설치 API"

#: mkt/constants/features.py:27
msgid "The app requires the `navigator.mozApps.installPackage` API to install other packaged apps."
msgstr "이 앱은 다른 패키징 앱의 설치에 쓸 `navigator.mozApps.installPackage` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:33
msgid "Web Payment"
msgstr "웹 결제"

#: mkt/constants/features.py:34
msgid "The app requires the `navigator.mozApps` API."
msgstr "이 앱은 'navigator.mozApps` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:38
msgid "Web Activities"
msgstr "웹 활동량"

#: mkt/constants/features.py:39
msgid "The app requires Web Activities (the `MozActivity` API)."
msgstr "이 앱은 웹 활동내역 (the `MozActivity` API)을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:44
msgid "Ambient Light Sensor"
msgstr "엠비언트 라이트 센서"

#: mkt/constants/features.py:45
msgid "The app requires an ambient light sensor (the `ondevicelight` API)."
msgstr "이 앱은 환경광 센서 (`ondevicelight` API)를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:50
msgid "Archive"
msgstr "기사"

#: mkt/constants/features.py:51
msgid "The app requires the `ArchiveReader` API."
msgstr "본 앱은 `ArchiveReader` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:55
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: mkt/constants/features.py:56
msgid "The app requires the `navigator.battery` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.battery` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:61
msgid "The app requires the `navigator.mozBluetooth` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.mozBluetooth` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:66
msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

#: mkt/constants/features.py:67
msgid "The app requires the `navigator.mozContacts` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.mozContacts` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:72
msgid "Device Storage"
msgstr "저장 장치"

#: mkt/constants/features.py:73
msgid "The app requires the Device Storage API to access files on the filesystem."
msgstr "이 앱은 파일시스템 상의 파일에 접근하기 위한 단말기 장치 API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:79
msgid "The app requires the platform to support IndexedDB."
msgstr "이 앱은 IndexedDB 지원을 위한 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:84
msgid "Geolocation"
msgstr "Geolocation"

#: mkt/constants/features.py:85
msgid "The app requires the platform to support the `navigator.geolocation` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.geolocation` API 지원을 위한 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:90
msgid "Idle"
msgstr "Idle"

#: mkt/constants/features.py:91
msgid "The app requires the platform to support the `addIdleObserver` API."
msgstr "본 앱은  `addIdleObserver` API를 지원하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:96
msgid "Network Information"
msgstr "네트워크 정보"

#: mkt/constants/features.py:97
msgid "The app requires the ability to get information about the network connection (the `navigator.mozConnection` API)."
msgstr "이 앱은 네트워크 접속 상태에 관한 정보를 수집할 수 있는 기능(`navigator.mozConnection` API)을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:103
msgid "Network Stats"
msgstr "네트워크 통계"

#: mkt/constants/features.py:104
msgid "The app requires the `navigator.mozNetworkStats` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.mozNetworkStats` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:109
msgid "Proximity"
msgstr "근접 수치"

#: mkt/constants/features.py:110
msgid "The app requires a proximity sensor (the `ondeviceproximity` API)."
msgstr "이 앱은 근접 센서 (`ondeviceproximity` API)를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:115
msgid "Simple Push"
msgstr "Simple Push"

#: mkt/constants/features.py:116
msgid "The app requires the `navigator.mozPush` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.mozPush` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:120
msgid "Screen Orientation"
msgstr "화면 방향"

#: mkt/constants/features.py:121
msgid "The app requires the platform to support the `ondeviceorientation` API."
msgstr "이 앱은 `ondeviceorientation` API 지원을 위한 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:126
msgid "Time/Clock"
msgstr "시간/시계"

#: mkt/constants/features.py:127
msgid "The app requires the `navigator.mozTime` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.mozTime` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:131
msgid "Vibration"
msgstr "진동"

#: mkt/constants/features.py:132
msgid "The app requires the device to support vibration (the `navigator.vibrate` API)."
msgstr "이 앱은 진동(`navigator.vibrate` API)을 지원하는 단말기를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:138
msgid "The app requires the `navigator.mozFM` or `navigator.mozFMRadio` APIs."
msgstr "이 앱은 `navigator.mozFM` 또는 `navigator.mozFMRadio` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:144
msgid "The app requires the `navigator.mozSms` API."
msgstr "이 앱은 `navigator.mozSms` API를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:148
msgid "Touch"
msgstr "터치"

#: mkt/constants/features.py:149
msgid "The app requires the platform to support touch events. This option indicates that the app will not function when used with a mouse."
msgstr "이 앱은 터치 이벤트를 지원하는 플랫폼을 필요로 합니다. 이 옵션은 마우스 사용시 앱이 작동하지 않을 경우 표시됩니다."

#: mkt/constants/features.py:155
msgid "Smartphone-Sized Displays (qHD)"
msgstr "스마트폰 크기 화면 (qHD)"

#: mkt/constants/features.py:156
msgid ""
"The app requires the platform to have a smartphone-sized display (having qHD resolution). This option indicates that the app will be unusable on larger displays (e.g., tablets, desktop, large or "
"high-DPI phones)."
msgstr "이 앱은 스마트폰 정도의 화면크기 (qHD 해상도) 가 필요합니다. 이 옵션은 더 큰 화면 (태블릿, 데스크톱, DPI가 크거나 높은 휴대폰 등) 에서는 본 앱을 사용할 수 없다는 내용을 표시합니다."

#: mkt/constants/features.py:166
msgid "The app requires that the platform can decode and play MP3 files."
msgstr "이 앱은 MP3 파일의 디코드 및 재생이 가능한 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:171
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: mkt/constants/features.py:172
msgid "The app requires that the platform supports the HTML5 audio API."
msgstr "이 앱은 HTML5 오디오 API를 지원하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:177
msgid "Web Audio"
msgstr "Web Audio"

#: mkt/constants/features.py:178
msgid "The app requires that the platform supports the Web Audio API (`window.AudioContext`)."
msgstr "이 앱은 웹 오디오 API (`window.AudioContext`)를 지원하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:184
msgid "The app requires that the platform can decode and play H.264 video files."
msgstr "이 앱은 H.264 동영상 파일을 디코드해서 재생할 수 있는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:190
msgid "The app requires that the platform can decode and play WebM video files (VP8)."
msgstr "이 앱은 WebM 동영상 파일 (VP8)을 디코드해서 재생할 수 있는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:195
msgid "Full Screen"
msgstr "전체 화면"

#: mkt/constants/features.py:196
msgid "The app requires the Full Screen API (`requestFullScreen` or `mozRequestFullScreen`)."
msgstr "이 앱은 전체화면 API (`requestFullScreen` or `mozRequestFullScreen`)를 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:202
msgid "Gamepad"
msgstr "게임패드"

#: mkt/constants/features.py:203
msgid "The app requires the platform to support the gamepad API (`navigator.getGamepads`)."
msgstr "이 앱은 게임패드 API (`navigator.getGamepads`)를 지원하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:208
msgid "Quota Management"
msgstr "쿼터 관리"

#: mkt/constants/features.py:209
msgid "The app requires the platform to allow persistent storage limit increases above the normally allowed limits for an app (`window.StorageInfo` or `window.persistentStorage`)."
msgstr "이 앱은 일반적으로 앱에 허용된 한계치보다 저장 공간을 끊임없이 늘릴 수 있는 플랫폼을 필요로 합니다. (`window.StorageInfo` 혹은 `window.persistentStorage`)"

#: mkt/constants/features.py:217
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

#: mkt/constants/features.py:218
msgid "The app requires the platform to allow access to video from the device camera via a LocalMediaStream object."
msgstr "본 앱은 LocalMediaStream 오브젝트로 카메라 장치를 이용한 동영상 촬영 기능을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:224
msgid "Microphone"
msgstr "마이크"

#: mkt/constants/features.py:225
msgid "The app requires the platform to allow access to audio from the device microphone."
msgstr "본 앱은 마이크 장치를 이용한 오디오 녹음을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:230
msgid "Screen Capture"
msgstr "화면 캡쳐"

#: mkt/constants/features.py:231
msgid "The app requires the platform to allow access to the device screen for capture."
msgstr "본 앱은 단말기 화면 캡쳐를 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:237
msgid "WebRTC MediaStream"
msgstr "WebRTC MediaStream"

#: mkt/constants/features.py:238
msgid "The app requires the platform to allow web real-time communication browser-to-browser inbound media streams."
msgstr "본 앱은 웹 실시간 커뮤니케이션 브라우저 대 브라우저 인바운드 미디어 스트림을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:244
msgid "WebRTC DataChannel"
msgstr "WebRTC DataChannel"

#: mkt/constants/features.py:245
msgid "The app requires the platform to allow peer-to-peer exchange of data other than audio and video."
msgstr "본 앱은 오디오와 동영상 이외의 피어 투 피어 데이터 교환을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:251
msgid "WebRTC PeerConnection"
msgstr "WebRTC PeerConnection"

#: mkt/constants/features.py:252
msgid "The app requires the platform to allow communication of streaming data between peers."
msgstr "본 앱은 피어간 스트리밍 데이터 통신을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:258
msgid "Web Speech Synthesis"
msgstr "Web Speech Synthesis"

#: mkt/constants/features.py:259
msgid "The app requires the platform to allow the use of text-to-speech."
msgstr "본 앱은 글자 읽기 기능 사용을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:264
msgid "Web Speech Recognition"
msgstr "Web Speech Recognition"

#: mkt/constants/features.py:265
msgid "The app requires the platform to allow the use of speech-to-text."
msgstr "본 앱은 음성 문자 변환 기능을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:270
msgid "Pointer Lock"
msgstr "Pointer Lock"

#: mkt/constants/features.py:271
msgid "The app requires the platform to provide additional information and control about the pointer."
msgstr "본 앱은 포인터에 대한 추가적인 정보 및 제어를 제공하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:277
msgid "Notifications"
msgstr "알림 메시지"

#: mkt/constants/features.py:278
msgid "The app requires the platform to allow the displaying phone and desktop notifications to the user."
msgstr "본 앱은 사용자에게 스마트폰 내 표시 및 데스크톱 알림을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:284
msgid "Alarms"
msgstr "알람"

#: mkt/constants/features.py:285
msgid "The app requires the platform to provide access to the device alarm settings to schedule notifications and events at specific time."
msgstr "본 앱은 특정 시간에 알림 및 이벤트를 예약해서 단말기에 알람 설정을 제공하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:292
msgid "SystemXHR"
msgstr "SystemXHR"

#: mkt/constants/features.py:293
msgid "The app requires the platform to allow the sending of asynchronous HTTP requests without the restrictions of the same-origin policy."
msgstr "본 앱은 동일 origin 정책 제한이 걸려있지 않은 비동기 HTTP 요청 전송을 허용하고 있는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:299
msgid "TCP Sockets"
msgstr "TCP Sockets"

#: mkt/constants/features.py:300
msgid "The app requires the platform to allow opening raw TCP sockets."
msgstr "본 앱은 원본 그대로 TCP socket 열람을 허용하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:305
msgid "Third-Party Keyboard Support"
msgstr "서드파티 키보드 지원"

#: mkt/constants/features.py:306
msgid "The app requires the platform to support third-party keyboards."
msgstr "본 앱은 서드파티 키보드를 지원하는 플랫폼을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:311
msgid "Multiple Network Information"
msgstr "다중 네트워크 정보"

#: mkt/constants/features.py:312
msgid "The app requires the ability to get information about multiple network connections."
msgstr "본 앱은 다중 네트워크 연결에 대한 정보를 얻을 수 있는 것을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:318
msgid "Mobile ID"
msgstr "모바일 ID"

#: mkt/constants/features.py:319
msgid "The app requires access to the `navigator.getMobileIdAssertion` API."
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:324
msgid "Asm.js Precompilation"
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:325
msgid "The app requires the device to support precompilation of asm.js code."
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:330
msgid "512MB RAM Device"
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:331
msgid "The app requires the device to have at least 512MB RAM."
msgstr "이 앱은 적어도 512MB 이상의 램을 요구합니다."

#: mkt/constants/features.py:336
msgid "1GB RAM Device"
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:337
msgid "The app requires the device to have at least 1GB RAM."
msgstr "이 앱은 적어도 1GB 이상의 램을 요구합니다."

#: mkt/constants/features.py:342
msgid "NFC"
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:343
msgid "The app requires access to the Near Field Communication (NFC) API."
msgstr "본 앱은 Near Field Communication (NFC) API 접속을 필요로 합니다."

#: mkt/constants/features.py:357
msgid "UDP Sockets"
msgstr ""

#: mkt/constants/features.py:358
msgid "The app requires the platform to allow opening raw UDP sockets."
msgstr ""

#: mkt/constants/payments.py:40 mkt/constants/payments.py:48
msgid "Chargeback"
msgstr "입금 취소"

#: mkt/constants/payments.py:41
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: mkt/constants/payments.py:42 mkt/constants/payments.py:49
msgid "Purchase"
msgstr "구입"

#: mkt/constants/payments.py:43 mkt/constants/payments.py:50
msgid "Refund"
msgstr "환불"

#: mkt/constants/payments.py:44
msgid "Voluntary"
msgstr "기부"

#: mkt/constants/payments.py:63 mkt/constants/payments.py:119
msgid "Pending"
msgstr "대기중"

#: mkt/constants/payments.py:69
msgid "Approved Instantly"
msgstr "즉시 승인"

#: mkt/constants/payments.py:72
msgid "Declined"
msgstr "거부"

#: mkt/constants/payments.py:75 mkt/constants/payments.py:121
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: mkt/constants/payments.py:79 mkt/constants/payments.py:80
msgid "The payment was received, but not completed."
msgstr "결제 대금을 수령했지만 결제를 완료하진 못했습니다."

#: mkt/constants/payments.py:81
msgid "The payment failed."
msgstr "결제에 실패했습니다."

#: mkt/constants/payments.py:82
msgid "The reversal failed."
msgstr "전환 작업을 실패했습니다."

#: mkt/constants/payments.py:83
msgid "The payment was received, but not completed and is awaiting processing."
msgstr "결제 대금을 수령했지만 결제를 완료하지 못하고 처리를 대기중에 있습니다."

#: mkt/constants/payments.py:120
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: mkt/constants/platforms.py:7 mkt/constants/platforms.py:27 mkt/constants/tests/test_platforms.py:15
msgid "Firefox for Desktop"
msgstr "데스크탑용 Firefox"

#: mkt/constants/platforms.py:41 mkt/constants/platforms.py:45
msgid "Fully open mobile ecosystem"
msgstr "전체 오픈 모바일 생태계"

#: mkt/constants/platforms.py:42 mkt/constants/platforms.py:46
msgid "Windows, Mac and Linux"
msgstr "Windows, Mac, Linux"

#: mkt/constants/platforms.py:43 mkt/constants/platforms.py:47 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:95
msgid "Android smartphones"
msgstr "안드로이드 스마트폰"

#: mkt/constants/platforms.py:44 mkt/constants/platforms.py:48
msgid "Tablets"
msgstr "태블릿"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:5
msgid "For all ages"
msgstr "모든 연령"

#. L10n: %d is the age in years. For ages %d and higher.
#: mkt/constants/ratingsbodies.py:7
msgid "For ages %d+"
msgstr "%d세 이상"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:8
msgid "Rating Rejected"
msgstr ""

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:9
msgid "Rating Pending"
msgstr ""

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:91
msgid "Department of Justice, Rating, Titles and Qualification"
msgstr "정당성, 이용 등급, 제목, 자격 요건등의 담당 부서"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:144 mkt/constants/ratingsbodies.py:146
msgid "Generic"
msgstr "일반"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:198
msgid "Entertainment Software Self-Regulation Body"
msgstr ""

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:207
msgid "Everyone"
msgstr "모든 연령층"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:214
msgid "Everyone 10+"
msgstr "10세 이상의 모든 연령층"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:221
msgid "Teen"
msgstr "10대"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:228
msgid "Mature 17+"
msgstr "17세 이상의 연령층"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:235
msgid "Adults Only 18+"
msgstr "18세 이상의 성인"

#. L10n: `18+` is age eighteen and over.
#. L10n: North and South American, but not Brazil.
#: mkt/constants/ratingsbodies.py:249
msgid "All Americas except Brazil"
msgstr "브라질을 제외한 모든 남, 북아메리카 국가"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:250
msgid "Entertainment Software Rating Board"
msgstr ""

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:294
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

#: mkt/constants/ratingsbodies.py:295
msgid "Pan European Game Information"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:61
msgid "Rest of World"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:89
msgid "Bonaire, Sint Eustatius and Saba"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:100
msgid "Bolivia, Plurinational State of"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:115
msgid "Congo, Democratic Republic of the"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:120
msgid "Cabo Verde"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:153
msgid "Guinea-Conakry"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:166
msgid "Heard Island and McDonald Islands"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:192
msgid "Lao People's Democratic Republic"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:195
msgid "Libya"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:197
msgid "Liechtenstein"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:204
msgid "Saint Martin (French part)"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:212
msgid "Macedonia, the former Yugoslav Republic of"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:251
msgid "Palestine, State of"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:256
msgid "Russia"
msgstr "러시아"

#: mkt/constants/regions.py:260
msgid "Senegal"
msgstr "세네갈"

#: mkt/constants/regions.py:263
msgid "Saint Helena, Ascension and Tristan da Cunha"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:295
msgid "Taiwan"
msgstr "대만"

#: mkt/constants/regions.py:296
msgid "Tanzania"
msgstr "탄자니아"

#: mkt/constants/regions.py:303
msgid "Holy See"
msgstr ""

#: mkt/constants/regions.py:305
msgid "Venezuela"
msgstr "베네수엘라"

#: mkt/constants/reviewers.py:7 mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:16 mkt/search/forms.py:29 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:49
msgid "Hosted"
msgstr "호스팅중"

#: mkt/constants/reviewers.py:8 mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:54 mkt/search/forms.py:30 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:83
msgid "Packaged"
msgstr "압축됨"

#: mkt/constants/submit.py:5
msgid "Agreement"
msgstr "동의서"

#: mkt/constants/submit.py:6 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:136
msgid "Submit"
msgstr "입력하기"

#: mkt/constants/submit.py:7 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:39 mkt/webapps/models.py:1439
msgid "Details"
msgstr "세부 내역"

#: mkt/constants/submit.py:8 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:3
msgid "Next Steps"
msgstr "다음 단계"

#: mkt/detail/templates/detail/helpers/device_list.html:10
msgid "(Unsupported)"
msgstr "(미지원)"

#: mkt/developers/api_payments.py:104
msgid "Could not connect to payment server."
msgstr "지불 서버에 연결 할 수 없습니다."

#: mkt/developers/api_payments.py:128
msgid "Cannot delete shared account"
msgstr ""

#: mkt/developers/cron.py:128
msgid "Content rating changed to Adult."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:63
msgid "You cannot select {region}."
msgstr "{region}을 선택할 수 없습니다."

#: mkt/developers/forms.py:121
msgid "All team members must have read and agreed to the developer agreement."
msgstr "모든 팀 멤버는 개발자 동의서를 읽고 동의해야 합니다."

#: mkt/developers/forms.py:152
msgid "Must have at least one owner."
msgstr "적어도 한명의 소유자는 있어야 합니다."

#: mkt/developers/forms.py:155
msgid "At least one team member must be listed."
msgstr "팀 멤버 한 명 이상이 등재되어 있어야 합니다."

#: mkt/developers/forms.py:159
msgid "A team member can only be listed once."
msgstr "팀 멤버는 한번에 한명만 넣을 수 있습니다."

#: mkt/developers/forms.py:186
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently public. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "이런, 공개 상태인 %s의 설치 선언문은 이미 올려져 있었습니다. <a href=\"%s\">앱 수정하기</a>"

#: mkt/developers/forms.py:190
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently pending. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "이런, 심사 대기 상태인 %s의 설치 선언문은 이미 올려져 있었습니다. <a href=\"%s\">앱 수정하기</a>"

#: mkt/developers/forms.py:194
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently incomplete. <a href=\"%s\">Resume app</a>"
msgstr "이런, 미완료 상태인 %s의 설치 선언문은 이미 올려져 있었습니다. <a href=\"%s\">앱 계속하기</a>"

#: mkt/developers/forms.py:198
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently rejected. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "이런, 승인 거부 상태인 %s의 설치 선언문은 이미 올려져 있었습니다. <a href=\"%s\">앱 수정하기</a>"

#: mkt/developers/forms.py:202
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently banned on Marketplace. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:206
msgid "Oops, looks like you already submitted that manifest for %s, which is currently disabled. <a href=\"%s\">Edit app</a>"
msgstr "이런, 현재 사용 중단 상태인 %s의 설치 선언문은 이미 올려져 있었습니다. <a href=\"%s\">앱 수정하기</a>"

#: mkt/developers/forms.py:221
msgid "An app already exists on this domain; only one app per domain is allowed."
msgstr "이 도메인에 대한 앱이 이미 있습니다. 하나의 도메인엔 하나의 앱만 허용됩니다."

#: mkt/developers/forms.py:371 mkt/webapps/models.py:1348
msgid "You must upload at least one screenshot or video."
msgstr "한 개 이상의 스크린샷이나 동영상을 업로드해야 합니다."

#: mkt/developers/forms.py:412
msgid "Packaged app too large for submission. Packages must be smaller than %s."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:435
msgid "Error extracting manifest from zip file."
msgstr "zip 파일에서 설치선언문 압축을 푸는 도중에 오류가 발생했습니다."

#: mkt/developers/forms.py:505
msgid "Hosted URL:"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:506
msgid "A URL to where your app is hosted on the web, if it exists. This allows users to try out your app before installing it."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:511
msgid "Provide a detailed description of your app"
msgstr "앱의 자세한 설명을 입력해 주세요."

#: mkt/developers/forms.py:512
msgid "This description will appear on the details page."
msgstr "이 설명은 상세 정보 페이지에 노출됩니다."

#: mkt/developers/forms.py:515 mkt/submit/forms.py:288
msgid "Search Keywords:"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:517 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:143 mkt/submit/forms.py:290
msgid "The search keywords are used to return search results in the Firefox Marketplace. Be sure to include a keywords that accurately reflect your app."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:572 mkt/submit/forms.py:368
msgid "This slug is already in use. Please choose another."
msgstr "이미 사용중인 주화입니다. 다른걸 사용해 주세요."

#: mkt/developers/forms.py:575 mkt/submit/forms.py:372
msgid "The slug cannot be \"%s\". Please choose another."
msgstr "이 주화는 \"%s\"이(가) 될 수 없습니다. 다른걸 사용해 주세요."

#: mkt/developers/forms.py:603
msgid "Manifest URL changed from {before_url} to {after_url}"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:640
msgid "Please specify your app's Privacy Policy"
msgstr "앱의 개인 정보 보호 정책을 입력해주세요"

#: mkt/developers/forms.py:661
msgid "Before changing your default locale you must have a name and description in that locale. You are missing %s."
msgstr "기본 언어를 변경하기에 앞서 해당 언어의 이름 및 설명이 입력되야 합니다. %s 부분이 누락됐습니다."

#: mkt/developers/forms.py:720 mkt/submit/templates/submit/details.html:125
msgid "You must provide either a website, an email, or both."
msgstr "웹사이트나 이메일 중 하나 또는 모두를 제공해야 합니다."

#: mkt/developers/forms.py:745
msgid "Your comments"
msgstr "당신의 코멘트"

#: mkt/developers/forms.py:772
msgid "<b>Published</b>: Visible to everyone in the Marketplace and included in search results and listing pages."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:776
msgid "<b>Unlisted</b>: Visible to only people with the URL and does not appear in search results and listing pages."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:792
msgid "App Visibility:"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:794
msgid "<b>Limit to my team</b>: Visible to only Team Members."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:840
msgid "Choose the regions your app will be listed in:"
msgstr "앱이 표시될 지역을 선택하세요:"

#: mkt/developers/forms.py:842 mkt/developers/forms.py:943
msgid "You must select at least one region."
msgstr "한 개 이상의 지역을 선택해야 합니다."

#: mkt/developers/forms.py:847
msgid "Enable new regions"
msgstr "새 지역 활성화"

#: mkt/developers/forms.py:850
msgid "Make my app available in most regions"
msgstr "대부분의 지역에서 사용가능한 나의 앱 만들기"

#: mkt/developers/forms.py:851
msgid "Choose where my app is made available"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:1004 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:189 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:84 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:48
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:125 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:135 mkt/search/forms.py:102 mkt/websites/forms.py:23
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#. L10n: {0} is the number of categories.
#: mkt/developers/forms.py:1029 mkt/webapps/serializers.py:288 mkt/websites/forms.py:62
msgid "You can have only {0} category."
msgid_plural "You can have only {0} categories."
msgstr[0] "{0}개의 분류만 사용할 수 있습니다."

#: mkt/developers/forms.py:1043
msgid "Agree"
msgstr "동의하기"

#: mkt/developers/forms.py:1060
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "올바른 이메일 주소를 입력해 주세요."

#: mkt/developers/forms.py:1063
msgid "Your email address"
msgstr "이메일 주소"

#: mkt/developers/forms.py:1066
msgid "Text"
msgstr "본문"

#: mkt/developers/forms.py:1070
msgid "You must agree to the Privacy Policy."
msgstr "개인 정보 보호 정책에 동의해야 합니다."

#: mkt/developers/forms.py:1071 mkt/developers/forms_payments.py:397 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:9
msgid "Country"
msgstr "국가"

#: mkt/developers/forms.py:1092 mkt/developers/templates/developers/transactions.html:41 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:27
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:21 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:31 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:18
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:20 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:5
msgid "App"
msgstr "App"

#: mkt/developers/forms.py:1094
msgid "Transaction Type"
msgstr "거래 방식"

#: mkt/developers/forms.py:1097 mkt/developers/templates/developers/transactions.html:44 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:20
msgid "Transaction ID"
msgstr "트랜잭션 ID"

#: mkt/developers/forms.py:1103
msgid "From"
msgstr "시작일"

#: mkt/developers/forms.py:1106
msgid "To"
msgstr "종료일"

#: mkt/developers/forms.py:1117
msgid "Web site"
msgstr "웹 사이트"

#: mkt/developers/forms.py:1118
msgid "Command line"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:1139
msgid "Make this the Active version of my app as soon as it has been reviewed and approved."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:1179
msgid "Please enter a valid submission ID."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:1195
msgid "This IARC certificate is already being used for another app. Please create a new IARC Ratings Certificate."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms.py:1230 mkt/developers/forms.py:1242
msgid "Invalid submission ID or security code."
msgstr ""

#: mkt/developers/forms_payments.py:57
msgid "App Price"
msgstr "앱 가격"

#: mkt/developers/forms_payments.py:110
msgid "Free (with in-app payments)"
msgstr "무료 (앱 내부 결제 시스템 탑재)"

#: mkt/developers/forms_payments.py:122
msgid "Promotional Pricing"
msgstr "특별 할인가"

#: mkt/developers/forms_payments.py:135
msgid "Only supports carrier billing"
msgstr "통신사 요금 결제만 지원"

#: mkt/developers/forms_payments.py:138
msgid "Only supports credit-card billing"
msgstr "신용 카드 결제만 지원"

#: mkt/developers/forms_payments.py:142
msgid "Supports all billing methods"
msgstr "모든 결제 방식 지원"

#: mkt/developers/forms_payments.py:214
msgid "If app is Free, in-app payments must be enabled"
msgstr "앱이 무료일 경우 앱 내부 결제 시스템을 반드시 사용해야 합니다"

#: mkt/developers/forms_payments.py:221
msgid "Not a valid choice"
msgstr "유효한 선택이 아닙니다"

# 75%
#: mkt/developers/forms_payments.py:326 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:301
msgid "This is a paid upgrade of"
msgstr "유료 업그레이드:"

#: mkt/developers/forms_payments.py:327
msgid "Not an upgrade"
msgstr "업그레이드 아님"

#: mkt/developers/forms_payments.py:369
msgid "Bank Account Holder Name"
msgstr ""

#: mkt/developers/forms_payments.py:371
msgid "Company Name"
msgstr "회사명"

#: mkt/developers/forms_payments.py:373
msgid "Vendor Name"
msgstr "판매 회사명"

#: mkt/developers/forms_payments.py:375
msgid "Financial Email"
msgstr "회계 담당 이메일"

#: mkt/developers/forms_payments.py:378
msgid "Administrative Email"
msgstr "관리 담당 이메일"

#: mkt/developers/forms_payments.py:381
msgid "Support Email"
msgstr "이메일 기술 지원"

#: mkt/developers/forms_payments.py:385
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: mkt/developers/forms_payments.py:387
msgid "Address 2"
msgstr "주소2"

#: mkt/developers/forms_payments.py:389
msgid "City/Municipality"
msgstr "시/도"

#: mkt/developers/forms_payments.py:391
msgid "State/Province/Region"
msgstr "주/도"

#: mkt/developers/forms_payments.py:393
msgid "Zip/Postal Code"
msgstr "우편번호"

#: mkt/developers/forms_payments.py:395
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: mkt/developers/forms_payments.py:400
msgid "I prefer to be paid in"
msgstr "선호하는 입금 방식"

#: mkt/developers/forms_payments.py:403
msgid "VAT Number"
msgstr "VAT 번호"

#: mkt/developers/forms_payments.py:406
msgid "Bank Account Number"
msgstr "은행 계좌번호"

#. l10n: SWIFT is http://bit.ly/15e7RJx and might not need translating.
#: mkt/developers/forms_payments.py:409
msgid "SWIFT code"
msgstr "SWIFT 코드"

#: mkt/developers/forms_payments.py:411
msgid "Bank Name"
msgstr "은행명"

#: mkt/developers/forms_payments.py:413
msgid "Bank Address"
msgstr "은행 주소"

#: mkt/developers/forms_payments.py:415
msgid "Bank Address 2"
msgstr "은행 주소2"

#: mkt/developers/forms_payments.py:417
msgid "Bank City/Municipality"
msgstr "은행 시/도"

#: mkt/developers/forms_payments.py:420
msgid "Bank State/Province/Region"
msgstr "은행 주/도"

#: mkt/developers/forms_payments.py:422
msgid "Bank Zip/Postal Code"
msgstr "은행 우편번호"

#: mkt/developers/forms_payments.py:424
msgid "Bank Country"
msgstr "은행 국가"

#: mkt/developers/forms_payments.py:426 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:12
msgid "Account Name"
msgstr "계정명"

#: mkt/developers/forms_payments.py:455
msgid "Payment Account"
msgstr "지불 계정"

#: mkt/developers/forms_payments.py:526
msgid "You cannot remove a payment account from an app."
msgstr "앱에서 지불 계정을 삭제할 수 없습니다."

#: mkt/developers/forms_payments.py:530
msgid "You are not permitted to change payment accounts."
msgstr "지불 계좌를 변경할 수 있는 권한이 없습니다."

#: mkt/developers/forms_payments.py:619
msgid "Account name"
msgstr "계정 이름"

#: mkt/developers/forms_payments.py:620 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:21 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:49
#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:20 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:20 mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:24 mkt/search/forms.py:21
#: mkt/submit/templates/submit/details.html:57 mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:5 mkt/websites/forms.py:32
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: mkt/developers/forms_payments.py:621 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:21 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:126
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:127 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:19
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: mkt/developers/forms_payments.py:642
msgid "No payment account set up for that app"
msgstr "앱에 설정된 지불 계좌 없음"

#: mkt/developers/helpers.py:31 mkt/developers/helpers.py:50
msgid "Developers"
msgstr "개발자"

#: mkt/developers/helpers.py:51 mkt/site/context_processors.py:66 templates/base.html:65
msgid "My Submissions"
msgstr "내 제출 내역"

#. L10n: {0} is the name of the account.
#: mkt/developers/models.py:134
msgid "Donate to {0}"
msgstr ""

#: mkt/developers/models.py:457
msgid "Review"
msgstr "평가"

#: mkt/developers/models.py:460 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:4
msgid "Version {0}"
msgstr "버전 {0}"

#: mkt/developers/providers.py:284
msgid "Reference Implementation"
msgstr ""

#: mkt/developers/tasks.py:475
msgid "No manifest was found at that URL. Check the address and try again."
msgstr "이 URL에서 설치 선언문을 발견하지 못했습니다. 주소를 확인 후 다시 시도해 주세요."

#: mkt/developers/tasks.py:481
msgid "Manifests must be served with the HTTP header \"Content-Type: application/x-web-app-manifest+json\". See %s for more information."
msgstr "설치 선언문은 HTTP 헤더 \"Content-Type: application/x-web-app-manifest+json\"와 함께 제공되야 합니다. 자세한 정보는 %s를 참고하세요."

#: mkt/developers/tasks.py:490
msgid "Your manifest must be less than %s bytes."
msgstr "앱 정보 설정 파일은 %s 바이트를 넘어선 안됩니다."

#: mkt/developers/tasks.py:498
msgid "Your manifest file was not encoded as valid UTF-8."
msgstr "설치 선언문 파일이 올바른 UTF-8 형식으로 인코딩 되지 않았습니다."

#: mkt/developers/tasks.py:509
msgid "The manifest's encoding does not match the charset provided in the HTTP Content-Type."
msgstr "설치 선언문의 인코딩이 HTTP Content-Type에서 명시된 charset과 일치하지 않습니다."

#: mkt/developers/tasks.py:540 mkt/developers/tasks.py:546 mkt/reviewers/forms.py:42 mkt/reviewers/forms.py:66
msgid "and"
msgstr "and"

#: mkt/developers/tasks.py:560
msgid "{region} region added to the Firefox Marketplace"
msgstr "{region} 지역이 Firefox 마켓플레이스에 추가됐습니다"

#: mkt/developers/tasks.py:564
msgid "New regions added to the Firefox Marketplace"
msgstr "새 지역이 Firefox 마켓플레이스에 추가됐습니다"

#: mkt/developers/utils.py:60
msgid "Video support not enabled."
msgstr "동영상 기술 지원을 사용하지 않습니다."

#: mkt/developers/utils.py:73
msgid "Icons must be either PNG or JPG."
msgstr "아이콘은 반드시 PNG나 JPG 형식이어야 합니다."

#: mkt/developers/utils.py:75
msgid "Images must be either PNG or JPG."
msgstr "이미지는 PNG나 JPG 형식이어야 합니다."

#: mkt/developers/utils.py:80
msgid "Icons cannot be animated."
msgstr "움직이는 아이콘은 사용할 수 없습니다."

#: mkt/developers/utils.py:82
msgid "Images cannot be animated."
msgstr "움직이는 이미지는 제대로 작동하지 않습니다."

#: mkt/developers/utils.py:92
msgid "Please use files smaller than %s."
msgstr "%s보다 작은 크기의 파일을 사용해 주세요."

#: mkt/developers/utils.py:103
msgid "Icon could not be opened."
msgstr "아이콘을 열 수 없습니다."

#: mkt/developers/utils.py:105
msgid "Preview could not be opened."
msgstr "미리보기를 열 수 없습니다."

#: mkt/developers/utils.py:107
msgid "Promo image could not be opened."
msgstr ""

#: mkt/developers/utils.py:114
msgid "Icons must be at least 128px by 128px."
msgstr "아이콘은 최소 128px x 128px 크기여야 합니다."

#: mkt/developers/utils.py:117
msgid "Icons must be square."
msgstr "아이콘은 사각형이어야 합니다."

#. L10n: {0} and {1} are the height/width of the preview
#. in px.
#: mkt/developers/utils.py:127
msgid "App previews must be at least {0}px by {1}px or {1}px by {0}px."
msgstr "앱 미리보기 크기는 최소 {0}px x {1}px 혹은 {1}px x {0}px 이상이어야 합니다."

#: mkt/developers/views.py:150
msgid "Paid apps cannot be deleted. Disable this app instead."
msgstr "유료 앱은 삭제할 수 없습니다. 사용 중지로 설정해 주세요."

#: mkt/developers/views.py:160
msgid "App deleted."
msgstr "앱이 삭제됐습니다."

#: mkt/developers/views.py:165
msgid "Password was incorrect. App was not deleted."
msgstr "비밀번호가 올바르지 않습니다. 앱이 삭제되지 않았습니다."

#: mkt/developers/views.py:209
msgid "App successfully resubmitted."
msgstr "앱이 다시 제출됐습니다."

#: mkt/developers/views.py:242
msgid "New version successfully added."
msgstr "새 버전을 추가했습니다."

#: mkt/developers/views.py:290 mkt/developers/views.py:522 mkt/developers/views_payments.py:113 mkt/developers/views_payments.py:449 mkt/reviewers/views.py:730
msgid "Changes successfully saved."
msgstr "변경 내역이 성공적으로 저장되었습니다."

#: mkt/developers/views.py:297
msgid "Congratulations, your app submission is now complete and will be reviewed shortly!"
msgstr ""

#: mkt/developers/views.py:299
msgid "Content ratings successfully saved."
msgstr ""

#: mkt/developers/views.py:426
msgid "Version successfully edited."
msgstr "버전을 수정했습니다."

#: mkt/developers/views.py:461
msgid "Version successfully made active."
msgstr ""

# 77%
#: mkt/developers/views.py:475
msgid "Version \"{0}\" deleted."
msgstr "\"{0}\" 버전이 삭제되었습니다."

#: mkt/developers/views.py:610
msgid "There was an error with the submission."
msgstr "등록 과정에서 오류가 발생했습니다."

#: mkt/developers/views.py:652
msgid "An error occurred validating the manifest."
msgstr ""

#: mkt/developers/views.py:906
msgid "There was an error uploading your preview."
msgstr "미리보기 업로드 도중 오류가 있었습니다."

#: mkt/developers/views.py:957
msgid "Terms of service accepted."
msgstr "이용 약관에 동의했습니다."

#: mkt/developers/views.py:973
msgid "Users with the admin role cannot use the API."
msgstr "관리자 역할을 맡고 있는 사용자는 API를 사용할 수 없습니다."

#: mkt/developers/views.py:982
msgid "No such API key."
msgstr "API 키가 없습니다."

#: mkt/developers/views.py:988
msgid "New API key generated."
msgstr "새 API 키가 생성됐습니다."

#: mkt/developers/views.py:1006
msgid "Created blocklisted version."
msgstr "생성된 블록리스트 버전입니다."

#: mkt/developers/views.py:1008
msgid "App already blocklisted."
msgstr "앱이 이미 블록리스트됐습니다."

#: mkt/developers/views_payments.py:88 mkt/developers/views_payments.py:106
msgid "We encountered a problem connecting to the payment server."
msgstr "지불 서버 연결 시 문제가 발생했습니다."

#: mkt/developers/views_payments.py:175 mkt/files/forms.py:28
msgid "All"
msgstr "전체"

#: mkt/developers/views_payments.py:176
msgid "Credit card"
msgstr "신용카드"

#: mkt/developers/views_payments.py:177
msgid "Carrier"
msgstr "통신사 요금"

#: mkt/developers/views_payments.py:329
msgid "A server error occurred when retrieving the application key."
msgstr ""

#: mkt/developers/views_payments.py:336
msgid "Secret was reset successfully."
msgstr "시크릿이 초기화됐습니다."

#: mkt/developers/views_payments.py:340
msgid "Key and secret were created successfully."
msgstr "키와 시크릿이 생성됐습니다."

#: mkt/developers/views_payments.py:366
msgid "Your app is not configured for in-app payments."
msgstr "앱에 내부 결제 시스템이 설정되지 않았습니다."

#: mkt/developers/views_payments.py:369
msgid "No payment account for this app."
msgstr "이 앱에는 결제에 쓸 계정이 없습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:2 mkt/developers/templates/developers/nav.html:12
msgid "Marketplace API"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:12
msgid "To access the Marketplace API, create an OAuth key pair using the form below."
msgstr "마켓플레이스 API에 접근하려면 아래 양식을 통해 OAuth 키 페어를 생성해 주세요."

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:18
msgid "To access the Marketplace API, accept the <a href=\"%(terms)s\">terms of service</a> and create an OAuth key pair using the form below."
msgstr "마켓플레이스 API에 접근하려면 <a href=\"%(terms)s\">이용 약관</a>에 동의한 후 아래 양식을 통해 OAuth 키 페어를 생성해 주세요."

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:23
msgid ""
"<p> There are two main uses for the Marketplace API. From another web site using a traditional OAuth flow or from a command line tool. The difference is discussed in the <a href=\"https://firefox-"
"marketplace-api.readthedocs.org/en/latest/topics/authentication.html#oauth\">Marketplace documentation</a>. Any testing should occur on the <a href=\"https://marketplace-dev.allizom.org"
"\">development server</a> and not the production server. </p>"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:37
msgid "Client type"
msgstr "고객 유형"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:40 mkt/developers/templates/developers/api.html:66
msgid "Application Name"
msgstr "애플리케이션 이름"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:43 mkt/developers/templates/developers/api.html:71
msgid "Redirect URI"
msgstr "리다이렉트 URI"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:48
msgid "Create"
msgstr "제작"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:53
msgid "OAuth Keys"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:59
msgid "Key"
msgstr "키"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:62
msgid "Secret"
msgstr "비밀"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:80 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:236 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:14
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:35 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:15
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:51
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:86
msgid "You currently do not have an API key."
msgstr "현재 API 키를 보유하고 있지 않습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:90
msgid "OAuth Example"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/api.html:92
msgid "<p>Example using a Python library for the command-line on Mac OS X/Linux using your OAuth credentials:</p>"
msgstr ""

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step of the submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/developers/templates/developers/base_impala.html:26 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:36
msgid "You must set up <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a> before your app can be reviewed or published."
msgstr ""

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step of the submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/developers/templates/developers/base_impala.html:32
msgid "You must set up <a href=\"%(next_url)s\">%(next_step_name)s</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:3 mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:13 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:171
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:12 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:81 mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:59 mkt/site/helpers.py:302
#: mkt/zadmin/templates/admin/base.html:19 templates/base.html:13
msgid "Firefox Marketplace"
msgstr "Firefox Marketplace"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:9
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:10
msgid "You must sign in to proceed."
msgstr "계속하려면 로그인해야 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/login.html:12 mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:133 templates/base.html:139
msgid "Sign in / Sign up"
msgstr "로그인 / 로그아웃"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:3 mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:4
msgid "Message of the Day"
msgstr "오늘의 메시지"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:11
msgid "Update Message of the Day"
msgstr "오늘의 메시지 업데이트"

#: mkt/developers/templates/developers/motd.html:14 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-product-row.html:32 mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:15
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:218
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:6 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:25 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:43
msgid "Documentation"
msgstr "문서 자료"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:9 mkt/developers/templates/developers/testing.html:3
msgid "Testing Apps"
msgstr "앱 테스트"

#: mkt/developers/templates/developers/nav.html:15
msgid "Submit a New App"
msgstr "새로운 앱 등록"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:2
msgid "Authorize Access"
msgstr "접근 승인하기"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:10
msgid "%(app_name)s would like access to your Marketplace account."
msgstr "%(app_name)s이(가) 당신의 마켓플레이스 계정에 접근하려고 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:16
msgid "Grant"
msgstr "승인"

#: mkt/developers/templates/developers/oauth_authorize.html:17
msgid "Deny"
msgstr "거부"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:54 templates/base.html:55
msgid "Firefox Marketplace Developers"
msgstr "Firefox 마켓플레이스 개발자"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:59 templates/base.html:60
msgid "API Reference"
msgstr "API 참고서"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:62 templates/base.html:63
msgid "Submit an app"
msgstr "앱 등록"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:64 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:115 templates/base.html:67
msgid "Marketplace"
msgstr "Marketplace"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:68 mkt/templates/mkt/header.html:28 templates/base.html:74
msgid "Sign In"
msgstr "로그인"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:75 mkt/templates/mkt/header.html:21 templates/base.html:81
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:92 mkt/zadmin/templates/admin/base.html:49 templates/base.html:98
msgid "Some features are temporarily disabled while we perform website maintenance. We'll be back to full capacity shortly."
msgstr "웹사이트 점검 관계로 일부 기능을 잠시동안 사용할 수 없습니다. 최대한 빨리 사이트를 정상화 하도록 하겠습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:98 templates/base.html:104
msgid "The Terms of Service have changed since you last agreed to them. Please read and agree to the <a href=\"%(url)s\">new terms</a>."
msgstr "이용자 약관이 마지막으로 동의한 이후에 다시 변경됐습니다. 읽어보시고 <a href=\"%(url)s\">새 약관</a>에 동의해 주세요."

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:125 templates/base.html:131
msgid "Please sign in"
msgstr "로그인 하세요"

#: mkt/developers/templates/developers/skeleton_impala.html:127 templates/base.html:133
msgid "Just log in or register with <a href=\"%(url)s\">Firefox Accounts</a> below."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:3 mkt/templates/mkt/account-links.html:9
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "계약 조건"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:18 mkt/submit/templates/submit/terms.html:37
msgid "Printable Version"
msgstr "인쇄용 버전"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:22 mkt/submit/templates/submit/terms.html:41
msgid "Additional Marketplace Policies"
msgstr "추가적인 마켓플레이스 정책"

#: mkt/developers/templates/developers/terms.html:34
msgid "You have already agreed to this developer agreement."
msgstr "이미 개발자 동의서에 동의하셨습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/testing.html:8 mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:9 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:9
#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:8 mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:8
msgid "Testing"
msgstr "테스트 작업"

#: mkt/developers/templates/developers/testing.html:14
msgid "Use these tools for testing your apps prior to submission to the Firefox Marketplace."
msgstr "Firefox 마켓플레이스에 제출하기에 앞서 다음의 도구를 사용해 앱을 테스트해 보세요."

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:4
msgid "Transaction Details"
msgstr "거래 세부 정보"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:24
msgid "Filter Transactions"
msgstr "거래 분류"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:28
msgid "{num} transaction found"
msgid_plural "{num} transactions found"
msgstr[0] "거래 {num}건"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:35
msgid "Your apps currently have no transactions."
msgstr "이 앱은 현재 거래 내역이 없습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:42 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:153 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:21
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:16 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:16
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:43 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:43 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:22
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:9 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:41
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:45
msgid "Currency"
msgstr "화폐 종류"

#: mkt/developers/templates/developers/transactions.html:46
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:3 mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:2
msgid "Test App Validation"
msgstr "앱 안정성 검사"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:17 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:50
msgid "Submit your app manifest URL"
msgstr "앱 설치 선언문 URL 입력하기"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:27 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:59
msgid "Validate"
msgstr "검사하기"

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:35 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:67
msgid "<strong>Don't forget a protocol!</strong> Try adding either <a href=\"#\">%(http)s</a> or <a href=\"#\">%(https)s</a>."
msgstr "<strong>프로토콜을 입력하는 거 잊지 마세요!</strong> <a href=\"#\">%(http)s</a> 또는 <a href=\"#\">%(https)s</a> 형태로 입력하세요."

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:43 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:75
msgid "Manifest URLs must start with a protocol (for example, <code>http://</code> or <code>https://</code>) and typically use the <code>.webapp</code> extension."
msgstr "설치 선언문 URL은 프로토콜로 시작해야 하며 (예, <code>http://</code> 또는 <code>https://</code>) 보통 <code>.webapp</code> 확장자를 사용합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:61 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:117
msgid "Learn more about submitting an app."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/validate_app.html:69
msgid ""
"The validator is a tool which can help test your app for errors, best practices, and compliance with Marketplace guidelines before actually submitting your app for review. If you're interested in "
"how it works or would like to run a copy of your own, the source code is available <a href=\"%(repo)s\">on Github</a>."
msgstr ""

#. first parameter is a filename like lorem-ipsum-1.0.2.xpi
#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:5
msgid "Validation Results for {0}"
msgstr "{0}의 검사 결과"

#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:7
msgid "Validation Results"
msgstr "검사 결과"

#: mkt/developers/templates/developers/validation.html:20
msgid "Validated at:"
msgstr "검사일:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:3
msgid "Manage My Submissions"
msgstr "제출 내역 관리하기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:10 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:39 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:60
msgid "Announcement"
msgstr "알림"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:12 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:62
msgid "Dismiss this announcement"
msgstr "알림 무시하기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:15 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:9 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:10
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:8 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/media.html:6 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:7
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:8 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:12
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:16 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-product-row.html:31 mkt/submit/templates/submit/details.html:88
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:27
msgid "Welcome to the Developer Dashboard"
msgstr "개발자 대시보드에 오신 것을 환영합니다"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:29
msgid "You haven't yet submitted an app to the Firefox Marketplace. Once you've <a href=\"%(app_url)s\">created your app</a>, click Submit Your App below."
msgstr "아직 Firefox 마켓플레이스에 앱을 제출하지 않았습니다. <a href=\"%(app_url)s\">앱을 제작</a>하셨다면 아래의 앱 제출하기 버튼을 클릭해 주세요."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/dashboard.html:37
msgid "Submit An App"
msgstr "앱 제출하기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit.html:3 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:25 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:46
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:2 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:33 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:22
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:61
msgid "Edit Listing"
msgstr "목록 표시 내역 편집하기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit.html:13 mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:17 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_toggle.html:7
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:32 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:96 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:46
#: mkt/translations/templates/translations/all-locales.html:6
msgid "None"
msgstr "없음"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:3 mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:26 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:90
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:28 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:118 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:128
msgid "Team Members"
msgstr "팀 멤버"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:22 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:51
msgid "Only the app owner(s) can edit this page."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:35
msgid "About team member roles"
msgstr "팀 멤버 역할 안내"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:58 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:72 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:127
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:211 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:79 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:62
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:91 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:164 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:75
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:104 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:162 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:272
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:286 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:325 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:121
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:48
msgid "Save Changes"
msgstr "변경사항 저장"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:83 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:5
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:59 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:4 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:4
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:84
msgid "About Team Member Roles"
msgstr "팀 멤버 역할 안내"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:86
msgid "Apps can have any number of team members with 4 possible roles:"
msgstr "앱은 4가지 역할을 가진 팀 멤버를 숫자에 상관없이 보유할 수 있습니다:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:89
msgid "Can manage all aspects of the app's listing, including adding and removing other team members"
msgstr "다른 멤버의 등록, 삭제 및 앱의 등재에 관한 모든 사항을 관리 가능"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:92
msgid "Can manage all aspects of the app's listing, except for adding and removing other team members and managing payments"
msgstr "다른 멤버의 등록, 삭제와 결제 관리 및 앱의 등재에 관한 모든 사항을 관리 가능"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:95
msgid "Can view the app's settings but cannot make any changes"
msgstr "앱의 설정 내역을 조회할 수 있으나 변경 불가"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/owner.html:97
msgid "Can view the app's settings"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:5 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:48
msgid "Status & Versions"
msgstr "상태 및 버전"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:7 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:202 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:60
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:8 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:52 mkt/lookup/forms.py:71 mkt/lookup/forms.py:76
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:61 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:156 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:105
#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:56 mkt/reviewers/forms.py:186 mkt/reviewers/forms.py:235 mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:29
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:21 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:8
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:21
msgid "Current Status"
msgstr "현재 상태"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:29
msgid "You have <b>delisted</b> this app."
msgstr "이 앱을 <b>목록에서 삭제했습니다</b>."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:33
msgid "This app is <b>incomplete</b>."
msgstr "이 앱은 <b>미완료 상태입니다</b>."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:43
msgid "This app has been <b>disabled by Mozilla</b>."
msgstr "이 앱은 <b>Mozilla에 의해 사용 중단됐습니다</b>."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:44
msgid "Your app was disabled because it is missing content ratings. It will automatically be re-enabled after <a href=\"%(ratings_url)s\">obtaining content ratings</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:50
msgid "This app has been <b>banned on Marketplace</b>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:51
msgid "Your app was banned by a site administrator. If you have any questions, please <a href=\"%(support_url)s\"> contact us</a>."
msgstr ""

# 77%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:58
msgid "Your app has been <b>blocked by Mozilla</b>."
msgstr "이 앱은 <b>Mozilla에 의해 차단됐습니다</b>."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:59
msgid "Your app was blocked by a site administrator. If you have any questions, please <a href=\"%(support_url)s\"> contact us</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:65
msgid "This app has been <b>rejected</b> by a Firefox Marketplace reviewer."
msgstr "이 앱은 Firefox 마켓플레이스 심사자에 의해 <b>거부됐습니다</b>."

#. {0} is an app version string. {1} is a file status like 'approved'.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:78
msgid "Version <b>{0}</b> of your app is <b>{1}</b> and <b>Active</b>"
msgstr ""

#. {0} is an app version string. {1} is a file status like 'approved'.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:86
msgid "Version <b>{0}</b> of your app is <b>{1}</b>"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:93
msgid "This app is <b>pending review</b> by a Firefox Marketplace reviewer."
msgstr "이 앱은 Firefox 마켓플레이스 심사자에 의해 <b>심사 대기중</b>입니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:95
msgid "You will receive an email when the review is complete."
msgstr "심사 완료시 이메일을 받아보게 됩니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:99
msgid "This app is <b>published</b>."
msgstr "이 앱은 <b>제출되었습니다</b>."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:104
msgid "Your app has been <b>approved</b> and is currently <b>unlisted</b>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:107
msgid "Only those with the following URL can view and install this app:<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:115
msgid "Your app has been <b>approved</b> and is currently only visible to team members."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:118
msgid "Only <b>team members</b> with the following URL can view and install this app:<br> <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:128
msgid "Learn about Review Criteria for apps"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:138
msgid "Update App Visibility"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:148
msgid "Reviewed by <b>%(reviewer)s</b>"
msgstr "<b>%(reviewer)s</b>님의 심사를 거침"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:161
msgid "Once you have addressed these concerns, you may <a href=\"%(resubmit_url)s\">resubmit your app below</a>."
msgstr "다음의 사항을 해결했다면 <a href=\"%(resubmit_url)s\">아래에서 앱을 다시 제출</a>하실 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:166
msgid "Once you have addressed these concerns, you may resubmit your app below."
msgstr "다음의 사항을 해결했다면 아래에서 앱을 다시 제출하실 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:177
msgid "Resubmit App"
msgstr "앱 재제출"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:180
msgid "You must <a href=\"%(ratings_url)s\">obtain content ratings</a> before resubmitting your app."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:194
msgid "Packaged Versions"
msgstr "패키지 버전"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:203
msgid "Submission date"
msgstr "제출일"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:213 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:24 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:112
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:228 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:45
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:233
msgid "Make Active"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:248
msgid "Upload New Version"
msgstr "새 버전 업로드하기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:253
msgid "Upload a new version of this packaged app. New versions must be reviewed before they will be available for installation."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:259
msgid "Remember to update the app's <a href=\"%(ratings_url)s\">content ratings</a> if a large portion of the app's content has changed."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:275 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:171 mkt/submit/templates/submit/details.html:188
#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:110 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:110
msgid "Continue"
msgstr "계속"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:287
msgid "Low-Memory Devices"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:290
msgid ""
"Your app is shown on <a href=\"https://developer.mozilla.org/Apps/Build/Performance/Apps_for_low-memory_Firefox_OS_devices\" target=\"_blank\">low-memory devices</a>. If you want to stop showing "
"your app on low-memory devices <a href=\"%(support_url)s\">contact us</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:302 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:320
msgid "List App"
msgstr "앱을 목록에 올리기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:302 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:323 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:383
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:388
msgid "Delist App"
msgstr "앱을 목록에서 빼기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:306
msgid "Your app's listing is disabled and will not appear in the Firefox Marketplace. You may re-list it at any time."
msgstr "앱이 목록에서 빠지게 되며 Firefox 마켓플레이스 상에 노출되지 않습니다. 앱은 언제든 다시 목록에 올릴 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:311
msgid "Delisting your app will prevent it from appearing anywhere in the Marketplace."
msgstr "앱을 목록에서 빼면 마켓플레이스에서 노출되지 않습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:331 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:342 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:9
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:22
msgid "Delete App"
msgstr "앱 삭제"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:336
msgid "Deleting your app will permanently delete it from the site. <strong>There is no going back.</strong>"
msgstr "앱을 삭제하면 사이트에서 영구적으로 삭제됩니다. <strong>되돌릴 수 없습니다.</strong>"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:349
msgid "Blocklist App"
msgstr "앱 블록리스트"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:355
msgid ""
"Blocklisting an app will upgrade the users to a special version which will make the app unusable on their Firefox OS devices. This will also remove this app from public pages until a new version is "
"submitted and approved. These changes cannot be undone. Please proceed with caution."
msgstr ""
"앱을 블록리스트에 올리게 되면 Firefox OS 기기에서 사용할 수 없게 만드는 특수한 버전으로 앱이 업그레이드됩니다. 또한 해당 앱은 새 버전이 등록되고 승인되기 전까진 공개 페이지에서 삭제됩니다. 이 작업"
"은 되돌릴 수 없으니 주의해서 진행하시기 바랍니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:364
msgid "Blocklist"
msgstr "차단 목록"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:385
msgid "Are you sure you wish to delist your app?"
msgstr "정말 앱을 목록에서 삭제하시겠습니까?"

# This is a separator between the graphical [contribute] button and the
# graphical [download now] button
#. This 'or' goes between two choices in a dialog.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:389 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:411 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:72
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:127 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:211 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:79
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:62 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:91 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:164
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:23 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:11
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:67 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:141
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:28 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:126
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:29 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:121 mkt/submit/templates/submit/done.html:48
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "or"
msgstr "또는"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:389 mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:411 mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:73
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:129 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:213 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:81
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:64 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:93 mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:166
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:23 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:27
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:12 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:68
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:142 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:29
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:127 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:30
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:136 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:139 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:122
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:31 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:50 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:62
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:399
msgid "Delete Version &quot;{version}&quot;"
msgstr "&quot;{version}&quot; 버전 삭제"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:400
msgid "Deleting the only version will result in the following:"
msgstr "버전만 삭제하는 작업은 다음의 결과를 가져옵니다:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:402
msgid "the app status will be marked as &quot;incomplete&quot;"
msgstr "앱 상태가 &quot;미완료&quot;로 표시됩니다"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:403
msgid "the app will be removed from our review queue"
msgstr "앱이 심사 대기열에서 삭제됩니다"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:404
msgid "the app will not be listed in our public pages"
msgstr "앱이 공개 페이지에서 삭제됩니다"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:406
msgid "These changes cannot be undone."
msgstr "이들 사항은 되돌릴 수 없습니다"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:407
msgid "Are you sure you wish to delete this version?"
msgstr "정말 이 버전을 삭제하겠습니까?"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/status.html:410
msgid "Delete Version"
msgstr "버전 삭제"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:25 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:57
msgid "Version Notes"
msgstr "버전 기록"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:26
msgid ""
"Information about changes in this release, new features, known bugs, and other useful information specific to this release/version. This information is also shown in the Apps Manager when updating."
msgstr "변경점, 새 기능, 알려진 버그 및 이번 버전에 명시할 유용한 정보등을 적으세요. 이들 정보는 업데이트할 때 앱 매니저에서도 노출됩니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:40
msgid "Notes for Reviewers"
msgstr "심사자 주의 사항"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:41
msgid "Optionally, enter any information that may be useful to the Reviewer reviewing this app, such as test account information."
msgstr "선택 사항으로, 심사자가 앱을 심사하는데 유용한 계정 테스트 정보 같은 것들을 입력하세요."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:53 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:59
msgid "Minimum Requirements"
msgstr "최소 요구사항"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/version_edit.html:54 mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:60
msgid "Device features required for this app to function."
msgstr "앱의 동작을 위해 필요한 단말기 기능입니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:54
msgid "Add a Promo"
msgstr "홍보물 추가"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:71 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:27
msgid "Mozilla Contact"
msgstr "Mozilla와의 연락망"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:73
msgid "An e-mail address (or addresses separated by commas) of this app's Mozilla contact that will be CC'd on any reviewer emails."
msgstr "이 앱의 Mozilla 연락망으로 쓸 이메일 주소를 입력하세요. (콤마로 구분해서 여러 주소 입력) 주소는 모든 심사자의 이메일에 복사되어 전송됩니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:75
msgid "Enter email addresses, separated by commas"
msgstr "이메일 주소 입력, 콤마로 구분"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:90
msgid "Mozilla VIP App"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:92
msgid "Is this a very important app that should always be handled by Mozilla Staff or Senior App Reviewers?"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:93
msgid "Use sparingly"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:108
msgid "Priority review needed"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:110
msgid "The app will be treated as a priority and placed the top of the review queue"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/admin.html:111
msgid "This will persist until first approval"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:7
msgid "Basic Information"
msgstr "기본 정보"

#. {0} is the addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:16
msgid "Basic Information for {0}"
msgstr "{0}의 기본 정보"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:23 mkt/submit/templates/submit/details.html:60
msgid ""
"The app name is one of the fields used to return search results in the Firefox Marketplace. The app name also appears on the app’s detail page. Be sure you’ve included a descriptive name in your "
"app manifest. If you want to change the app name, you’ll need to do that in your app manifest."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:36 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:40 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:98
msgid "Developer Name"
msgstr "개발자 이름"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:38
msgid "This field can only be edited by updating it in the manifest."
msgstr "이 항목은 설치 선언문 내용을 수정할 때만 편집할 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:48 mkt/submit/templates/submit/details.html:72
msgid "App URL"
msgstr "앱 URL"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:49 mkt/submit/templates/submit/details.html:74
msgid "Select a unique URL for your detail page. By default we use your app name to create this URL."
msgstr "상세 정보 페이지에 사용할 고유 URL을 선택하세요. 기본값으로는 앱 이름을 사용합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:62 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:94
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:29 mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:58
msgid "View Listing"
msgstr "목록 보기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:68
msgid "API URL"
msgstr "API URL"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:69
msgid "The URL for accessing this app using the Marketplace API"
msgstr "마켓플레이스 API를 사용하고 있는 이 앱에 접근하기 위한 URL"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:73
msgid "View API documentation"
msgstr "API 문서 자료 보기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:77 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:26 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:53
#: mkt/search/forms.py:156
msgid "Manifest URL"
msgstr "설치 선언문 URL"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:85
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:87
msgid ""
"Please try not to change your manifest URL too frequently. If you change your manifest URL, existing users won't be upgraded to use the new manifest URL. For more information, read the <a href="
"\"%(doc_url)s\" target=\"_blank\">documentation on Updating Apps</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:101
msgid "Hosted URL"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:107
msgid "If your app has a URL where it is hosted, you can set it for users that want to try your app before installing it."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:119 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:41 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:24
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:138 mkt/websites/forms.py:25
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:121 mkt/submit/forms.py:281
msgid ""
"The app description is one of the fields used to return search results in the Firefox Marketplace. The app description also appears on the app's detail page. Be sure to include a description that "
"accurately represents your app."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:141 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:63 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:126
msgid "Search Keywords"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:168
msgid "Release Notes"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:169
msgid "Information about changes in the latest release, new features, known bugs, and other useful information specific to this release/version."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/basic.html:190
msgid "Categories are the primary way users browse through apps. Choose any that fit your app's functionality for the most exposure."
msgstr "각 분류는 사용자가 앱을 찾을 때 가장 먼저 찾아보게 되는 곳입니다. 앱의 기능과 가장 어울리는 분류를 선택하세요."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:5
msgid "App Details"
msgstr "앱 상세 정보"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:17 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:42 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:66
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:13
msgid "Default Locale"
msgstr "기본 언어"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:18
msgid "Information about your app is displayed in this locale unless you override it with a locale-specific translation."
msgstr "앱 정보는 언어별 번역을 하지 않는 한 현재 사용중인 언어로 표시됩니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:35
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:37
msgid "If your app has another homepage, enter its address here. If your website is localized into other languages multiple translations of this field can be added."
msgstr "앱에 다른 홈페이지가 있다면 이곳에 주소를 적어주세요. 다른 언어로 번역된 웹사이트가 있을 경우 각 언어별로 항목을 추가해서 적을 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:55 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:55 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:120
#: mkt/templates/mkt/footer.html:15
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/details.html:57
msgid "A privacy policy is required that explains what data is transmitted from a user's computer and how it is used."
msgstr "개인 정보 보호 정책엔 어떤 데이터가 사용자의 컴퓨터에서 전송되며 어떤 용도로 쓰이는 지에 대한 설명이 있어야 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:1
msgid "Country and Language"
msgstr "국가와 언어"

#. {0} is an add-on name.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:5
msgid "Country and Language Details for {0}"
msgstr "{0}에 적용할 국가와 언어 세부 정보"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:18
msgid "Edit country on the Compatibility Page"
msgstr "국가별 호환성 페이지 수정"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:24
msgid "Language"
msgstr "언어별"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:28
msgid "default"
msgstr "기본값"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/language.html:31
msgid "Edit language in your app manifest file"
msgstr "앱 설치 선언문 파일에 쓰일 언어 수정"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/media.html:3
msgid "Media"
msgstr "매체"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:4
msgid "Support Information"
msgstr "기술 지원 정보"

#. {0} is an addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:16
msgid "Support Information for {0}"
msgstr "{0}의 기술 지원 정보"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:23
msgid "The email address used by end users to contact you with support issues. If you have different addresses for each language multiple translations of this field can be added."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:41 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:103 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:92
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/support.html:43
msgid "If your app has a support website or forum, enter its address here. If your website is localized into other languages, multiple translations of this field can be added."
msgstr "앱의 기술 지원 웹사이트나 포럼이 있다면 주소를 이곳에 적어주세요. 다른 언어로 번역된 웹사이트가 있을 경우 각 언어별로 따로 추가도 가능합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:5
msgid "Technical Details"
msgstr "세부 기술 정보"

#. {0} is an addon name
#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:14
msgid "Technical Details for {0}"
msgstr "{0}의 세부 기술 정보"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:19
msgid "Works Offline"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:21
msgid "If your app works without an Internet connection then we will list that your app &quot;Works Offline&quot;."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:35
msgid "Public Stats?"
msgstr "통계를 공개할까요?"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:36
msgid "Whether the install and usage stats of your app can be displayed in our online viewer."
msgstr "앱의 설치 및 이용 현황은 저희의 온라인 뷰어를 통해서 볼 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:40
msgid "This app's stats are publicly viewable."
msgstr "이 앱의 통계를 다른 사람들이 볼 수 있게 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:42
msgid "No, this app's stats are not publicly viewable."
msgstr "아니오, 이 앱의 통계를 다른 사람이 볼 수 없도록 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:47
msgid "Homescreen?"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:48
msgid "Whether this app is a homescreen for Firefox OS."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:70
msgid "This app does not require any device features"
msgstr "이 앱은 단말기 기능을 전혀 필요로 하지 않습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:78
msgid "GUID"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/edit/technical.html:80
msgid "Internal identifier for this app on the Firefox Marketplace."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:13
msgid "App Icon"
msgstr "앱 아이콘"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:14
msgid "Upload an icon for your app or choose from one of ours. The icon is displayed nearly everywhere your app is. Uploaded images must be one of the following image types: .png, .jpg"
msgstr "앱에 쓸 아이콘을 직접 업로드 하거나 저희가 마련한 것들 중 하나를 골라주세요. 이 아이콘은 앱이 있는 곳이면 항상 노출됩니다. 업로드된 이미지는 다음 종류중 하나여야 합니다: .png, .jpg"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:23
msgid "Select an icon for your app:"
msgstr "앱에 쓸 아이콘을 선택하세요:"

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:34
msgid "128x128px"
msgstr "128x128px"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:35
msgid "Used on the search pages, browse pages, and homepage."
msgstr "검색 페이지, 탐색 페이지, 홈페이지에서 사용됩니다."

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:44
msgid "64x64px"
msgstr "64x64px"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:45
msgid "Used in app detail pages."
msgstr "앱 상세 정보 페이지에서 사용됩니다."

#. The size of the icon
#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:54
msgid "32x32px"
msgstr "32x32px"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:56
msgid "Used in listings of apps, like search results and featured apps."
msgstr "검색 결과나 추천 앱 같은 앱 목록에서 사용됩니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:66
msgid "Upload a Custom Icon..."
msgstr "사용자 정의 아이콘 업로드..."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:75
msgid "PNG and JPG supported. Icons must be at least 128px by 128px."
msgstr "PNG와 JPG를 지원합니다. 아이콘 크기는 최소 128px x 128px 이상이어야 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:96
msgid "Screenshots or Videos"
msgstr "스크린샷이나 동영상"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:103
msgid "Please provide at least one screenshot or video of your app:"
msgstr "앱의 스크린샷이나 동영상을 한 개 이상 올려주세요:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:139 mkt/submit/templates/submit/details.html:169
msgid "Add a Screenshot or Video..."
msgstr "스크린샷이나 동영상 추가하기..."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/forms_shared/media.html:143
msgid "Screenshots and videos must be at least 320px by 480px. Media proportional to 320px by 480px is optimal. Video must be encoded as WebM."
msgstr "스크린샷과 동영상은 최소 320px x 480px 이상이어야 합니다. 비율은 320px x 480px가 가장 이상적입니다. 동영상은 WebM 형식으로 인코딩된 것이어야 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:5 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:31
msgid "General Tests"
msgstr "일반 테스트"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:9 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:45
msgid "Package Tests"
msgstr "패키지 테스트"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:13 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:58
msgid "Content Tests"
msgstr "콘텐트 테스트"

#. abbreviation of 'previous'
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:27 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:41
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:54
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:28 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:42
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:55
msgid "Top"
msgstr "최상위"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:29 mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:43
#: mkt/developers/templates/developers/apps/includes/validation_test_results.html:56 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:16
#: mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:26
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:12
msgid "Are you sure you wish to delete your app?"
msgstr "정말 앱을 삭제하시겠습니까?"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/delete_form.html:16
msgid "Please tell us why you are deleting your app"
msgstr "앱을 삭제하는 이유를 설명해 주세요"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:1 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:1
msgid "Actions"
msgstr "활동"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:7
msgid "Resume the submission process for this add-on."
msgstr "부가 기능 등록 과정을 계속 진행합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:8 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:10
msgid "Resume"
msgstr "계속"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:14
msgid "Delete this add-on."
msgstr "부가 기능을 삭제합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:24
msgid "Edit details about this add-on's listing."
msgstr "이 부가 기능의 목록 표시 내역에 관한 세부 항목을 편집합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:29
msgid "Upload a new version of this add-on."
msgstr "이 부가 기능의 새 버전을 업로드 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:30
msgid "New Version"
msgstr "새 버전"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:43 mkt/site/templates/site/paginator.html:3
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:46
msgid "Team Members & License"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:47 mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:77
#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:17 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:4
msgid "Compatibility & Payments"
msgstr "호환성 및 지불"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions.html:55
msgid "View Add-on Listing"
msgstr "부가 기능 나열 상태 보기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:9
msgid "Resume the submission process for this app."
msgstr "현재 앱 등록 과정을 이어서 진행합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:17
msgid "Get content ratings for the app."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:18
msgid "Set Up Content Ratings"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:25
msgid "Provide payment information for the app."
msgstr "앱에 결제 정보를 입력하세요."

# 81%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:26 mkt/submit/templates/submit/done.html:47
msgid "Set Up Payments"
msgstr "결제 설정"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:35
msgid "Delete this app."
msgstr "이 앱을 삭제합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:45
msgid "Edit details for this app's listing page."
msgstr "목록 페이지에 노출되는 앱의 상세 정보 수정"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:53
msgid "Add a new version of the packaged app."
msgstr "패키징된 앱의 새 버전을 추가하세요."

# 82%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:54
msgid "Add New Version"
msgstr "새 버전 추가하기"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:60 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:6
msgid "Status &amp; Versions"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:68 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:11 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:15
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:3 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:8
#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:20 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:12 mkt/webapps/models.py:1446
msgid "Content Ratings"
msgstr "이용 등급"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:84 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:20
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:14 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:4
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:19 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:22
#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:184
msgid "In-App Payments"
msgstr "앱 내부 결제 설정"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:99 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:33
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:103 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:34
#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:27
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/item_actions_app.html:109 mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:39
msgid "Transactions"
msgstr "거래 내역"

#. {0} is a date.
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:17
msgid "Created:"
msgstr "제작일:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:21
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

# 76%
#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:33
msgid "Packaged App Version:"
msgstr "패키징된 앱 버전:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:38
msgid "Pending Version:"
msgstr "대기중인 버전:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:47
msgid "Price:"
msgstr "가격:"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:50
msgid "Set up Payment Account"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:55
msgid "Change Devices"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/listing/items.html:60
msgid "<a href=\"%(rating_url)s\">Set up Content Ratings</a>"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:22
msgid "Get My App Rated"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:26
msgid ""
"To have your app listed on the Marketplace, you must attain an International Age Rating Coalition (IARC) certificate. Clicking on the button below will open a new window where you can fill out a "
"short yes-or-no questionnaire about the contents of your app. Upon completion, the window will close and your app will then have an age rating."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:36
msgid "By using the IARC ratings certificate tool, you agree to abide by their <a href=\"%(privacy_url)s\">Privacy Policy</a> and <a href=\"%(tos_url)s\">Terms of Service agreement</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:43
msgid "IARC content rating process complete, you will be redirected to your app's <a href=\"%(ratings_url)s\">content ratings page</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:49
msgid "Sorry, there was an error on our side processing content ratings. You can keep trying or try again later."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:64 mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:80
msgid "Create an IARC Ratings Certificate"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:88
msgid "Already Have Your App Rated?"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:92
msgid "If you have already gotten your app rated via the IARC Global Ratings Tool above and already have an IARC security code, you can manually enter it here."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:105
msgid "Submission ID"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:112
msgid "The submission ID can be found on the certificate sent to you. It is a numeric value like &quot;14&quot;."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:120
msgid "Security Code"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_edit.html:127
msgid "The security code can be found on the certificate sent to you. It is a mix of letters and numbers like &quot;AB12CD3&quot;."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:14 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:15 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:16
msgid "Summary"
msgstr "요약 정보"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:23
msgid "Rating System"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:24 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:230
msgid "Region"
msgstr "지역"

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:25
msgid "Rating Category"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:26
msgid "Descriptors"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/apps/ratings/ratings_summary.html:60
msgid "Interactive Elements"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:3 mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:10
#: mkt/developers/templates/developers/docs/policies-agreement.html:11
msgid "Developer Agreement"
msgstr "개발자 동의서"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/addons_edit_nav.html:25
msgid "Compatibility"
msgstr "호환성"

#. {0} is a list of HTML tags.
#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:6
msgid "Allowed HTML: {0}"
msgstr "허용된 HTML: {0}"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:9
msgid "Some HTML supported."
msgstr "일부 HTML 코드를 사용할 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:58
msgid "Remove this application"
msgstr "애플리케이션 삭제하기"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:67 mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:81 mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:87
msgid "Pick one or two categories."
msgstr "분류를 한개나 두개 선택하세요."

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:80
msgid "Categories:"
msgstr "분류:"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:96
msgid "<b>Queue position:</b> %(pos)s of %(total)s"
msgstr "<b>대기열 번호:</b> %(pos)s번 / %(total)s"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:103
msgid "<b>Estimated waiting time:</b> %(num)s working day"
msgid_plural "<b>Estimated waiting time:</b> %(num)s working days"
msgstr[0] "<b>예상 대기 시간:</b> %(num)s 작업일"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:109
msgid "Most apps are reviewed in about a week. If your review has taken longer than this, you can <a href=\"%(support_url)s\">contact us</a> to check the status."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:119
msgid "Check the boxes of the features that your app requires to function properly. Your app will be hidden from users whose devices don't support it."
msgstr "앱이 잘 작동하게 위해서 필요로 하는 기능을 체크하세요. 기능을 지원하지 않는 기기를 사용하는 사용자에게는 앱이 나타나지 않습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:125
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/macros.html:126
msgid "Hide all"
msgstr "모두 감추기"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:3 mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:3
msgid "Test App Installation"
msgstr "앱 설치작업 테스트"

#: mkt/developers/templates/developers/includes/testing_nav.html:4 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:4
msgid "Test In-App Payments"
msgstr "앱 내부 결제 기능 테스트"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:4
msgid "In-App Payments Keys"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:23
msgid "The Firefox Marketplace allows your app to take in-app payments. The <a href=\"{guide}\">in-app payment guide</a> explains how to configure your app for payments with the parameters below."
msgstr "Firefox 마켓플레이스가 앱의 내부 결제를 승인했습니다. <a href=\"{guide}\">앱 내부 결제 가이드</a>에서 아래 한도 내에서 결제 설정하는 방법이 나와있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:31 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:29
msgid "Application Key"
msgstr "애플리케이션 키"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:35 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:47
#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:33 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:46
msgid "Not yet generated."
msgstr "아직 생성되지 않았습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:39 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:37
msgid "Application Secret"
msgstr "애플리케이션 기밀"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:43 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:42
msgid "Show secret"
msgstr "기밀 사항 보기"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-config.html:53 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:51
msgid "Reset secret"
msgstr "시크릿 초기화"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:17
msgid "Learn more about <b>in-app payments</b> on MDN."
msgstr "MDN에서 <b>앱 내부 결제</b>에 대해 자세히 알아봅시다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:20
msgid ""
"The following key/secret will only allow you to simulate in-app payments while you develop your app. To generate a key for real in-app payments you must <a href=\"%(submit)s\">submit</a> your app, "
"set up your payment credentials, and generate a new key specifically for that app."
msgstr ""
"다음의 키/시크릿은 앱 개발시 앱 내부 결제를 구현할 수 있게 해줄 것입니다. 실제 앱 내부 결제용 키를 생성하려면 앱을 <a href=\"%(submit)s\">등록</a>하고 결제 자격을 부여받은 후, 해당 앱에 쓸 새 키를 "
"생성해야 합니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-keys.html:51
msgid "Generate Keys"
msgstr "키 생성"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:22 mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:4
msgid "In-App Products"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:22
msgid "Recommended"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:29
msgid "In-App Products allow you to take payments in your application and simplifies the process by allowing you to create and manage your products in the Firefox Marketplace Developer Hub."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:34
msgid "Configure In-App Products"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:40
msgid "In-App Keys"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:47
msgid "In-App Payments Keys allow you to take payments in your application for any arbitrary price point. You are responsible for the definition and management of products."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:53
msgid "Note: If you're wanting to provide in-app products to Firefox for Desktop users then please use in-app products."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-payments.html:60
msgid "Configure In-App Keys"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-product-row.html:27
msgid "Enable"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:30
msgid "This feature is under active development. Please refer to the <a target=\"_blank\" href=\"%(doc_link)s\">documentation</a> for more information."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:35
msgid "If you find a problem please <a target=\"_blank\" href=\"%(bug_link)s\">report a bug</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:48
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:50
msgid "Price Point"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:51
msgid "Product ID"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/in-app-products.html:63
msgid "Add a product"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:57
msgid "App Compatibility"
msgstr "앱 호환성"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:71
msgid "Change to Free"
msgstr "무료로 판매"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:87
msgid "Paid mode requires that your app only supports:"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:88 mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:90 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:38
msgid "Paid / In-app"
msgstr "유료 / 앱 내부 결제"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:99
msgid "Change to Paid"
msgstr "유료로 판매"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:100
msgid "Changing to Paid will put your app back into review."
msgstr "유료로 판매하면 앱이 검토 단계로 되돌려집니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:108
msgid "Learn about <a href=\"%(payments_url)s\" target=\"_blank\">different payment types</a>.<br /> Learn about <a href=\"%(receipts_url)s\" target=\"_blank\">validating purchase receipts</a>."
msgstr "<a href=\"%(payments_url)s\" target=\"_blank\">그 외의 결제 방식</a>에 대해 알아봅시다.<br /> <a href=\"%(receipts_url)s\" target=\"_blank\">영수증 인증법</a>에 대해 알아봅시다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:119 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:6
msgid "Payment Accounts"
msgstr "결제 계좌"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:123
msgid "Your app is currently incomplete. Select a payment account and price point to restore it."
msgstr "앱이 현재 미완성 상태입니다. 복구할 결제 계좌와 소매 가격대를 선택하세요."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:144
msgid "Countries"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:159
msgid "Add, manage or view transactions for your payment accounts"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:169
msgid "Prices and Countries"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:176 mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:39 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:79
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:68 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:9 mkt/search/forms.py:18
msgid "Price"
msgstr "가격"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:185
msgid "Does your app use Mozilla's in-app payments platform?"
msgstr "앱이 Mozilla 앱 내부 결제 플랫폼을 사용하고 있습니까?"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:195
msgid "A server error occurred. Please try again later."
msgstr "서버 오류가 발생했습니다. 나중에 다시 시도해 주세요."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:201
msgid "Not applicable"
msgstr "해당 없음"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:207
msgid "Regions"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:213
msgid "Available Regions"
msgstr "가능 지역"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:218
msgid "Check out the <a href=\"%(status_url)s\" target=\"_blank\">status page</a> to see which countries are currently enabled for sale."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:225
msgid "Your app will be available in the following selected regions:"
msgstr "앱이 다음의 선택한 지역에서 판매될 것입니다:"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:231
msgid "Retail price"
msgstr "소매가"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:232
msgid "local currency"
msgstr "통화 종류"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:233
msgid "Billing method"
msgstr "결제 방법"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:244
msgid "Add a payment account to enable your app for sale in more regions"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:248
msgid "As \"Rest of World\" is selected your app will be available for purchase in all enabled \"<a href=\"#regions-other\">Other Regions</a>\"."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:256
msgid "Other regions"
msgstr "기타 지역"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:258
msgid "To exclude your app from appearing in a region, you may uncheck that region before saving."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:278
msgid "Regions and Listings"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:293
msgid "Promote as upgrade to free version"
msgstr "무료 버전에서 유료 업그레이드 홍보"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:302
msgid "If you have a free app, you can link and promote your premium app next to the free version here."
msgstr "무료 앱이 있다면 이곳에서 제작한 유료 앱을 무료 앱에 연결해서 광고할 수 있습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:310
msgid "Linking this app will promote your premium app next to the free version."
msgstr "이 앱을 링크하면 무료 버전에서 프리미엄 앱의 광고가 나옵니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/premium.html:317
msgid "No free apps"
msgstr "무료 앱 없음"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:4
msgid "Terms of Agreement"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accept_terms.html:9
msgid "Agree to the Terms"
msgstr "이용 약관에 동의하세요"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:13
msgid "Provider"
msgstr "공급자"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:14 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:50
msgid "Modify"
msgstr "수정"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:16 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:52
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/provider_portals.html:6
msgid "View transactions"
msgstr "거래내역 조회"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:26
msgid "Add a {provider} account"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:50
msgid "Accept Terms of Service"
msgstr "이용 약관 수락"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:60
msgid "Confirm deletion of payment account"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/account_list.html:66
msgid "Delete Payment Account"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accounts_list.html:5
msgid "The current payment account was associated with the app by an app owner."
msgstr "현재 결제 계좌는 앱 소유자에 의해 앱에 지정되었습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accounts_list.html:15
msgid "You have an incomplete payment account. Complete it or set up a new one below."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/accounts_list.html:17 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/bango_accounts_form.html:4
msgid "You don't have any payment accounts set up."
msgstr "설정한 지불 계정이 아직 없습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:5
msgid "Add Bango Account"
msgstr "Bango 계정 추가"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:8 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:8
msgid "Please see the <a target=\"_blank\" href=\"%(url)s\">documentation on Payment Accounts</a>."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:25
msgid "Usually 9, 10 or 11 digits. Example: 0114584906."
msgstr "보통 9, 10, 11자리 숫자입니다. 예: 0114584906"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:32
msgid "Either 8 or 11 characters. Example: WFBIUS6WPDX."
msgstr "8 아니면 11 글자입니다. 예: WFBIUS6WPDX"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:42 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:36
msgid "Optional"
msgstr "선택 입력 사항"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:109
msgid "Name of registered company or individual."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:134
msgid "Name of account on the Marketplace (not sent to Bango)."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:139 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:26
msgid "Register Payment Account"
msgstr "결제 계좌 등록"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:150 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:37
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:135 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:38
msgid "Processing Request..."
msgstr "요청 진행 중..."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_bango.html:152 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:38
#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:137 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:39
msgid "Please wait while we contact the payment server."
msgstr "지불 서버와 통신하는데 잠시만 기다려 주십시오."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/add_payment_account_reference.html:5
msgid "Add Reference Account"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:5
msgid "Modify Bango Account"
msgstr "Bango 계좌 수정"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:119
msgid "A name to refer to the account on the Marketplace, not sent to Bango."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_bango.html:124 mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:27
msgid "Update Account"
msgstr "계정 업데이트"

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/edit_payment_account_reference.html:5
msgid "Modify Reference Account"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/region_form.html:3
msgid "Regions that require extra consideration:"
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_disabled.html:3
msgid "Learn why some regions are restricted."
msgstr "일부 지역이 제한되는 이유를 알아봅시다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_inappropriate.html:2
msgid "Your app will no longer be listed in certain regions because those regions do not support payments. We have transferred your region choices. Please review the changes before saving."
msgstr "앱이 결제 시스템을 지원하지 않는 특정 지역에선 노출되지 않습니다. 선택하신 지역으로 이전되었으니 저장하기 전에 이전 내역을 확인하시기 바랍니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:5
msgid "Your app will be displayed in any regional Marketplace that is added in the future."
msgstr "앱이 향후 추가될 모든 지역의 마켓플레이스에 노출됩니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:7
msgid "(Subject to payments being available in that region for the selected price point or \"Rest of World\" being selected as a payment option)."
msgstr ""

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_other.html:9
msgid "You will receive an email notification when a new region is added."
msgstr "새 지역이 추가되면 이메일 알림을 받습니다."

#: mkt/developers/templates/developers/payments/includes/regions_toggle.html:6
msgid "Select All"
msgstr "모두 선택"

#: mkt/ecosystem/views.py:53
msgid "Thank you for subscribing!"
msgstr "등록해주셔서 감사합니다!"

#: mkt/ecosystem/views.py:59
msgid "We apologize, but an error occurred in our system. Please try again later."
msgstr "죄송합니다. 시스템에 오류가 발생했습니다. 다음에 다시 시도해주세요."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:16 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:14 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:6
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:20 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:23 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:10
msgid "Concept: A Great App"
msgstr "구상: 위대한 앱"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:24 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:25 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:14
msgid "Design Fundamentals"
msgstr "디자인 펀다멘탈"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:28 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:27 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:19
msgid "UI Guidelines"
msgstr "UI 가이드라인"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:33 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:31 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:25
msgid "Build"
msgstr "제작"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:37 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:40 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:29
msgid "Quick Start"
msgstr "빠른 시작"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:41 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:42 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:151
msgid "Firefox OS Simulator"
msgstr "Firefox OS 시뮬레이터"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:45 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:44 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:48
msgid "Reference Apps"
msgstr "앱 참고 자료"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:50 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:48 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:162 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:42
msgid "Publish"
msgstr "발행"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:54 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:57 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:175
msgid "Deploying Your App"
msgstr "앱 배치하기"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:58 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:59 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:180
msgid "Hosted Apps"
msgstr "호스팅된 앱"

# 92%
#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:62 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:61 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:184
msgid "Packaged Apps"
msgstr "패키징된 앱"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/base.html:66 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:197
msgid "Badges, Banners, and Icons"
msgstr "버튼, 배너, 아이콘"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:11
msgid "Develop HTML5 Web Apps for an open marketplace."
msgstr "오픈 마켓플레이스용 HTML5 웹 앱 개발"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:16
msgid "Learn how to design apps that provide a user experience optimized for Firefox OS &amp; Mobile"
msgstr "Firefox OS와 모바일에 최적화된 사용자 경험을 제공하는 앱 디자인 방법 배우기"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:33
msgid "All the tools, docs and references you'll need for development and testing of your app"
msgstr "앱을 개발하고 테스트하는데 필요한 도구, 문서, 참고자료"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:50
msgid "Find out how to distribute your apps on an open marketplace that puts users and developers first"
msgstr "사용자와 개발자를 먼저 우대하는 오픈 마켓플레이스에 앱을 배포하는 방법"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:74
msgid "Do you have an app ready for liftoff?"
msgstr "이륙 준비가 끝난 앱이 있나요?"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:76
msgid "Submit your app to the Marketplace"
msgstr "마켓플레이스에 앱을 등록해보세요"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:115
msgid "Join the community"
msgstr "커뮤니티 가입"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:117
msgid "Look who's already here"
msgstr "이미 사용중인 사람을 찾아봅시다"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:120
msgid "Are you a Web Company, Third-Party Service, or OEM looking to partner with Mozilla? <a href=\"%(partner_url)s\">Check out our Partners page for more info.</a>"
msgstr "웹 관련 기업, 서드파티 서비스, Mozilla와 파트너가 되고싶은 OEM 기업이십니까? <a href=\"%(partner_url)s\">파트너 페이지에 자세한 정보가 있습니다.</a>"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:132
msgid "The Mozilla apps platform"
msgstr "Mozilla 앱 플랫폼"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:134
msgid ""
"Building apps for the Web provides developers with full control over content, functionality and how apps are distributed, including access to hundreds of millions of Firefox users through the "
"Firefox Marketplace."
msgstr ""
"웹용 앱 개발 작업은 개발자들이 앱의 기능, 콘텐트 외에도 Firefox 마켓플레이스를 통한 수억의 사용자들과 접촉할 수 있는 것은 물론이고 다른 방식으로 앱을 배포할 수 있는 등 개발에 대한 모든 것을 제공하"
"고 있습니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:142
msgid ""
"Using open Web standards and Mozilla-designed APIs, great app experiences can be delivered across multiple platforms, devices and operating systems &mdash; closing the gap between Web and native "
"apps for the first time."
msgstr "오픈된 웹 표준 기술과 Mozilla가 설계한 API, 뛰어난 앱 사용자 경험등이 다양한 플랫폼, 기기 및 운영체제를 넘나들며 전달될 수 있습니다 &mdash; 먼저 웹과 네이티브 앱 간의 차이를 좁혀야 합니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:173
msgid ""
"The Firefox Marketplace gives users the opportunity to find, try and buy apps and content that matters most to them. This means exciting, useful and high-quality Apps relevant to local markets "
"across all categories that users can use to get the most out of their daily lives."
msgstr ""
"Firefox 마켓플레이스는 사용자들에게 가장 많은 영향을 끼치는 앱과 콘텐트를 검색해서 써보고 구입할 수 있는 기회를 제공하고 있습니다. 이는 하위 분류에 있던 흥미롭고 유용하며 고품질의 앱을 사용자들이 자"
"신들의 일상에서 최대한 활용할 수 있도록 모든 분류를 망라해서 노출된다는 것을 의미합니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:182
msgid ""
"Mozilla's global reach extends to hundreds of millions of Firefox users worldwide. Through intelligent Marketplace curation and effective use of Mozilla’s marketing channels, Mozilla can help "
"developers can get their app into the hands of their target users around the world."
msgstr ""
"Mozilla의 전세계적 영향력은 전세계 수억명의 사용자들까지 확장되었습니다. 지능적인 마켓플레이스 전시 노하우와 Mozilla 마켓팅 채널의 효과적인 사용을 통해 Mozilla는 개발자들이 목표로 삼은 전세계 사용자"
"들의 손에 앱을 들려줄 수 있도록 도울 수 있게 되었습니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:191
msgid "The Firefox Marketplace is now open and accepting apps. Submit your app to:"
msgstr ""

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:198
msgid "Test your app with a committed group of early adopters."
msgstr "헌신적인 얼리 어답터 그룹에 앱 테스트를 맡겨보세요."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:203
msgid "Build an early fan base and gain popularity."
msgstr "초기 팬층을 확보해서 인기를 얻어봅시다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:206
msgid "Target tech savvy consumers with your app."
msgstr "기술적 상식을 갖춘 소비자들을 겨냥해서 앱을 만들어 보세요."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:232
msgid "Firefox Apps &amp; Hacks"
msgstr "Firefox 앱과 핵스"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:234
msgid "Sign up for our monthly newsletter about Firefox OS, Marketplace and the apps ecosystem. <a href=\"%(dev_phone_url)s\">Check out the developer phone preview</a>"
msgstr "Firefox OS, 마켓플레이스, 앱 생태계에 관한 월간 뉴스레터를 구독해 보세요. <a href=\"%(dev_phone_url)s\">개발자용 스마트폰 미리보기도 확인해 보시구요</a>"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:245
msgid "Developer Devices"
msgstr "개발자용 단말기"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:249
msgid "Code &amp; Tools"
msgstr "코드와 도구"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:253
msgid "Events &amp; Meetups"
msgstr "이벤트와 모임"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:271
msgid "I'm okay with Mozilla handling this information as explained in the <a href=\"%(privacy_link)s\">Privacy Policy</a>."
msgstr "Mozilla가 본 정보를 <a href=\"%(privacy_link)s\">개인 정보 보호 정책</a>에 설명한 대로 다룬다는 것에 동의합니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/landing.html:279
msgid "Sign me up!"
msgstr "가입하기!"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:33
msgid "Intro to Open Web Apps"
msgstr "오픈 웹 앱 소개"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:37
msgid "Intro to Firefox OS"
msgstr "Firefox OS 소개"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:57
msgid "Chrono"
msgstr "Chrono"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:65
msgid "Face Value"
msgstr "Face Value"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:73
msgid "Podcasts"
msgstr "Podcasts"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:81
msgid "Roller"
msgstr "Roller"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:89
msgid "Webfighter"
msgstr "Webfighter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:97
msgid "General Notes"
msgstr "General Notes"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:109
msgid "Intro to Manifests"
msgstr "설치 선언문 소개"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:113
msgid "For Current Web Developers"
msgstr "현재 웹 개발자를 위한 기능"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:117
msgid "For Current Mobile Developers"
msgstr "현업 모바일 개발자를 배려한"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:121
msgid "Using Apps Offline"
msgstr "오프라인에서 앱 사용하기"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:125
msgid "Developing Game Apps"
msgstr "게임 앱 개발하기"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:129 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:119 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:56 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:60
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:35 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:26 mkt/webapps/models.py:1452
msgid "Payments"
msgstr "결제"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:139
msgid "App Generator"
msgstr "앱 생성기"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:143
msgid "App Validator"
msgstr "앱 유효성 확인하기"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:147
msgid "App Manager"
msgstr ""

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:155
msgid "Firefox Developer Tools"
msgstr "Firefox 개발자 도구"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:166
msgid "Marketplace Submission"
msgstr "마켓플레이스에 업로드"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:170
msgid "Marketplace Review Criteria"
msgstr "마켓플레이스 심사 기준"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:189
msgid "Payments Status"
msgstr "결제 상태"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:236
msgid "View with subtitles"
msgstr "자막 표시"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:269
msgid "Made in partnership with our friends at Treehouse"
msgstr "나무위 오두막에서 우리 친구들과 파트너쉽을 만들어 보세요"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/macros.html:271
msgid "Check them out!"
msgstr "확인하기!"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:14
msgid "Partner with Mozilla to distribute your apps through an open marketplace to over 450 million users"
msgstr "Mozilla의 파트너가 되어 4억 5천만이 넘는 이용자를 보유한 오픈 마켓플레이스에서 앱을 배포하세요"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:20
msgid "<a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">Submit now</a> <span>or</span> <a href=\"%(api_url)s\" class=\"button api\">Submit via API</a>"
msgstr "<a href=\"%(submit_url)s\" class=\"button\">지금 올리기</a> <span>또는</span> <a href=\"%(api_url)s\" class=\"button api\">API로 올리기</a>"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:33
msgid "With a powerful web platform, an open marketplace, and partners like you, we are ready to welcome the next 2 billion users online"
msgstr "강력한 웹 플랫폼인 오픈 마켓플레이스, 그리고 당신과 같은 파트너와 함께라면 앞으로 20억 이용자를 더 확보할 수 있을겁니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:45
msgid "<strong>The Web is the Platform</strong> &ndash; write your HTML5 app once and distribute it across the entire web."
msgstr "<strong>웹 자체가 플랫폼입니다</strong> &ndash; HTML5 앱을 만들고 웹 전역에 배포하세요"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:51
msgid "<strong>Seamless Payments</strong> &ndash; with multiple payment models and carrier-integrated billing, we bring you frictionless monetization to your app."
msgstr "<strong>다양한 결제 시스템</strong> &ndash; 다양한 결제 시스템 모델과 통신요금 결제 방식으로 유료 앱에 대한 저항을 줄일 수 있습니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:58
msgid "<strong>A Massive Audience</strong> &ndash; over 450 million users call Firefox home, put your app in their hands today."
msgstr "<strong>대규모 이용자</strong> &ndash; 4억 5천만이 넘는 이용자가 Firefox를 집에서 사용하고 있고, 오늘은 당신의 앱을 받게됩니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:68
msgid "Join the biggest and the best"
msgstr "최대, 최고의 서비스에 가입하세요"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:70
msgid "The world's most popular brands and all your favorite apps are building their experience on Firefox Marketplace."
msgstr "세계에서 가장 인기있는 브랜드와 좋아하는 앱이 Firefox 마켓플레이스에서 그들의 개발 노하우를 선사합니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:83
msgid "A truly cross-platform, cross-device, non-proprietary home for the world's best global and local HTML5 apps."
msgstr "진정한 다중 플랫폼, 다중 단말기, 누구의 소유도 아닌 세계에서 가장 글로벌하고 지역적인 HTML5 앱이 있습니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:96
msgid "Available now!"
msgstr "지금 사용해보세요!"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:100
msgid "Android Tablets"
msgstr "안드로이드 타블렛"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:111
msgid "You + Mozilla = Awesome"
msgstr "당신 + Mozilla = 명품"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:112
msgid "Stay connected."
msgstr "접속 고정."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:116
msgid "The Apps Blog"
msgstr "The Apps Blog"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:118
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:121
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/partners.html:123
msgid "Firefox Marketplace YouTube channel"
msgstr "Firefox 마켓플레이스 YouTube 채널"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:4
msgid "Badges, banners, and icons"
msgstr "버튼, 배너, 아이콘"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:17
msgid "\"Get it in the Firefox Marketplace\" are badges that you can use on your web site and promotional materials to point to your products on the Firefox Marketplace."
msgstr "\"Firefox Marketplace에서 다운로드 받기\" 버튼은 보유하고 있는 웹 사이트에서 Firefox 마켓플레이스에 있는 제품으로 연결되는 홍보 자원으로 사용해야 합니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:23
msgid "Guidelines"
msgstr "가이드라인"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:26
msgid "You may not alter the badge in any way"
msgstr "어떤 방법으로든 버튼을 변조해선 안됩니다"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:31
msgid "When used alongside logos for other marketplaces (\"Get it on Google Play\", \"Download on the App Store\"), the Firefox Marketplace badge should be of equal or greater size"
msgstr "다른 마켓플레이스 로고들과 나란히 사용될 때는 (\"다운로드하기 Google Play\", \"App Store에서 다운로드 하기\") Firefox Marketplace 버튼의 크기가 다른 버튼과 같거나 더 커야합니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:38
msgid "The badge should link to an app details page within the Firefox Marketplace<br> For example: https://marketplace.firefox.com/app/twitter"
msgstr "버튼에 Firefox Marketplace의 앱 상세 정보 페이지 링크가 걸려 있어야 합니다<br> 예: https://marketplace.firefox.com/app/twitter"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Orange"
msgstr "오렌지색"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Grey"
msgstr "회색"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:47
msgid "Black"
msgstr "검은색"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:58
msgid "Logo"
msgstr "로고"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/publish_badges.html:60
msgid "To view and download the Firefox Marketplace logo, please visit the <a href=\"%(style_guide_url)s\">Mozilla style guide</a>."
msgstr "Firefox Marketplace 로고를 보고 다운로드 받으려면 <a href=\"%(style_guide_url)s\">Mozilla 스타일 가이드</a>를 방문하시기 바랍니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:14
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 묻는 질문"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:18
msgid "What should I know before creating an App?"
msgstr "앱을 만들기에 앞서 어떤 것을 알아야 하나요?"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:23
msgid "How can I upload my App to the Firefox Marketplace?"
msgstr "Firefox 마켓플레이스에 내 앱을 올리려면 어떻게 해야하죠?"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:28
msgid "I need help with the App Manifest."
msgstr "앱 설치 선언문 구성에 도움이 필요합니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:33
msgid "How do I create an installable App?"
msgstr "설치가 가능한 앱을 만들려면 어떻게 해야하나요?"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:38
msgid "How do payments work?"
msgstr "결제 시스템을 구축하려면?"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:43
msgid "How do I manage the taxes of my sales?"
msgstr "매출액에 대한 세금 관리는?"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:48
msgid "Do you still have questions?"
msgstr "질문 사항이 더 있으세요?"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:50
msgid "While we are working on creating a set of channels to help you with your issues you can visit StackOverflow to resolve all your questions related to the development of Web apps."
msgstr "저희가 문제 해결 채널을 구축하는 동안 웹 앱 개발에 관련된 질문 사항은 StackOverflow를 방문해서 해결할 수 있습니다."

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:58 mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:60
msgid "Stack Overflow"
msgstr "Stack Overflow"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:64
msgid "If you want to engage with other developers, join our vibrant communities in these mailing lists:"
msgstr "다른 개발자와 일을 하고 싶다면 활기넘치는 저희의 커뮤니티 메일링 리스트에 가입하세요:"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:71
msgid "Mozilla Web apps (English)"
msgstr "Mozilla 웹 앱 (영문)"

#: mkt/ecosystem/templates/ecosystem/support.html:76
msgid "Mozilla Web apps (Brazilian Portuguese)"
msgstr "Mozilla 웹 앱 (브라질 포루투갈어)"

#: mkt/extensions/models.py:237
msgid "An Add-on with the same name already exists in your submissions."
msgstr ""

#: mkt/extensions/models.py:538
msgid "Version number must be higher than the latest version uploaded for this Add-on, which is \"%s\"."
msgstr ""

#: mkt/extensions/models.py:549
msgid "An Add-on with this version number already exists."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:24
msgid "The `author` property must be a string."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:25
msgid "The `author` property cannot be longer than 128 characters."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:27
msgid "The `author` property must be at least 1 character long and can not consist of only whitespace characters."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:30
msgid "The file sent has an unsupported content-type"
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:32
msgid "The `description` property must be a string."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:34
msgid "The `description` property cannot be longer than 132 characters."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:37
msgid "The icon file `%(icon_path)s` is not the specified dimensions of %(icon_size)s x %(icon_size)s as defined in the manifest."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:40
msgid "The icon file `%(icon_path)s` is referenced in the manifest but does not exist in the ZIP file."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:43
msgid "If defining `icons`, you must include a 128x128 variant."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:45
msgid "The icon file `%s` is not a valid PNG."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:47
msgid "The icon file `%(icon_path)s` is not square."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:49
msgid "The manifest contains an invalid icon size: %(icon_size)s"
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:51
msgid "'manifest.json' in the archive is not a valid JSON file."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:54
msgid "'manifest.json' in the archive is not encoded in UTF-8."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:56
msgid "The file sent is not a valid ZIP file."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:57
msgid "There is no `name` property in the manifest."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:58
msgid "The `name` property must be a string."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:59
msgid "The `name` property cannot be longer than 45 characters."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:62
msgid "The `name` property must be at least 1 character long and can not consist of only whitespace characters."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:65
msgid "The archive does not contain a 'manifest.json' file."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:68
msgid "There is no `version` property in the manifest."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:70
msgid "The `version` property must be a string."
msgstr ""

#: mkt/extensions/validation.py:71
msgid "The `version` property must be a string containing one to four dot-separated integers each between 0 and 65535."
msgstr ""

#: mkt/extensions/views.py:56
msgid "No validation_id specified."
msgstr ""

#: mkt/extensions/views.py:61
msgid "No such upload."
msgstr ""

#: mkt/extensions/views.py:64
msgid "The specified upload has not passed validation."
msgstr ""

#: mkt/extensions/views.py:103
msgid "Missing file in request."
msgstr ""

#: mkt/extensions/views.py:243
msgid "Modifying or submitting versions is forbidden for disabled Add-ons."
msgstr ""

#: mkt/feed/fields.py:186
msgid "Invalid URL %(url)s"
msgstr ""

#: mkt/feed/fields.py:191
msgid "Error downloading image from %(url)s"
msgstr ""

#: mkt/feed/fields.py:199
msgid "Image from %(url)s could not be parsed"
msgstr ""

#: mkt/files/forms.py:94
msgid "Cannot diff a version against itself"
msgstr "같은 파일끼리 버전 비교는 할 수 없습니다."

#: mkt/files/helpers.py:171
msgid "That file no longer exists."
msgstr "그 파일은 더이상 존재하지 않습니다."

#. L10n: {0} is the file size limit of the file viewer.
#: mkt/files/helpers.py:180
msgid "File size is over the limit of {0}."
msgstr "파일이 제한 크기인 {0}보다 큽니다."

#: mkt/files/helpers.py:194
msgid "Problems decoding {0}."
msgstr "{0} 디코딩 문제입니다."

#: mkt/files/helpers.py:232
msgid "This file is not viewable online. Please download the file to view the contents."
msgstr "이 파일은 온라인상에서 조회가 불가능합니다. 내용을 보시려면 해당 파일을 다운로드 해주세요."

#: mkt/files/helpers.py:240
msgid "This file is a directory."
msgstr "이 파일은 디렉토리입니다."

#: mkt/files/tasks.py:32
msgid "There was an error accessing file %s. %s."
msgstr "%s 파일을 접근하는 과정에서 오류가 발생했습니다. %s."

#: mkt/files/tasks.py:35
msgid "There was an error accessing file %s."
msgstr "%s 파일을 접근하는 과정에서 오류가 발생했습니다."

#: mkt/files/utils.py:77
msgid "The file \"manifest.webapp\" was not found at the root of the packaged app archive."
msgstr "패키징된 앱 압축파일의 루트에 \"manifest.webapp\" 파일이 없습니다."

#: mkt/files/utils.py:100
msgid "Could not decode the webapp manifest file. Check your manifest file for special non-utf-8 characters."
msgstr ""

#: mkt/files/utils.py:108
msgid "The webapp manifest is not valid JSON."
msgstr "webapp manifest가 올바른 JSON 형식이 아닙니다."

#: mkt/files/utils.py:115
msgid "The \"langpack\" role is invalid for Web Apps. Please submit this app as a language pack instead."
msgstr ""

#: mkt/files/utils.py:123
msgid "Your specified app locales are not in the correct format."
msgstr "명시한 앱의 화면 크기가 알맞은 형식이 아닙니다."

#: mkt/files/utils.py:140
msgid "Developer name is required in the manifest in order to display it on the app's listing."
msgstr "앱 나열시 노출될 개발자 이름이 설치 선언문에 들어가야 합니다."

#: mkt/files/utils.py:192
msgid "Invalid file name in archive: {0}"
msgstr "압축 파일내 잘못된 파일 이름: {0}"

#: mkt/files/utils.py:200
msgid "File exceeding size limit in archive: {0}"
msgstr "압축 파일내 파일 용량 제한 초과: {0}"

#: mkt/files/utils.py:208
msgid "Total size of files exceeding limit in archive: {0}"
msgstr ""

#: mkt/files/utils.py:239
msgid "Invalid archive."
msgstr "잘못된 압축 파일입니다."

#: mkt/files/views.py:45
msgid "Back to review"
msgstr "평가로 돌아가기"

#: mkt/files/views.py:50
msgid "Back to app"
msgstr "앱으로 돌아가기"

# 75%
# 100%
#: mkt/files/templates/fileviewer/file.html:2
msgid "Download {0}"
msgstr "다운로드 {0}"

#: mkt/files/templates/fileviewer/file.html:6
msgid "Version: %(version)s &bull; Size: %(size)s &bull; MD5 hash: %(md5)s &bull; Mimetype: %(mimetype)s"
msgstr "버전: %(version)s &bull; 크기: %(size)s &bull; MD5 해쉬값: %(md5)s &bull; Mimetype: %(mimetype)s"

# 76%
# 100%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:4
msgid "File Compare :: Reviewer Tools"
msgstr "파일 비교 :: 심사자 도구"

# 76%
# 80%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:6
msgid "File Viewer :: Reviewer Tools"
msgstr "파일 비교 :: 심사자 도구"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:15
msgid "Validation failed:"
msgstr "검사 실패:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:21
msgid "Go"
msgstr "실행"

# 75%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:33
msgid "App being processed, please wait."
msgstr "앱을 처리중입니다. 잠시만 기다려 주세요."

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:37
msgid "Fetching validation results..."
msgstr "검사 결과를 가져오는 중..."

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:45
msgid "Files:"
msgstr "파일:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:48
msgid "Deleted files:"
msgstr "삭제된 파일:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:66
msgid "Tab stops:"
msgstr "탭 중단:"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:72 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:73
msgid "Up file"
msgstr "파일 위로"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:77 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:78
msgid "Down file"
msgstr "파일 아래로"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:83 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:84
msgid "Previous diff"
msgstr "이전 비교"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:86 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:87
msgid "Previous note"
msgstr "이전 메모"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:93 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:94
msgid "Next diff"
msgstr "다음 비교"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:96 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:97
msgid "Next note"
msgstr "다음 메모"

# 90%
# 100%
#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:102 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:103
msgid "Expand all"
msgstr "전부 보기"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:107 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:108
msgid "Hide or unhide tree"
msgstr "트리 숨김/표시"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:112 mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:113
msgid "Wrap or unwrap text"
msgstr "텍스트 감싸기/해제"

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:121
msgid "No files in the uploaded file."
msgstr "업로드한 파일 내역에 파일이 없습니다."

#: mkt/files/templates/fileviewer/viewer.html:127
msgid "Fetching file."
msgstr "파일을 가져오고 있습니다."

#: mkt/inapp/serializers.py:70
msgid "Product logo must be a 64x64 image. Check that the URL is correct."
msgstr ""

#: mkt/langpacks/utils.py:23
msgid "Your language pack should contain \"role\": \"langpack\"."
msgstr ""

#: mkt/langpacks/utils.py:28
msgid "Your language pack must contain one language in `languages-provided` object."
msgstr ""

#: mkt/langpacks/utils.py:33
msgid "Your language pack contains too many languages. Only one language per pack is supported."
msgstr ""

#: mkt/langpacks/utils.py:39
msgid "Your language pack must contain one language in `languages-target` object."
msgstr ""

#: mkt/langpacks/utils.py:44
msgid "Your language pack contains too many targets. Only one target per pack is supported."
msgstr ""

#: mkt/langpacks/utils.py:50
msgid "Your language pack should contain a version."
msgstr ""

#: mkt/langpacks/utils.py:53
msgid "Your language pack version must be different to the one you are replacing."
msgstr ""

#: mkt/lookup/forms.py:41 mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:11
msgid "Transaction Lookup"
msgstr "거래내역 검색"

#: mkt/lookup/forms.py:49
msgid "Process a manual refund"
msgstr ""

#: mkt/lookup/forms.py:52
msgid "Enter refund details to refund transaction"
msgstr ""

#: mkt/lookup/forms.py:65
msgid "Reason for Deletion"
msgstr ""

#: mkt/lookup/forms.py:81
msgid "Promo Image"
msgstr ""

#: mkt/lookup/forms.py:82
msgid "Minimum size: {0}x{1}"
msgstr ""

#: mkt/lookup/views.py:201
msgid "A refund has already been processed."
msgstr ""

#: mkt/lookup/views.py:224
msgid "You cannot make a refund request for this transaction."
msgstr ""

#: mkt/lookup/views.py:248
msgid "Refund for this transaction now pending."
msgstr ""

#: mkt/lookup/views.py:256
msgid "Refund for this transaction successfully approved."
msgstr ""

#: mkt/lookup/views.py:261
msgid "Refund request for this transaction failed."
msgstr ""

#: mkt/lookup/views.py:359
msgid "Website saved."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:10 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:22 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:18
msgid "Activity"
msgstr "활동 내역"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:18 mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:38 mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:23 mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:43
msgid "<time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time> by %(user)s"
msgstr "%(user)s : <time datetime=\"%(iso)s\" title=\"%(pretty)s\">%(ago)s</time>"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_activity.html:30 mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:34
msgid "Administrative Actions"
msgstr "관리 작업 내역"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:10
msgid "last 24 hours"
msgstr "최근 24시간"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:11
msgid "last 7 days"
msgstr "최근 7일"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:12
msgid "all time"
msgstr "전체 시간"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:19
msgid "Authors"
msgstr "제작자"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:35
msgid "Manifest"
msgstr "설치 선언문"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:41 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:35 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:57
msgid "View"
msgstr "조회하기"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:47 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:13 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:45
msgid "Privileged Packaged app"
msgstr ""

# 91%
# 100%
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:49 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:15 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:47
msgid "Packaged app"
msgstr "패키징된 앱"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:52 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:18 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:50
msgid "Hosted app"
msgstr "호스팅중인 앱"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:59
msgid "Submitted"
msgstr "등록 완료"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:71 mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:171
msgid "OK"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:78
msgid "Review Prioritized"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:80
msgid "Prioritize Review?"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:84
msgid "Tarako Status"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:87
msgid "Tarako enabled"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:89
msgid "Tarako not enabled"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:91
msgid "Review not requested"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:94
msgid "Review pending"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:96
msgid "Review failed"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:101 mkt/reviewers/helpers.py:47 mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:113
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:104
msgid "Abuse Reports"
msgstr "정책 위반 신고"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:103
msgid "Permissions"
msgstr "권한"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:107
msgid "No reason given"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:109
msgid "No permissions requested"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:121 mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:24
msgid "Purchases"
msgstr "구매 내역"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:131 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:63
msgid "Refunds"
msgstr "환불"

#. first argument is number of refunds, second argument is percentage of purchases.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:134
msgid "{0} requested ({1} of purchases)"
msgstr "{0} 청구됨 (가격의 {1})"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:137
msgid "{0} auto-approved"
msgstr "{0}건 자동 승인"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:139
msgid "{0} approved"
msgstr "{0}건 승인됨"

#. number of refunds.
#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:141
msgid "{0} rejected"
msgstr "{0}건 거부됨"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:149
msgid "Version History"
msgstr "버전별 변경 사항"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:154
msgid "Version (ID)"
msgstr "버전 (ID)"

#: mkt/lookup/templates/lookup/app_summary.html:155
msgid "Filename (ID, Size)"
msgstr "파일명 (ID, 크기)"

#: mkt/lookup/templates/lookup/base.html:3 mkt/site/context_processors.py:74
msgid "Lookup Tool"
msgstr "이력 조회 도구"

#: mkt/lookup/templates/lookup/base.html:14
msgid "<small>Marketplace</small> Lookup Tool"
msgstr "<small>마켓플레이스</small> 이력 조회 도구"

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:11
msgid "Group Lookup results for"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:13
msgid "Group Summary"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:18
msgid "Group Details"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:22
msgid "Rules"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:24
msgid "Notes"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:26
msgid "Restricted (no API changes possible)"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/group_summary.html:30
msgid "Group Members"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:18
msgid "Marketplace information"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:23
msgid "Buyer"
msgstr "구매자"

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:31
msgid "Price Tier"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:33
msgid "Related Transaction"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:42
msgid "Payment provider information"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:44
msgid "Currently unable to retrieve transaction status."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:49
msgid "This payment was made through Bango. To get more information contact <a href=\"mailto:%(bango_support)s\">Bango support</a> with the following information."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:59
msgid "This payment was made through the <b>reference implementation</b>. It wasn't a real transaction."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:87
msgid "Refund information"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:89
msgid "Currently unable to retrieve refund status."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:92
msgid "Refund Status"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:93
msgid "Unrequested"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:105
msgid "If a manual refund has been processed by the payment provider, check this box. This will refund it in the Mozilla servers but not contact the payment provider."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/transaction_summary.html:111
msgid "Refund this transaction"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:10
msgid "Account Activity results for"
msgstr "계정 활동량 결과:"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_activity.html:14
msgid "Account Updates"
msgstr "계정 업데이트"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_purchases.html:10
msgid "Purchase results for"
msgstr "구매 결과 :"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_purchases.html:25
msgid "This user has not purchased any apps."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:10
msgid "Account Lookup results for"
msgstr "계좌 검색 결과 :"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:13
msgid "General"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:15
msgid "Display Name"
msgstr "별명"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:17
msgid "Firefox Accounts Identifier"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:21
msgid "Registered"
msgstr "등록됨"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:25
msgid "Groups"
msgstr "그룹"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:33
msgid "-"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:58
msgid "Marketplace Credit"
msgstr "마켓플레이스 거래내역"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:61
msgid "apps purchased"
msgstr "앱 구매"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:64
msgid "requested"
msgstr "환불 요청"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:65
msgid "auto-approved"
msgstr "자동 승인"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:71
msgid "Developer Program"
msgstr "개발자 프로그램"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:73
msgid "Read agreement"
msgstr "동의서 읽기"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:81
msgid "Addresses"
msgstr "주소"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:100
msgid "Submissions"
msgstr "제출"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:108
msgid "Unnamed"
msgstr "익명"

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:119 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:127 mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:131
#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:135
msgid "Delete User"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:122
msgid "Deleting this user will <strong>permanently</strong> delete this user's account."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:132
msgid "Are you sure you wish to delete this user?"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:142
msgid "This user has already been deleted."
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:144
msgid "Deleted by"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/user_summary.html:147
msgid "Reason"
msgstr "사유"

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:27 mkt/websites/forms.py:36
msgid "Short Name"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:34 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:16 mkt/websites/forms.py:38
msgid "Title"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:48 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:28 mkt/websites/forms.py:40
msgid "URL"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:55 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:32
msgid "Mobile URL"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:62 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:36
msgid "TV URL"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:70 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:40 mkt/websites/forms.py:30
msgid "Keywords"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:77 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:44 mkt/websites/forms.py:34
msgid "Preferred Regions"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_edit.html:96 mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:52 mkt/websites/forms.py:28
msgid "Compatible Devices"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:20
msgid "Name - Short Name"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/website_summary.html:60
msgid "disabled"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:2
msgid "App Lookup results for"
msgstr "앱 이력 조회 결과:"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:4
msgid "App Detail"
msgstr "앱 상세 정보"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:40
msgid "Review History"
msgstr "심사 기록"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/app_header.html:45
msgid "Communication Dashboard"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:4
msgid "Account Summary"
msgstr "계정 요약 정보"

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/user_header.html:7
msgid "Account Deleted"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:3
msgid "Website Summary for"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/helpers/website_header.html:5
msgid "Edit Website"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/app_search.html:5
msgid "App Lookup"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/app_search.html:9 mkt/lookup/templates/lookup/includes/group_search.html:6 mkt/lookup/templates/lookup/includes/transaction_search.html:6
#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/user_search.html:6 mkt/lookup/templates/lookup/includes/website_search.html:9 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:9
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:10 mkt/search/forms.py:97 mkt/search/forms.py:99 mkt/templates/mkt/header.html:9 mkt/templates/mkt/header.html:12
#: mkt/templates/mkt/header.html:13
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/group_search.html:4
msgid "Group Lookup"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/promo_img_form.html:5
msgid "Save Promo Image"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/provider_portals.html:4
msgid "App: {0}"
msgstr ""

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/user_search.html:4
msgid "Account Lookup"
msgstr "계정 검색"

#: mkt/lookup/templates/lookup/includes/website_search.html:5
msgid "Website Lookup"
msgstr ""

#: mkt/operators/helpers.py:12
msgid "Operator Dashboard"
msgstr ""

#. L10n: %s is the name of the price tier, eg: 10.
#: mkt/prices/models.py:77
msgid "Tier %s"
msgstr "티어 %s"

#. L10n: {0} is the app name.
#: mkt/purchase/tasks.py:29
msgid "Receipt for {0}"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:19
msgid "Receipt"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:21
msgid "Billed To:"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:28
msgid "Order Number:"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:29
msgid "Order Date:"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:37
msgid "Item"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:38
msgid "Seller"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:61
msgid "For the Firefox Marketplace Terms of Service please visit:"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:66
msgid "For support please visit:"
msgstr ""

#: mkt/purchase/templates/purchase/receipt.html:71
msgid "Your purchase history:"
msgstr ""

#: mkt/ratings/forms.py:66
msgid "Keep review; remove flags"
msgstr "계속 평가; 표시 삭제"

#: mkt/ratings/forms.py:68
msgid "Delete review"
msgstr "심사 삭제"

#: mkt/ratings/helpers.py:12 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviews_link.html:7
msgid "Not yet reviewed"
msgstr ""

#: mkt/ratings/helpers.py:15
msgid "Reviewed %s out of 5 stars"
msgstr ""

#: mkt/ratings/models.py:155
msgid "Spam or otherwise non-review content"
msgstr "스팸이거나 내용이 평가가 아닙니다"

#: mkt/ratings/models.py:156
msgid "Inappropriate language/dialog"
msgstr "부적절한 언어/대화입니다"

#: mkt/ratings/models.py:157
msgid "Misplaced bug report or support request"
msgstr "없는 버그를 신고했거나 기술 지원을 요청합니다"

#: mkt/ratings/models.py:158
msgid "Other (please specify)"
msgstr "기타 (이유를 적어주세요)"

#: mkt/receipts/forms.py:18
msgid "No receipt"
msgstr ""

#: mkt/receipts/forms.py:19
msgid "Test receipt"
msgstr ""

#: mkt/receipts/forms.py:20
msgid "Expired test receipt"
msgstr ""

#: mkt/receipts/forms.py:21
msgid "Invalid test receipt"
msgstr ""

#: mkt/receipts/forms.py:22
msgid "Refunded test receipt"
msgstr ""

#: mkt/receipts/views.py:86 mkt/receipts/views.py:177
msgid "There was a problem installing the app."
msgstr "앱 설치에 문제가 발생했습니다."

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:3 mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:8 mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:14
msgid "Test receipt details"
msgstr ""

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_details.html:16
msgid "This is a placeholder page for the receipt details. If you'd installed a real app from the Marketplace, this page would show more details."
msgstr ""

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:16
msgid "Test installation of your app before uploading to the marketplace. You can choose different kinds of receipts to test your receipt handling."
msgstr ""

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:26
msgid "Receipt type"
msgstr ""

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:30
msgid "Manifest location"
msgstr ""

#: mkt/receipts/templates/receipts/test_manifest.html:36 mkt/site/helpers.py:91
msgid "Install"
msgstr "설치"

#: mkt/reviewers/forms.py:23
msgid "Any Status"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:28
msgid "Approved reviews"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:29
msgid "Deleted reviews"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:34 mkt/search/forms.py:44
msgid "Any Device"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:40 mkt/reviewers/forms.py:65
msgid "View entries between"
msgstr "목록 보기"

#: mkt/reviewers/forms.py:44
msgid "Filter by type/action"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:67
msgid "containing"
msgstr "containing"

#. L10n: start, as in "start date"
#: mkt/reviewers/forms.py:73
msgid "start"
msgstr "시작"

#. L10n: end, as in "end date"
#: mkt/reviewers/forms.py:77
msgid "end"
msgstr "종료"

#. L10n: Descript of what can be searched for.
#: mkt/reviewers/forms.py:81
msgid "app, reviewer, or comment"
msgstr "앱, 심사자, 코멘트"

#: mkt/reviewers/forms.py:104
msgid "Device Type:"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:105
msgid "Device:"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:106
msgid "Firefox Version:"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:118
msgid "Comments:"
msgstr "코멘트:"

#: mkt/reviewers/forms.py:123
msgid "Device Type Override:"
msgstr "장치 종류 오버라이드:"

#: mkt/reviewers/forms.py:126
msgid "Nominate this app to be featured."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:133
msgid "Choose a canned response..."
msgstr "자동 응답 메시지를 선택해 주세요..."

#: mkt/reviewers/forms.py:189
msgid "Has Editor Comment"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:193
msgid "More Info Requested"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:201
msgid "Tarako-ready"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/forms.py:205 mkt/reviewers/helpers.py:45 mkt/search/forms.py:105
msgid "Device"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:38 mkt/reviewers/helpers.py:69 mkt/site/context_processors.py:70
msgid "Reviewer Tools"
msgstr "심사 도구"

#: mkt/reviewers/helpers.py:41 mkt/site/helpers.py:170
msgid "Apps"
msgstr "앱"

#: mkt/reviewers/helpers.py:42
msgid "Re-reviews"
msgstr "재심사"

# 85%
#: mkt/reviewers/helpers.py:43
msgid "Updates"
msgstr "업데이트"

#: mkt/reviewers/helpers.py:44
msgid "Escalations"
msgstr "검토 대상"

#: mkt/reviewers/helpers.py:46 mkt/reviewers/helpers.py:164
msgid "Moderated Reviews"
msgstr "심사 조정중"

#: mkt/reviewers/helpers.py:48
msgid "Website Abuse Reports"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:49
msgid "Reviewing"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:50
msgid "Homescreens"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:52 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue_region.html:7
msgid "Regional Queues"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:91
msgctxt "pending"
msgid "Apps ({0})"
msgstr "앱 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:94
msgctxt "rereview"
msgid "Re-reviews ({0})"
msgstr "재심사 ({0})"

# 76%
#: mkt/reviewers/helpers.py:98
msgctxt "updates"
msgid "Updates ({0})"
msgstr "업데이트 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:102
msgctxt "escalated"
msgid "Escalations ({0})"
msgstr "검토 대상 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:106
msgid "Reviewing ({0})"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:112
msgid "China ({0})"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:117
msgid "Tarako ({0})"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:120
msgctxt "homescreen"
msgid "Homescreens ({0})"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:129
msgctxt "moderated"
msgid "Moderated Reviews ({0})"
msgstr "수정된 평가 ({0})"

#: mkt/reviewers/helpers.py:136
msgctxt "abuse"
msgid "Abuse Reports ({0})"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:143
msgctxt "abusewebsites"
msgid "Website Abuse Reports ({0})"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/helpers.py:159
msgid "Reviews"
msgstr "평가"

#: mkt/reviewers/helpers.py:201
msgid "Rejected or Unreviewed"
msgstr "거부 또는 미심사"

# 87%
#: mkt/reviewers/utils.py:401 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:48 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:59
msgid "Approve"
msgstr "승인하기"

#: mkt/reviewers/utils.py:402
msgid "This will approve the app and allow the author(s) to publish it."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:406 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:49 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:60
msgid "Reject"
msgstr "거부"

#: mkt/reviewers/utils.py:408
msgid "This will reject the app, remove it from the review queue and un-publish it if already published."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:413
msgid "Message developer"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:415
msgid "This will send the author(s) - and other thread subscribers - a message. This will not change the app's status."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:420
msgid "Escalate"
msgstr "검토 대상 설정"

#: mkt/reviewers/utils.py:422
msgid "Flag this app for an admin to review. The comments are sent to the admins, not the author(s)."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:427
msgid "Private comment"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:429
msgid "Make a private reviewer comment on this app. The message won't be visible to the author(s), and no notification will be sent them."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:435
msgid "Request Re-review"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:437
msgid "Add this app to the re-review queue. Any comments here won't be visible to the author(s), and no notification will be sent to them."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:443
msgid "Clear Escalation"
msgstr "검토 대상 해제"

#: mkt/reviewers/utils.py:445
msgid "Clear this app from the escalation queue. The author(s) will get no email or see comments here."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:450
msgid "Clear Re-review"
msgstr "재심사 해제하기"

#: mkt/reviewers/utils.py:452
msgid "Clear this app from the re-review queue. The author(s) will get no email or see comments here."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:457
msgid "Ban app"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/utils.py:459
msgid "Ban the app from Marketplace. Similar to Reject but the author(s) can't resubmit. To only be used in extreme cases."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/views.py:139
msgid "New Apps (Under 5 days)"
msgstr "신규 앱 (5일간)"

#: mkt/reviewers/views.py:140
msgid "Passable (5 to 10 days)"
msgstr "통과 가능 (5~10일 이내)"

#: mkt/reviewers/views.py:141
msgid "Overdue (Over 10 days)"
msgstr "기한 초과 (10일 초과)"

#: mkt/reviewers/views.py:257
msgid "Self-reviews are not allowed."
msgstr "자신의 부가 기능은 심사할 수 없습니다."

#: mkt/reviewers/views.py:263
msgid "Only senior reviewers can review blocklisted apps."
msgstr "상급 심사자만 차단 목록에 있는 앱을 심사할 수 있습니다."

#: mkt/reviewers/views.py:312 mkt/reviewers/views.py:337 mkt/submit/forms.py:32 mkt/submit/forms.py:42
msgid "Added {0}"
msgstr "{0}에 등록"

#: mkt/reviewers/views.py:315 mkt/reviewers/views.py:338 mkt/submit/forms.py:34 mkt/submit/forms.py:43
msgid "Removed {0}"
msgstr "{0}에 삭제됨"

#: mkt/reviewers/views.py:318
msgid "Device(s) changed by reviewer: {0}"
msgstr ""

#. L10n: {0} is the list of requirements changes.
#: mkt/reviewers/views.py:340
msgid "Requirements changed by reviewer: {0}"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/views.py:369
msgid "\"{0}\" successfully processed (+{1} points, {2} total)."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/views.py:371
msgid "Review successfully processed."
msgstr "심사 작업을 진행 합니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:9
msgid "Abuse Reports for {item} ({num})"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/abuse.html:13
msgid "%(reporter)s on %(date)s [%(ip_address)s]"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:7
msgid "Additional Queues"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:11
msgid "{queue} Review Queue"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:22
msgid "Pass"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:23
msgid "Fail"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/additional_review.html:32 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:88 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue_region.html:31
msgid "There are currently no items of this type to review."
msgstr "이 장치에선 현재 심사 대상이 없습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:16
msgid "You are currently not reviewing any apps."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:22 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:32 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:23
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:127 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:138 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:7
msgid "Flags"
msgstr "표시"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:23 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:25
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:6
msgid "Devices"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:87
msgid "Packaged App"
msgstr "패키징된 앱"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:37 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:93
msgid "Blocklisted App"
msgstr "차단목록에 있는 앱"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:40 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:101
msgid "Premium App"
msgstr "프리미엄 앱"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:43 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:105
msgid "More Information Requested"
msgstr "추가 정보 필요"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/apps_reviewing.html:46 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:108
msgid "Contains Editor Comment"
msgstr "편집자 코멘트 있음"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:11
msgid "<small>Marketplace</small> Reviewer Tools"
msgstr "<small>마켓플레이스</small> 심사 도구"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:29 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:69
msgid "Queues"
msgstr "대기열"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/base.html:73
msgid "Logs"
msgstr "기록"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/base_minimal.html:19
msgid "Back to Reviewer Tools"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:18
msgid "{num} Pending App Review"
msgid_plural "{num} Pending App Reviews"
msgstr[0] "대기중인 앱 심사 {num}건"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:25
msgid "{num} Re-review"
msgid_plural "{num} Re-reviews"
msgstr[0] ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:32
msgid "{num} Update Review"
msgid_plural "{num} Update Reviews"
msgstr[0] ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:39
msgid "{num} Homescreen Review"
msgid_plural "{num} Homescreen Reviews"
msgstr[0] ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:48
msgid "{c} unreviewed app submission this week."
msgid_plural "{c} unreviewed app submissions this week."
msgstr[0] "이번 주의 미심사 앱 {c}건"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:53
msgid "Current waiting times:"
msgstr "현재 대기 시간:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:61
msgid "{0} app"
msgid_plural "{0} apps"
msgstr[0] "앱 {0}개"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:62
msgid "{0}%"
msgstr "{0}%"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:77
msgid "Total Reviews"
msgstr "총 심사 수"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/home.html:78
msgid "Reviews This Month"
msgstr "이달의 심사"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:3 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:56
msgid "Reviewer Leaderboard"
msgstr "심사자 현황판"

# 75%
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:18 mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:18
msgid "No review points awarded yet."
msgstr "아직 받은 평가 점수가 없습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:23
msgid "Rank"
msgstr "순위"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/leaderboard.html:25
msgid "Score"
msgstr "점수"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:4
msgid "App Review Log"
msgstr "앱 심사 기록"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:17 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:17
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:38
msgid "App has been deleted."
msgstr "앱이 삭제됐습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:44
msgid "Show Comments"
msgstr "코멘트 표시"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:45
msgid "Hide Comments"
msgstr "코멘트 숨김"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/logs.html:57
msgid "No reviews found for this period."
msgstr "기간 내 제출된 심사 항목이 없습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:4 mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:5
msgid "Moderated Review Log"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:31
msgid "More details."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog.html:40
msgid "No events found for this period."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:6
msgid "Log Details"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:12
msgid "Log details"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:16
msgid "Moderation date"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:18
msgid "App title"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:20
msgid "Review title"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:22
msgid "Review text"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:26
msgid "Review was flagged prior to moderation."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:32
msgid "Current review status"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:33
msgid "Alive"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/moderatelog_detail.html:40
msgid "Undelete"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/motd.html:12
msgid "Update message of the day"
msgstr "오늘의 메시지 업데이트"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:3
msgid "Reviewer Scores for {0}"
msgstr "{0}에 대한 심사자 점수"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:20
msgid "All-time Point Breakdown"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:25
msgid "Points"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:30 mkt/stats/forms.py:11
msgid "Month"
msgstr "월"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:34 mkt/stats/forms.py:13
msgid "Year"
msgstr "년도"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/performance.html:38
msgid "All-Time"
msgstr "전체 시간"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:33 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/additional_review_table.html:24
msgid "Waiting Time"
msgstr "대기 시간"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:52 mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:73
msgid "Payment Category:"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:103
msgid "Helpful Links:"
msgstr "도움이 될만한 링크:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue.html:104
msgid "Reviewers' Guide"
msgstr "심사원 지침사항"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/queue_region.html:11
msgid "{region} Review Queue"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:20
msgid "by"
msgstr "제작: "

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:31 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:23
msgid "In re-review queue"
msgstr "재심사 대기중"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:34 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:24
msgid "In escalation queue"
msgstr "검토 대상 대기중"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:37
msgid "In Tarako queue"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:40
msgid "In China queue"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:64
msgid "Review This App"
msgstr "이 앱 심사하기"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:66
msgid "More Information"
msgstr "자세한 정보"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:67 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:2
msgid "App History"
msgstr "앱 기록"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:68
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:100
msgid "App submission incomplete"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:121
msgid "You can still submit this form, however only do so if you know it won't conflict."
msgstr "이 양식은 제출 가능하지만 어떠한 충돌도 없을 거라는 확신이 있을 때만 제출하시기 바랍니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:128
msgid "Insert canned response..."
msgstr "자동 응답 메시지를 입력하세요..."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:133
msgid "Tested on:"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:159
msgid "Add device"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:176
msgid "Browse"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:188
msgid "Attach another file"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:191
msgid "Device Override:"
msgstr "장치 오버라이드:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:204
msgid "Minimum Requirements Override:"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/review.html:214
msgid "<strong>Warning!</strong> Another user was viewing this page before you."
msgstr "<strong>경고!</strong> 다른 사용자가 먼저 이 페이지를 조회했습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/commbadge_note_template.html:9
msgid "Attachments"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/commbadge_note_template.html:28
msgid "This version has not been reviewed"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:7
msgid "ID"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:46 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:111
msgid "Device Types"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:58 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:123
msgid "View Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책 보기"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:61
msgid "Requirements"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:67
msgid "Show more"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:74 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:61
msgid "Signed Zip"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:87 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:76
msgid "Ratings"
msgstr "별점"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:94 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:83
msgid "This app has not yet been rated"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:97 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:86
msgid "Updated"
msgstr "최근 업데이트"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:110 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:101
msgid "Rating"
msgstr "별점"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:129 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:141
msgid "Region Availability"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:132
msgid "Show less"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:142
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:152
msgid "More about this app"
msgstr "이 앱에 대한 자세한 정보"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/details.html:155
msgid "Nothing to see here! The developer did not include any details."
msgstr "내용이 아무것도 없습니다! 이 개발자는 세부 정보를 전혀 올려놓지 않았습니다."

#. "Filter" is a button label (verb)
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:61 mkt/templates/mkt/header.html:18
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:68
msgid "App origin"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:73
msgid "<strong>IDN domain!</strong> punycode version: %(punycode_app_domain)s"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:82
msgid "Priority Review Needed"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:89
msgid "Privileged App"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:97
msgid "Premium with In-App"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/macros.html:99
msgid "Free with In-App"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:20 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:31
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/mobile_details.html:145
msgid "more..."
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/paginator_history.html:3
msgid "Older versions"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/paginator_history.html:6
msgid "Newer versions"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:65
msgid "Process"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:14 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:55
msgid "Actions:"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:23
msgid "Review page"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:25
msgid "<a href=\"%(abuses_url)s\">All abuse reports (%(abuses_count)s)</a>]"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:34
msgid "<span class=\"submitted-by\">Submitted by %(user)s on %(date)s [%(ip_address)s]</span>"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:40
msgid "- <a class=\"translate reviewers-desktop\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"%(translate_url)s\">translate</a>"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_abuse.html:62
msgid "All abuse reports read. Good work!"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:5 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:65
msgid "Process Reviews"
msgstr "심사 처리하기"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:14 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:55
msgid "Moderation actions:"
msgstr "조정 행동:"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:23
msgid "by %(user)s on %(date)s %(stars)s (%(locale)s)"
msgstr "제작자: %(user)s 날짜: %(date)s %(stars)s (%(locale)s)"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:33
msgid "translate"
msgstr "번역"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:42
msgid "<strong>%(reason)s</strong> <span class=\"light\">Flagged by %(user)s on %(date)s</span>"
msgstr "<strong>%(reason)s</strong> <span class=\"light\">표시자: %(user)s 날짜: %(date)s</span>"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_moderation.html:62
msgid "All reviews have been moderated. Good work!"
msgstr "모든 심사가 처리되었습니다. 수고하셨습니다!"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:10 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:11
msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search.html:12 mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:14
msgid "Clear Search"
msgstr "검색 내역 초기화"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/queue_search_mobile.html:72
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:17
msgid "Version %(version)s &middot; %(developer_name)s &middot; %(created)s <span class=\"light\">&middot; %(version_status)s</span>"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:28
msgid "Files in this version:"
msgstr "이 버전의 파일:"

# Header for a column in a table
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:35
msgid "Validation"
msgstr "검사"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:37
msgid "Contents"
msgstr "내용"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:40
msgid "Compare"
msgstr "비교하기"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:70
msgid "Loading App History &hellip;"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:78
msgid "Next Comments"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/review_history.html:79
msgid "Previous Comments"
msgstr ""

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:6 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:16
msgid "Jump to first page"
msgstr "첫 페이지로 이동"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:12 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:22
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#. This is a page range (e.g., Page 1 of 50).
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:26 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:5
msgid "Page <a href=\"%(current_pg_url)s\">%(current_pg)s</a> of <a href=\"%(last_pg_url)s\">%(last_pg)s</a>"
msgstr "페이지 <a href=\"%(current_pg_url)s\">%(current_pg)s</a> / <a href=\"%(last_pg_url)s\">%(last_pg)s</a>"

#. First and second arguments are the result range (e.g., 1-20);
#.              third argument is the number of total results (e.g., 1,000).
#.                third argument is the number of total results (e.g., 1,000).
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_paginator.html:38 mkt/site/templates/site/impala_paginator.html:35
msgid "Showing <b>%(begin)s</b>&ndash;<b>%(end)s</b> of <b>%(count)s</b>"
msgstr "총 <b>%(count)s</b>개 / <b>%(begin)s</b>&ndash;<b>%(end)s</b> 표시중"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:4
msgid "Recent Points"
msgstr "최근 포인트"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:17
msgid "No points awarded yet."
msgstr "아직 받은 포인트가 없습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:23
msgid "Top Reviewers (past 7 days)"
msgstr "상위 평가자 (지난 7일간)"

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:47
msgid "No top reviewers yet."
msgstr "아직 상위 평가자가 없습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:53
msgid "All Time"
msgstr "전체 시간"

#. {0} is a number, like "480".
#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/reviewers_score_bar.html:55
msgid "You have <span>{0}</span> points."
msgstr "<span>{0}</span> 포인트가 있습니다."

#: mkt/reviewers/templates/reviewers/includes/search_results.html:49 mkt/site/templates/site/helpers/no_results.html:1
msgid "No results found"
msgstr "결과 없음"

#: mkt/search/forms.py:14
msgid "Relevance"
msgstr "연관성"

#: mkt/search/forms.py:15
msgid "Popularity"
msgstr "인기도"

#: mkt/search/forms.py:16
msgid "Weekly Downloads"
msgstr "주간 다운로드"

#: mkt/search/forms.py:17
msgid "Top Rated"
msgstr "상위 별점"

#: mkt/search/forms.py:19
msgid "Newest"
msgstr "신규 등록"

#: mkt/search/forms.py:20
msgid "Reviewed"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:22
msgid "Trending"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:28
msgid "Any App Type"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:31
msgid "Privileged packaged app"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:36
msgid "Free with In-app"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:38
msgid "Premium with In-app"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:39
msgid "Other System for In-App"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:46
msgid "Android"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:54
msgid "Any Device Type"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:56
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: mkt/search/forms.py:57
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: mkt/search/forms.py:64
msgid "All Categories"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:91
msgid "Search for apps"
msgstr "앱 검색하기"

#: mkt/search/forms.py:107
msgid "Device type"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:151
msgid "Premium types"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:155
msgid "App type"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:159
msgid "Installs allowed from"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:160
msgid "Everywhere"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:162
msgid "Works offline"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:164
msgid "Supported languages"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:165
msgid "Author name"
msgstr ""

#: mkt/search/forms.py:166
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: mkt/search/templates/search/down.html:3
msgid "Search Unavailable"
msgstr "검색 이용 불가"

#: mkt/search/templates/search/down.html:10
msgid "Search is temporarily unavailable. Please try again in a few minutes."
msgstr "검색 기능을 일시적으로 사용할 수 없습니다. 몇분 후 다시 이용해 주세요."

#: mkt/site/context_processors.py:57
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: mkt/site/context_processors.py:58
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

#: mkt/site/context_processors.py:60
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: mkt/site/context_processors.py:63
msgid "Developer Hub"
msgstr "개발자 허브"

#: mkt/site/context_processors.py:77
msgid "Admin Tools"
msgstr "관리자 도구"

#: mkt/site/fields.py:32
msgid "Enter at least one value."
msgstr "한개 이상의 값을 입력해 주세요."

#: mkt/site/fields.py:53
msgid "Hexadecimal color"
msgstr "16진수 색깔 코드"

#: mkt/site/fields.py:58
msgid "Must be a valid hex color code, e.g. #FF0035."
msgstr "올바른 16진수 코드여야 합니다. 예. #FF0035"

#: mkt/site/forms.py:9
msgid "As soon as it is approved."
msgstr "곧 승인됩니다."

#: mkt/site/forms.py:10
msgid "Not until I manually make it public."
msgstr "수동으로 공개 전환하기 전 까지는 비공개입니다."

#: mkt/site/helpers.py:160
msgid "Home"
msgstr "홈"

#. L10n: relative time in the past, like '4 days ago'
#: mkt/site/helpers.py:312
msgid "{0} ago"
msgstr "{0} 전"

#: mkt/site/log.py:17
msgid "{addon} was created."
msgstr "{addon}이(가) 제작되었습니다."

#: mkt/site/log.py:25
msgid "{addon} properties edited."
msgstr "{addon}의 등록 정보가 수정되었습니다."

#: mkt/site/log.py:31
msgid "{addon} description edited."
msgstr "{addon}의 설명이 수정되었습니다."

#: mkt/site/log.py:37
msgid "Categories edited for {addon}."
msgstr "{addon}의 분류 정보가 수정되었습니다."

#: mkt/site/log.py:43
msgid "{0.name} ({1}) added to {addon}."
msgstr "{addon}에 {0.name} ({1})이(가) 추가됐습니다."

#. L10n: {0} is the user being removed, {1} is their role.
#: mkt/site/log.py:51
msgid "{0.name} ({1}) removed from {addon}."
msgstr "{addon}에 {0.name} ({1})이(가) 삭제됐습니다."

#: mkt/site/log.py:58
msgid "Contributions for {addon}."
msgstr "{addon}에 기부금이 들어왔습니다."

#: mkt/site/log.py:63
msgid "{addon} disabled."
msgstr "{addon}이(가) 사용 정지됐습니다."

#: mkt/site/log.py:69
msgid "{addon} enabled."
msgstr "{addon}이(가) 사용 가능합니다."

#: mkt/site/log.py:76
msgid "Stats set public for {addon}."
msgstr "{addon}의 통계가 공개 상태로 되었습니다."

#: mkt/site/log.py:83
msgid "{addon} stats set to private."
msgstr "{addon}의 통계가 비공개 상태로 되었습니다."

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:90
msgid "{addon} status changed to {0}."
msgstr "{addon}의 상태가 {0}(으)로 변경되었습니다."

#: mkt/site/log.py:97
msgid "Preview added to {addon}."
msgstr "{addon}의 미리보기가 추가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:103
msgid "Preview edited for {addon}."
msgstr "{addon}의 미리보기가 수정되었습니다."

#: mkt/site/log.py:109
msgid "Preview deleted from {addon}."
msgstr "{addon}의 미리보기가 삭제되었습니다."

#: mkt/site/log.py:115
msgid "{version} added to {addon}."
msgstr "{addon}에 {version} 버전이 추가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:122
msgid "{version} edited for {addon}."
msgstr "{addon}의 {version} 버전이 수정되었습니다."

#. L10n: {0} is the version number
#: mkt/site/log.py:130
msgid "Version {0} deleted from {addon}."
msgstr "{addon}에서 {0} 버전이 삭제되었습니다."

#: mkt/site/log.py:137
msgid "File {0.name} added to {version} of {addon}."
msgstr "{addon}의 {version} 버전에서 {0.name} 파일이 추가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:148
msgid "File {0} deleted from {version} of {addon}."
msgstr "{addon}의 {version} 버전에서 {0} 파일이 삭제되었습니다."

#: mkt/site/log.py:154
msgid "{addon} {version} approved."
msgstr "{addon} {version}이(가) 승인되었습니다."

#: mkt/site/log.py:164
msgid "{addon} {version} given preliminary review."
msgstr "{addon} {version}에 예비 심사 등급이 주어졌습니다."

#: mkt/site/log.py:165
msgid "Preliminarily approved"
msgstr "예비 심사 등급 승인"

#: mkt/site/log.py:175
msgid "{addon} {version} rejected."
msgstr "{addon} {version}이(가) 심사 거부 되었습니다."

#: mkt/site/log.py:185
msgid "{addon} {version} retained."
msgstr "{addon} {version}의 등급이 종전 그대로 유지되었습니다."

#: mkt/site/log.py:186
msgid "Retained"
msgstr "등급 유지됨"

#: mkt/site/log.py:195
msgid "{addon} {version} escalated."
msgstr "{addon} {version}이(가) 검토 대상이 되었습니다."

#: mkt/site/log.py:205
msgid "{addon} {version} review requested."
msgstr "{addon} {version}의 심사가 요청되었습니다."

#: mkt/site/log.py:206
msgid "Review requested"
msgstr "심사 요청됨"

#: mkt/site/log.py:214
msgid "{addon} {version} more information requested."
msgstr "{addon} {version}의 보다 자세한 정보가 필요합니다."

#: mkt/site/log.py:215
msgid "More information requested"
msgstr "추가 정보 필요"

# 85%
# 100%
#: mkt/site/log.py:223
msgid "{addon} {version} super review requested."
msgstr "{addon} {version}의 상급 심사가 요청되었습니다."

#: mkt/site/log.py:224
msgid "Super review requested"
msgstr "상급 심사 요청됨"

#: mkt/site/log.py:231
msgid "Comment on {addon} {version}."
msgstr "{addon} {version}에 코멘트가 달렸습니다."

#: mkt/site/log.py:232
msgid "Comment"
msgstr "코멘트"

#: mkt/site/log.py:241
msgid "{tag} added to {addon}."
msgstr "{addon}에 {tag} 태그가 추가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:247
msgid "{tag} removed from {addon}."
msgstr "{addon}에 {tag} 태그가 삭제되었습니다."

#: mkt/site/log.py:253
msgid "{addon} added to {collection}."
msgstr "{addon}이(가) {collection}에 추가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:259
msgid "{addon} removed from {collection}."
msgstr "{addon}이(가) {collection}에 삭제되었습니다."

#: mkt/site/log.py:265
msgid "{review} for {addon} written."
msgstr "{addon}에 {review} 평가가 작성되었습니다."

#. L10n: {0} is a category name.
#: mkt/site/log.py:273
msgid "{addon} featured in {0}."
msgstr "{addon}이(가) {0}의 추천 부가 기능이 되었습니다."

#. L10n: {0} is a category name.
#: mkt/site/log.py:280
msgid "{addon} no longer featured in {0}."
msgstr "{addon}은(는) 더이상 {0}의 추천 부가 기능이 아닙니다."

#: mkt/site/log.py:285
msgid "{addon} is now featured."
msgstr "{addon}이(가) 추천 부가 기능이 되었습니다."

#: mkt/site/log.py:291
msgid "{addon} is no longer featured."
msgstr "{addon}이(가) 더이상 추천 부가 기능이 아닙니다."

#. L10n: {0} is the application, {1} is the version of the app
#: mkt/site/log.py:299
msgid "{0} {1} added."
msgstr "{0} {1}이(가) 추가되었습니다."

#. L10n: {0} is a user, {1} is their role
#: mkt/site/log.py:306
msgid "{0.name} role changed to {1} for {addon}."
msgstr "{addon}에서 {0.name}님의 역할이 {1}(으)로 변경되었습니다."

#: mkt/site/log.py:313
msgid "{addon} policy changed."
msgstr "{addon}의 개인 정보 보호 정책이 변경되었습니다."

#: mkt/site/log.py:319
msgid "{addon} icon changed."
msgstr "{addon} 아이콘이 변경되었습니다."

#: mkt/site/log.py:325
msgid "{review} for {addon} approved."
msgstr "{addon}의 {review}가 승인되었습니다."

#: mkt/site/log.py:326
msgid "{user} approved {review} for {addon}."
msgstr "{user}님이 {addon}의 {review}를 승인했습니다."

#: mkt/site/log.py:335
msgid "Review {review} for {addon} deleted."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:336
msgid "{user} deleted {review} for {addon}."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:343
msgid "Application max version for {version} updated."
msgstr "애플리케이션 최신 버전인 {version} 버전으로 업데이트 되었습니다."

#: mkt/site/log.py:348
msgid "Authors emailed about compatibility of {version}."
msgstr "제작자에게 {version}의 호환성에 관한 이메일을 보냈습니다."

#: mkt/site/log.py:353
msgid "Email sent to Author about add-on compatibility."
msgstr "부가 기능 호환성에 대해 개발자에게 보낸 메일"

#: mkt/site/log.py:358
msgid "Password changed."
msgstr "비밀번호가 변경됐습니다."

#: mkt/site/log.py:363
msgid "{addon} changed to premium."
msgstr "{addon}이(가) 프리미엄으로 변경됨."

#: mkt/site/log.py:368
msgid "{addon} manifest updated."
msgstr "{addon} 정보 설정 파일이 갱신됐습니다."

#: mkt/site/log.py:374
msgid "{addon} {version} approved but private."
msgstr "{addon} {version} 승인완료 (비공개)"

#: mkt/site/log.py:383
msgid "{addon} purchased."
msgstr "{addon}을(를) 구입했습니다."

#: mkt/site/log.py:388
msgid "{addon} installed."
msgstr "{addon}을(를) 설치했습니다."

#: mkt/site/log.py:393
msgid "Refund requested for {addon}"
msgstr "{addon}의 환불 요청이 들어왔습니다."

#: mkt/site/log.py:398
msgid "Refund declined for {addon} for {0}."
msgstr "{0}의 {addon}에 대한 환불 요청이 거부됐습니다."

#: mkt/site/log.py:403
msgid "Refund granted for {addon} for {0}."
msgstr "{0}의 {addon}에 대한 환불 요청이 승인됐습니다."

#: mkt/site/log.py:408
msgid "Instant refund granted for {addon}."
msgstr "{addon}의 환불 요청이 즉시 승인됐습니다."

#: mkt/site/log.py:413
msgid "Account updated."
msgstr "계좌가 업데이트됐습니다."

#: mkt/site/log.py:418
msgid "Valid receipt was checked for {addon}."
msgstr "{addon}의 영수증을 확인했습니다."

#: mkt/site/log.py:423
msgid "Escalation cleared for {addon}."
msgstr "{addon}의 검토 대상 상태가 해제됐습니다."

#: mkt/site/log.py:431
msgid "{addon} banned."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:432
msgid "App banned"
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:439
msgid "{addon} escalated because of high number of abuse reports."
msgstr "권리 침해 신고가 많아 {addon}이(가) 검토 대상 상태가 됐습니다."

#: mkt/site/log.py:440
msgid "High Abuse Reports"
msgstr "다량의 권리 침해 신고"

#: mkt/site/log.py:447
msgid "{addon} escalated because of high number of refund requests."
msgstr "환불 요구가 많아 {addon}이(가) 검토 대상 상태가 됐습니다."

#: mkt/site/log.py:448
msgid "High Refund Requests"
msgstr "다량의 환불 요구"

#: mkt/site/log.py:455
msgid "{addon} re-reviewed because of manifest change."
msgstr "{addon}이(가) 앱 정보 설정 파일 변경으로 인해 재심사 받았습니다."

#: mkt/site/log.py:456
msgid "Manifest Change"
msgstr "앱 정보 설정 파일 변경"

#: mkt/site/log.py:463
msgid "{addon} re-reviewed because app upgraded premium type."
msgstr "{addon}이(가) 프리미엄으로 업그레이드 되었으므로 재심사 받았습니다."

#: mkt/site/log.py:464
msgid "Premium Type Upgrade"
msgstr "프리미엄으로 업그레이드"

#: mkt/site/log.py:471
msgid "Re-review cleared for {addon}."
msgstr "{addon}의 재심사가 준비됐습니다."

#: mkt/site/log.py:479
msgid "{addon} escalated by reviewer."
msgstr "{addon}이(가) 심사자에 의해 검토 대상이 되었습니다."

#: mkt/site/log.py:480
msgid "Reviewer escalation"
msgstr "심사자 검토 대상"

#: mkt/site/log.py:488
msgid "Video removed from {addon} because of a problem with the video."
msgstr "{addon}의 동영상이 문제가 있어 삭제됐습니다."

#: mkt/site/log.py:490
msgid "Video removed"
msgstr "동영상 삭제됨"

#: mkt/site/log.py:495
msgid "{addon} re-review because of new device(s) added."
msgstr "{addon}에 새로운 장치를 추가했으므로 재심사 합니다."

#: mkt/site/log.py:496
msgid "Device(s) Added"
msgstr "장치가 추가됨"

#: mkt/site/log.py:503
msgid "{addon} device support manually changed by reviewer."
msgstr "{addon}의 장치 지원 내역을 심사원이 직접 변경했습니다."

#: mkt/site/log.py:504
msgid "Device(s) Changed by Reviewer"
msgstr "심사원이 장치를 변경함"

#: mkt/site/log.py:511
msgid "{addon} resubmitted for review."
msgstr "{addon}를 심사 받기 위해 다시 등록합니다."

#: mkt/site/log.py:512
msgid "App Resubmission"
msgstr "앱 다시 등록"

#: mkt/site/log.py:519
msgid "{addon} auto-escalated because its a VIP app."
msgstr "{addon}는 VIP 앱이라 자동 평가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:520
msgid "VIP auto-escalation"
msgstr "VIP 자동 평가"

#: mkt/site/log.py:527
msgid "{addon} re-reviewed because of manifest URL change."
msgstr "{addon}은 매니페스트 URL 변경으로 재평가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:528
msgid "Manifest URL Change"
msgstr "매니페스트 URL 변경"

#: mkt/site/log.py:535
msgid "{addon} auto-escalated because its a prerelease app."
msgstr "{addon} 는 출시 전 앱으로 자동 평가되었습니다."

#: mkt/site/log.py:536
msgid "Prerelease auto-escalation"
msgstr "출시 전 자동 평가"

#: mkt/site/log.py:543
msgid "{addon} re-reviewed because abuse reports need investigation."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:552
msgid "{addon} manually flagged for re-review."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:553
msgid "Manual re-review"
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:570
msgid "Created: {0}."
msgstr "생성: {0}."

#: mkt/site/log.py:576
msgid "Edited field: {2} set to: {0}."
msgstr "항목 수정됨: {2}이(가) 수정: {0}"

#: mkt/site/log.py:582
msgid "Deleted: {1}."
msgstr "삭제: {1}"

#: mkt/site/log.py:588
msgid "User {user} edited, reason: {1}"
msgstr "사용자 {user}이(가) 수정됨, 사유: {1}"

#: mkt/site/log.py:594
msgid "User {user} anonymized."
msgstr "사용자 {user}이(가) 익명으로 변경됨."

#: mkt/site/log.py:600
msgid "User {user} restricted."
msgstr "사용자 {user}님은 이용이 제한되고 있습니다."

#: mkt/site/log.py:606
msgid "Admin {0} viewed activity log for {user}."
msgstr "관리자 {0}님이 {user}님의 활동 내역을 조회했습니다."

#: mkt/site/log.py:613
msgid "{review} for {addon} updated."
msgstr "{addon}의 {review}이(가) 업데이트됐습니다."

#: mkt/site/log.py:619
msgid "{addon} reviewed."
msgstr "{addon}이(가) 심사를 받았습니다."

#: mkt/site/log.py:625
msgid "User {0.name} added to {group}."
msgstr "사용자 {0.name}님이 {group}에 추가됐습니다."

#: mkt/site/log.py:633
msgid "User {0.name} removed from {group}."
msgstr "사용자 {0.name}님이 {group}에서 제명됐습니다."

#: mkt/site/log.py:640
msgid "{addon} minimum requirements manually changed by reviewer."
msgstr "{addon}의 최소 요구 사항이 심사자에 의해 수동으로 변경됐습니다."

#: mkt/site/log.py:641
msgid "Requirements Changed by Reviewer"
msgstr "심사자에 의해 요구사항 변경됨"

#: mkt/site/log.py:648
msgid "{addon} minimum requirements manually changed."
msgstr "{addon}의 최소 요구 사항이 수동으로 변경됐습니다."

#: mkt/site/log.py:649
msgid "Requirements Changed"
msgstr "요구사항 변경됨"

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:657
msgid "{version} status changed to {0}."
msgstr "{version}의 상태가 {0}(으)로 변경됐습니다."

#. L10n: {0} is the status
#: mkt/site/log.py:664
msgid "User {0.name} {0.id} deleted via lookup tool."
msgstr "사용자 {0.name} {0.id} 이(가) 검색 도구를 통해 삭제됐습니다."

#: mkt/site/log.py:670
msgid "{addon} content rating changed to Adult."
msgstr "{addon}의 등급이 성인 등급으로 변경 되었습니다."

#: mkt/site/log.py:676
msgid "{addon} content rating changed."
msgstr "{addon} 콘텐츠 등급을 변경하였습니다."

#: mkt/site/log.py:681
msgid "Priority review requested for {addon}."
msgstr "{addon}에 대한 우선 검토가 요청되었습니다."

#: mkt/site/log.py:682
msgid "Priority Review"
msgstr "우선 검토"

#: mkt/site/log.py:690
msgid "{addon} {version} passed the {queue} review."
msgstr "{addon} {version}은 {queue} 평가를 통가했습니다."

#: mkt/site/log.py:697
msgid "{addon} {version} failed the {queue} review."
msgstr "{addon} {version}은 {queue} 평가를 실패했습니다."

#: mkt/site/log.py:704
msgid "Abuse report {report} for {addon} read."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:705
msgid "{user} marked read {report} for {addon}."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:713
msgid "Abuse report {report} for {website} read."
msgstr ""

#: mkt/site/log.py:714
msgid "{user} marked read {report} for {website}."
msgstr ""

# 90%
#: mkt/site/templates/site/403.html:4
msgid "Not Allowed"
msgstr "허가되지 않음"

#: mkt/site/templates/site/403.html:8
msgid "Oops! Not allowed."
msgstr "이런! 허가되지 않았습니다."

#: mkt/site/templates/site/403.html:9
msgid "You tried to do something that you weren't allowed to."
msgstr "허가되지 않은 작업을 시도했습니다."

#: mkt/site/templates/site/403.html:11
msgid "Try going back to the previous page, refreshing and trying again."
msgstr "이전 페이지로 돌아가서 새로고침 후 다시 해보세요."

#: mkt/site/templates/site/404.html:4
msgid "Page Not Found"
msgstr "페이지가 없습니다"

#: mkt/site/templates/site/404.html:8
msgid "We're sorry, but we can't find what you're looking for."
msgstr "죄송합니다만 찾으시는걸 발견할 수 없습니다."

#: mkt/site/templates/site/404.html:11
msgid "The page or file you requested wasn't found on our site. It's possible that you clicked a link that's out of date, or typed in the address incorrectly."
msgstr "요청한 페이지 또는 파일이 저희 사이트엔 없습니다. 오래된 링크를 클릭하셨거나 주소를 잘못 입력하셨을 가능성이 있습니다."

#: mkt/site/templates/site/404.html:16
msgid "If you typed in the address, please double check the spelling."
msgstr "주소를 입력하셨다면 철자를 한번 더 확인해 주세요."

#: mkt/site/templates/site/404.html:19
msgid "Visit the <a class=\"sync\" href=\"%(home)s\">Firefox Marketplace front page</a>."
msgstr "<a class=\"sync\" href=\"%(home)s\">Firefox 마켓플레이스 첫 페이지</a> 가기"

#: mkt/site/templates/site/500.html:4
msgid "Server Error"
msgstr "서버 오류"

#: mkt/site/templates/site/500.html:8
msgid "Oops! We had an error."
msgstr "이런! 오류가 발생했습니다."

#: mkt/site/templates/site/500.html:10
msgid "We'll get to fixing that soon."
msgstr "곧 수정할 예정입니다."

#: mkt/site/templates/site/500.html:12
msgid "You can try refreshing the page, or try again later."
msgstr "페이지를 새로고침하거나 나중에 다시 시도해 보세요."

#: mkt/stats/forms.py:9
msgid "Day"
msgstr "일"

#: mkt/stats/forms.py:10
msgid "Week"
msgstr "주"

#: mkt/stats/forms.py:12
msgid "Quarter"
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:31
msgid "Device(s) changed: {0}"
msgstr ""

#. L10n: {0} is the list of requirements changes.
#: mkt/submit/forms.py:41
msgid "Requirements changed: {0}"
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:49
msgid "Cannot be free and paid."
msgstr "무료나 유료가 될 수 없습니다."

#: mkt/submit/forms.py:50
msgid "Please select a device."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:123
msgid "Agree and Continue"
msgstr "동의 및 계속"

#: mkt/submit/forms.py:150 mkt/submit/forms.py:228
msgid "There was an error with your upload. Please try again."
msgstr "업로드 도중 오류가 있었습니다. 다시 해주세요."

#: mkt/submit/forms.py:186
msgid "Version %s already exists."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:197
msgid "Changes to \"origin\" are not allowed."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:222
msgid "User submitting validation does not match."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:223
msgid "Homescreens can only be submitted for Firefox OS."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:270
msgid "Publish my app and make it visible to everyone in the Marketplace and include it in search results."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:273
msgid "Do not publish my app. Notify me and I will adjust app visibility after it is approved."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:295
msgid "Privacy Policy:"
msgstr "개인 정보 보호 정책:"

#: mkt/submit/forms.py:297
msgid ""
"A privacy policy explains how you handle data received through your app. For example: what data do you receive? How do you use it? Who do you share it with? Do you receive personal information? Do "
"you take steps to make it anonymous? What choices do users have to control what data you and others receive? Enter your privacy policy link or text above. If you don't have a privacy policy, <a "
"href=\"{url}\" target=\"_blank\">learn more on how to write one.</a>"
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:308
msgid "Homepage:"
msgstr "홈페이지:"

#: mkt/submit/forms.py:310
msgid "If your app has another homepage, enter its address here."
msgstr "앱에 다른 홈페이지가 더 있을 경우 이곳에 주소를 입력하세요."

#: mkt/submit/forms.py:313
msgid "Website:"
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:315
msgid "If your app has a support website or forum, enter its address here."
msgstr "앱이 웹사이트가 포럼을 보유하고 있다면 이곳에 주소를 입력하세요."

#: mkt/submit/forms.py:319
msgid "Email:"
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:321
msgid "This email address will be listed publicly on the Marketplace and used by end users to contact you with support issues. This email address will be listed publicly on your app details page."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:327
msgid "Your comments for reviewers:"
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:329
msgid "Your app will be reviewed by Mozilla before it becomes publicly listed on the Marketplace. Enter any special instructions for the app reviewers here."
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:334
msgid "Once your app is approved, choose a publishing option:"
msgstr ""

#: mkt/submit/forms.py:338
msgid "My app works without an Internet connection."
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:5
msgid "Edit App Details"
msgstr "앱 상세 정보 수정하기"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:16 mkt/submit/templates/submit/done.html:8 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:22 mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:10
#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:8
msgid "Submit App"
msgstr "앱 등록 하기"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:19 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:6 mkt/submit/templates/submit/manifest.html:24 mkt/submit/templates/submit/terms.html:3
msgid "Submit an App"
msgstr "앱 제출하기"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:25
msgid "Please review your listing information below. We've pre-filled as much as we can from your manifest."
msgstr "아래의 목록에 등재될 정보를 검토해 보세요. 저희가 미리 설치 선언문을 읽어서 채울 수 있는 부분은 채워놨습니다."

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:50
msgid "Open details page"
msgstr "상세 정보 페이지 열기"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:124
msgid "Support Information:"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:133
msgid "Screenshot or video of your app:"
msgstr "앱의 스크린샷이나 동영상:"

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:136
msgid "You must provide at least one."
msgstr "한 개 이상은 올려주세요."

#: mkt/submit/templates/submit/details.html:176
msgid "PNG and JPG supported. Screenshots must be at least 320px by 480px. Screenshots proportional to 320px by 480px are optimal. WebM supported for video."
msgstr "PNG 및 JPG 지원합니다. 스크린샷은 320x480 사이즈로 만들거나 그 비율로 제작해야 합니다. 동영상은 WebM을 지원합니다."

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:3
msgid "Finished!"
msgstr "완료됐습니다!"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:14
msgid "Success! What happens now?"
msgstr "성공했습니다! 이제 무슨 일이 일어날까요?"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:18
msgid ""
"We've got your app saved and ready to go! Your app is currently awaiting review, and once it is reviewed you will need to manually enable your app from the <a href=\"%(url)s\">Manage Status page</"
"a> for it to show up on listing pages and in search. Until then, feel free to tweak your app's details and settings."
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:29
msgid "Before your app can go live, you need to provide payment information. Once you've added a payment account and price, your app will be submitted for review."
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:35
msgid ""
"We've got your app saved and ready to go! Your app is currently awaiting review, and will show up on listing pages and in search once it is reviewed. Until then, feel free to tweak your app's "
"details and settings."
msgstr ""
"저희는 앱을 저장했고 시작할 준비가 다 됐습니다! 현재 앱은 심사를 대기중에 있으며 심사가 끝나면 목록 페이지와 검색에 노출될 것입니다. 그때까진 가벼운 마음으로 앱의 상세 정보와 설정 내역을 조정하고 계"
"시면 됩니다."

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:51
msgid "Manage My App"
msgstr "내 앱 관리"

#: mkt/submit/templates/submit/done.html:54
msgid "Submit Another App"
msgstr "다른 앱 제출하기"

#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:101
msgid "App Minimum Requirements"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/manifest.html:106
msgid "<b>What's next:</b> fill out the rest of your app's details"
msgstr "<b>다음 할 일:</b> 앱 상세 페이지의 나머지 부분 채우기"

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:22
msgid "Published!"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:24
msgid "Almost There!"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:27
msgid "Submit App Manifest"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:28
msgid "Enter App Details"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:30
msgid "<span>Set up <a href=\"%(rating_url)s\">Content Ratings</a></span>"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:36
msgid "<span>Set up <a href=\"%(pay_url)s\">Payments</a></span>"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:41
msgid "Wait for Review"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:45
msgid "At any point, you can"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:48
msgid "Revise your app details on <a href=\"%(url)s\">Edit Listing</a>"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:53
msgid "View a list of all of your submissions on <a href=\"%(url)s\">My Submissions</a>"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:60
msgid "Request that your app be shown on low-memory devices on <a href=\"%(status_url)s\">Status &amp; Versions</a>"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:64
msgid "Request that your app be shown on low-memory devices on <a href=\"%(status_url)s\">Status</a>"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:74
msgid "Once your app is reviewed, you will have to manually publish your app from <a href=\"%(url)s\">Manage Status</a>. It would then show up on listing pages and in search for others to enjoy."
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:81
msgid "Your app has been approved! It is now showing up on listing pages and in search for others to enjoy."
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:86
msgid "Once your app is reviewed, it will show up on listing pages and in search for others to enjoy."
msgstr ""

#. `next_step_name` is a plural noun, the title of the page of the next step of the submission process (e.g. 'Payments' or 'Content Ratings').
#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:99
msgid "<strong>What's next:</strong> Set up %(next_step_name)s"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/next_steps.html:105
msgid "<strong>What's next:</strong> Publish Your App"
msgstr ""

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:14
msgid "Marketplace Developer Program"
msgstr "Marketplace 개발자 프로그램"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:16
msgid ""
"We're excited you've built an app using web technologies, and submitting it to the Firefox Marketplace is the best way for users to discover and enjoy it across their devices. First, you'll need to "
"join the Marketplace Developer Program below."
msgstr "웹 기술로 앱을 만들고 Firefox Marketplace에 등록하면 다양한 디바이스에서 사용자들이 이용할 수 있습니다. 먼저 Marketplace 개발자 프로그램에 등록하세요."

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:24
msgid "To begin, please read and accept our <strong>Developer Agreement</strong>:"
msgstr "시작하려면 <strong>개발자 약관</strong>을 읽고 동의해 주십시오:"

#: mkt/submit/templates/submit/terms.html:47
msgid "Mozilla may email me with relevant App Developer news and surveys"
msgstr "Mozilla에서 앱 개발자 소식과 설문 조사 관련해서 이메일을 보낼 수도 있습니다."

#: mkt/submit/tests/test_forms.py:342
msgid "Héllo"
msgstr ""

#. L10n: {0} is a single tag or a comma-separated list of tags.
#: mkt/tags/utils.py:29
msgid "Invalid tag: {0}"
msgid_plural "Invalid tags: {0}"
msgstr[0] "유효하지 않은 태그: {0}"

#. L10n: {0} is a single tag or a comma-separated list of tags.
#: mkt/tags/utils.py:38
msgid "\"{0}\" is a reserved tag and cannot be used."
msgid_plural "\"{0}\" are reserved tags and cannot be used."
msgstr[0] "\"{0}\"은(는) 금지 태그로 사용하실 수 없습니다."

#: mkt/tags/utils.py:46
msgid "You have {0} too many tags."
msgid_plural "You have {0} too many tags."
msgstr[0] "{0}에 태그가 너무 많습니다."

#: mkt/tags/utils.py:52
msgid "All tags must be %s characters or less after invalid characters are removed."
msgstr "모든 태그는 유효하지 않은 글자 제거 후 %s자 이하여야 합니다."

#: mkt/tags/utils.py:56
msgid "All tags must be at least {0} character."
msgid_plural "All tags must be at least {0} characters."
msgstr[0] "태그는 최소한 {0} 글자 이상이어야 합니다."
msgstr[1] "태그는 최소한 {0} 글자 이상이어야 합니다."

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:7
msgid "Edit Account Settings"
msgstr "계정 설정 수정하기"

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:11
msgid "Return to the Marketplace"
msgstr ""

#: mkt/templates/mkt/account-links.html:13
msgid "Sign Out"
msgstr "로그아웃"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:5
msgid ""
"Except where otherwise <a href=\"%(legal_url)s\">noted</a>, content on this site is licensed under the <a href=\"%(cc_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> or any later "
"version."
msgstr ""
"특별한 <a href=\"%(legal_url)s\">법적 고지</a>가 없는 한, 본 웹 사이트 정보는 <a href=\"%(cc_url)s\">Creative Commons Attribution Share-Alike License v3.0</a> 및 모든 상위 버전하에서 사용 가능합니"
"다."

#: mkt/templates/mkt/footer.html:17
msgid "Terms of Use"
msgstr "이용 약관"

#: mkt/templates/mkt/footer.html:19
msgid "Report Trademark Abuse"
msgstr "상표권 침해 신고"

#: mkt/templates/mkt/header.html:5
msgid "Back"
msgstr "닫기"

#: mkt/templates/mkt/header.html:14
msgid "Clear"
msgstr ""

#: mkt/templates/mkt/header.html:17
msgid "Expand"
msgstr "펼치기"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:7
msgid "Localize for: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"
msgstr "번역 언어: <a id=\"change-locale\" href=\"#\">%(dl)s</a>"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:16 mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:29
msgid "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"
msgstr "%(title)s <em>&middot; %(lang)s</em>"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:20
msgid "Existing Locales"
msgstr "준비된 번역판"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:23
msgid "New Locales"
msgstr "새 번역판"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:42
msgid "You have unsaved changes in the <b>{0}</b> locale. Would you like to save your changes before switching locales?"
msgstr "<b>{0}</b> 언어에 저장되지 않은 변경 사항이 있습니다. 언어를 변경하기 전에 먼저 변경 사항부터 저장하시겠습니까?"

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:49
msgid "Discard Changes"
msgstr "폐기한 사항 변경"

#. {0} is a language name, like 'French'
#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:56
msgid "Are you sure you want to remove all <b>{0}</b> translations? This cannot be undone."
msgstr "정말 <b>{0}</b>개의 전체 번역판을 삭제하시겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다."

#: mkt/translations/templates/translations/trans-menu.html:61
msgid "Delete Locale"
msgstr "번역 삭제"

#: mkt/users/models.py:57
msgid "No user with that email."
msgstr "해당 이메일로 등록된 사용자가 없습니다"

#: mkt/users/notifications.py:15
msgid "an add-on developer thanks me for a contribution"
msgstr "부가 기능 개발자가 기부에 감사를 표했습니다"

#: mkt/users/notifications.py:24
msgid "an add-on developer replies to my review"
msgstr "부가 기능 개발자가 평가에 댓글을 달았습니다"

#: mkt/users/notifications.py:32
msgid "an app developer replies to my review"
msgstr "앱 개발자가 평가에 댓글을 달았습니다"

#: mkt/users/notifications.py:39
msgid "new add-ons or Firefox features are available"
msgstr "신규 부가 기능이나 Firefox 기능을 사용할 수 있습니다"

#: mkt/users/notifications.py:48
msgid "my add-on's compatibility is upgraded successfully"
msgstr "부가 기능 호환성이 업그레이드 되었습니다"

#: mkt/users/notifications.py:57
msgid "my sdk-based add-on is upgraded successfully"
msgstr "sdk 기반 부가 기능이 업그레이 되었습니다"

#: mkt/users/notifications.py:66
msgid "someone writes a review of my add-on"
msgstr "누군가 부가 기능에 평가를 작성했습니다"

#: mkt/users/notifications.py:74
msgid "someone writes a review of my app"
msgstr "누군가 앱에 평가를 작성했습니다"

#: mkt/users/notifications.py:81
msgid "add-on contests or events are announced"
msgstr "부가 기능 콘테스트나 이벤트 소식이 있습니다"

#: mkt/users/notifications.py:90
msgid "my add-on's compatibility cannot be upgraded"
msgstr "부가 기능 호환성을 업그레이드 할 수 없습니다"

#: mkt/users/notifications.py:99
msgid "my sdk-based add-on cannot be upgraded"
msgstr "sdk 기반 부가 기능을 업그레이드 할 수 없습니다"

#: mkt/users/notifications.py:108
msgid "my add-on is reviewed by an editor"
msgstr "부가 기능이 편집자의 심사를 거쳤습니다"

#: mkt/users/notifications.py:117
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual add-on"
msgstr "Mozilla에서 개인적으로 사용중인 부가 기능에 관해 대화를 하길 원합니다"

#: mkt/users/notifications.py:126
msgid "my app is reviewed by an editor"
msgstr "앱이 편집자의 심사를 거쳤습니다"

#: mkt/users/notifications.py:132
msgid "Mozilla needs to contact me about my individual app"
msgstr "Mozilla에서 앱과 관련해서 연락을 하고 싶어합니다"

#: mkt/users/notifications.py:139
msgid "Mozilla wants to contact me about relevant App Developer news and surveys"
msgstr "Mozilla에서 앱 개발자 뉴스와 설문을 위해 연락을 하고 싶어합니다"

#: mkt/users/notifications.py:150
msgid "Mozilla wants to contact me about new regions added to the Marketplace"
msgstr "Mozilla에서 마켓플레이스에 새 지역을 추가하기 위해 연락을 필요로 하고 있습니다"

#: mkt/users/notifications.py:158
msgid "User Notifications"
msgstr "사용자 알림 메시지"

#: mkt/users/views.py:40
msgid "An email address is required."
msgstr "이메일 주소를 입력해야 합니다."

#: mkt/users/views.py:47
msgid "A user with that email address does not exist."
msgstr "이메일 주소가 없는 사용자입니다."

#: mkt/users/views.py:48
msgid "A user with that email address does not exist, or the user has not yet accepted the developer agreement."
msgstr "이메일 주소가 없거나 개발자 동의서에 동의하지 않은 사용자입니다."

#: mkt/users/views.py:87
msgid "Native FxA authentication failure."
msgstr ""

#: mkt/users/views.py:111
msgid "Please use the verified email for this account."
msgstr ""

# Column name in a table.
#: mkt/webapps/models.py:199
msgid "Listed"
msgstr "나열됨"

#: mkt/webapps/models.py:1339
msgid "You must provide a support email or URL."
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:1341
msgid "You must provide an app name."
msgstr "앱 이름을 입력해야 합니다."

#: mkt/webapps/models.py:1343
msgid "You must provide at least one device type."
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:1346
msgid "You must provide at least one category."
msgstr "분류를 한 개 이상 설정해야 합니다."

#: mkt/webapps/models.py:1413
msgid "You must set up content ratings."
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:1415
msgid "You must set up a payment account."
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:1440
msgid "This app's submission process has not been fully completed."
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:1447
msgid "This app needs to get a content rating."
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:1453
msgid "This app needs a payment account set up."
msgstr ""

#. L10n: An app is awaiting approval for a particular region.
#: mkt/webapps/models.py:2672
msgid "awaiting approval"
msgstr ""

#. L10n: An app is rejected for a particular region.
#: mkt/webapps/models.py:2674
msgid "rejected"
msgstr "이(가) 심사 거부되었습니다"

#. L10n: An app requires additional review for a particular region.
#: mkt/webapps/models.py:2676
msgid "requires additional review"
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:2715
msgid "{region} approval status"
msgstr ""

#: mkt/webapps/models.py:2724
msgid "{region} nomination date"
msgstr ""

#: mkt/webapps/tasks.py:144
msgid "Issue with your app \"{app}\" on the Firefox Marketplace"
msgstr ""

#: mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:2
msgid "Sort by:"
msgstr "정렬 방식:"

#: mkt/webapps/templates/webapps/impala/listing/sorter.html:8
msgid "Created"
msgstr "신규 등록"

#: mkt/websites/forms.py:81
msgid "Invalid region(s) selected."
msgstr "유효하지 않은 지역을 선택하였습니다."

#: mkt/websites/forms.py:90
msgid "Invalid device(s) selected."
msgstr ""

#: mkt/zadmin/templates/admin/base.html:72
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: templates/base.html:72
msgid "Register"
msgstr ""

#: templates/includes/forms.html:2 templates/includes/forms.html:6
msgid "required"
msgstr "필수 입력"

#: templates/includes/forms.html:2
msgid "Required fields"
msgstr "필수 입력 사항"

#: templates/includes/forms.html:10
msgid "(optional)"
msgstr "(선택사항)"
